<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dancehall on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.test/tags/dancehall/</link>
    <description>Recent content in dancehall on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Mar 2018 15:00:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.test/tags/dancehall/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:00:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto   Arianna Biancotto      Il percorso nella danza di Arianna Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la sua passione per la danza.
Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di cultura cubana.
I corsi da lei frequentati comprendono: Latin baby, Salsa cubana, Bachata, Merengue, Salsa portoricana, Gestualità femminile, Modern, Street jazz, Rumba cubana, Rueda de casino, Afro e Reggaeton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/dancehall/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 21:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Corsi di Dancehall a Milano   Corsi di Dancehall a Milano      Un nuovo corso molto divertente e coinvolgente con Milena Ventre.
Il martedì in Via Pomezia 12 zona Loreto
20.00-21.00 Livello Open
Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità, energia lasciando tutto il resto fuori dalla porta!
Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Il dancehall nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della musica Reggae.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
