<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dancehall on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/dancehall/</link>
    <description>Recent content in Dancehall on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 19:46:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/dancehall/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
