<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marta Mai on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/marta-mai/</link>
    <description>Recent content in Marta Mai on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2024 23:32:26 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/marta-mai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</guid>
      <description>Marta Mai è una ballerina classica e contemporanea che insegna danza a bambini, teenagers e adulti a Milano. Ha studiato presso il &amp;ldquo;Centro di formazione A.I.D.A&amp;rdquo; di Marisa Caprara e si è esibita su palcoscenici con coreografie classiche e contemporanee di Biagio Tambone e Lara Bogni. Ha seguito numerosi stage in Italia e all&amp;rsquo;estero con maestri di fama internazionale e ha conseguito il diploma come insegnante di danza moderna e contemporanea presso il Centro Sportivo Educativo Nazionale (C.S.E.N). Marta ama trasmettere la sua passione ai più piccoli ed è molto dolce e precisa nel suo lavoro. Iscriviti ai corsi di danza presso il Mosaico Danza di zona Loreto, Milano, per imparare dalla sua esperienza e passione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Danza Classica a Milano per tutte le età, con un approccio sereno e non competitivo. La Danza Classica è un&amp;rsquo;arte antichissima, con radici che risalgono alla storia dell&amp;rsquo;umanità, ed è un mix di tecnica, coordinazione, equilibrio del corpo, allungamento muscolare e armonia del movimento. Durante le lezioni, gli allievi imparano sequenze coreografiche, migliorando la memoria e acquisendo un senso del ritmo. La lezione inizia con degli esercizi alla sbarra e prosegue con il lavoro al centro e in diagonale. Ci sono diversi metodi di insegnamento della Danza Classica, tra cui il Metodo Cubano, il Metodo russo o Vaganova, il Metodo inglese, il Metodo danese o Bournonville, il Metodo italiano o Cecchetti, il Metodo americano o Balanchine e lo Stile francese. Lo studio del balletto regala un benessere fisico e interiore, migliorando anche l&amp;rsquo;eleganza e le linee in altre discipline di danza. Si può iscriversi ai corsi di Danza Classica presso Il Mosaico Danza a Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Scopri la danza contemporanea, una forma di danza unica che nasce dalla ricerca di un&amp;rsquo;espressione corporea libera, priva di codificazioni e costrizioni. In questa pagina troverai informazioni su questa disciplina, sui suoi concetti, sul ruolo del danzatore e sui suoi benefici.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
