<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>hip hop on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/hip-hop/</link>
    <description>Recent content in hip hop on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 May 2022 00:50:01 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/hip-hop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2022 23:24:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto Ballare Hip Hop e Breakdance dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi. Nelle classi si impara a muoversi in modo ritmico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2022 00:42:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton! Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo; energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino! Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2022 00:50:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare &lt;strong&gt;elasticità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;energia&lt;/strong&gt; lasciando tutto il resto fuori dalla porta! Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2022 18:28:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi ed anche il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 12:15:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente&lt;/span&gt; &lt;br&gt; Nata a Merano nel maggio dell’ 83, all’ età di 19 anni decide di inseguire i suoi sogni trasferendosi a Milano dove conseguirà il diploma presso l’ Accademia MAS, Musica Art &amp;amp; Show. Neodiplomata, ha la fortuna di lavorare da subito con personalità del panorama teatrale internazionale come la regista &lt;strong&gt;Andreè Ruth Schammah&lt;/strong&gt;. Prosegue la sua carriera con varie esperienze televisive&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 12:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>I nostri corsi dedicati ai ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi   Corsi di danza per teenagers e ragazzi      Ecco il planning: Contattaci subito, i posti sono limitati! 0258317962 – 3396173388 info@ilmosaicodanza.it
I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 14:15:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>La grinta di Yusef Zahir Yusef Zahir nasce nel 1994.
Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo; hip hop, disciplina che lo affascina molto.
Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali tra qui Chiquito, Mario Quintin Jimenez.
Yusef Zahir   Yusef Zahir      La svolta La svolta arriva tra il 2011 e il 2014 dove inizia ad approciarsi al mondo delle danze caraibiche in coppia, con il maestro Alessandro De Martino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:32:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa In zona Loreto, Via Pomezia 12: Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza (3-5 anni)
Corsi di Hip Hop al Mosaico   Corsi di Hip Hop al Mosaico      Il corso di hip hop bambini La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
