<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hip Hop on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/hip-hop/</link>
    <description>Recent content in Hip Hop on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 21:35:17 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/hip-hop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento in Zona Loreto. I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Scopri i corsi di danza e movimento per teenagers al Mosaico Danza, l&amp;rsquo;occasione perfetta per scaricare la tensione accumulata durante le ore di studio, fare attività fisica sana e divertente, socializzare in modo creativo e migliorare la postura e la motricità. Con i nostri insegnanti qualificati e le diverse discipline tra cui scegliere, i tuoi ragazzi potranno finalmente ballare e scatenarsi!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli è un&amp;rsquo;insegnante di Hip Hop con anni di dedizione alla danza e all&amp;rsquo;insegnamento. Nata a Bergamo, si è trasferita a Milano per studiare danza seriamente e si è formata in accademie specializzate sull&amp;rsquo;hip hop. Ha approfondito le sue conoscenze su stili urbani come house, popping, waacking, locking, commercial e dancehall, e continua a tenersi aggiornata. Jessica è appassionata di viaggi e prende lezioni nei paesi che visita per arricchire il proprio bagaglio di formazione. Durante le sue lezioni, cerca di trasmettere l&amp;rsquo;emozione e la libera espressione di sé stessi attraverso la danza, creando uno spazio di condivisione senza giudizi e preoccupazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Afro Dance a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:17:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Afro Dance è una disciplina che fonde ritmi africani e balli moderni, dando vita a uno stile energico e espressivo. Scopri il corso a Milano che esplora diversi stili come coupe decale e ndombolo.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
