<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>hip hop on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/hip-hop/</link>
    <description>Recent content in hip hop on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/hip-hop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per danzare e tenersi in movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare a una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&lt;br&gt;Si tengono dal lunedì al giovedì compresi, e riguardano diverse discipline, per offrire un ventaglio di possibilità per allenarsi, divertirsi, imparare nuove forme di ballo e movimento.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 12:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>I nostri corsi dedicati ai ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi   Corsi di danza per teenagers e ragazzi      Ecco il planning: Contattaci subito, i posti sono limitati! 0258317962 – 3396173388 info@ilmosaicodanza.it
I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 14:15:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>La grinta di Yusef Zahir Yusef Zahir nasce nel 1994.
Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo; hip hop, disciplina che lo affascina molto.
Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali tra qui Chiquito, Mario Quintin Jimenez.
Yusef Zahir   Yusef Zahir      La svolta La svolta arriva tra il 2011 e il 2014 dove inizia ad approciarsi al mondo delle danze caraibiche in coppia, con il maestro Alessandro De Martino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 21:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Corsi di Dancehall a Milano   Corsi di Dancehall a Milano      Un nuovo corso molto divertente e coinvolgente con Milena Ventre.
Il martedì in Via Pomezia 12 zona Loreto
20.00-21.00 Livello Open
Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità, energia lasciando tutto il resto fuori dalla porta!
Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Il dancehall nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della musica Reggae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 10:19:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente  &amp;quot;&amp;hellip;Ogni volta che un allievo mi dice che le serate danzanti trascorse insieme lo hanno aiutato ad uscire da un periodo grigio, ogni volta che riesco a togliermi &amp;ldquo;l&amp;rsquo;uniforme&amp;rdquo; da maestra per dare un consiglio ad un adolescente in crisi, ogni volta che un bambino mi ruba il cuore consegnandomi di corsa il suo disegno, specificandomi che quella sulla carta sono io&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:44:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto Corsi di Hip Hop a Milano   Corsi di Hip Hop a Milano      Ballare Hip Hop e Breakdance dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.
Le nostre lezioni si svolgono nella sede in zona Loreto, Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton Reggaeton al Mosaico Danza   Reggaeton al Mosaico Danza      Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo; energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino!
Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi nel ritmo e nel divertimento con lo spirito giusto, imparando ad avere consapevolezza del proprio corpo e di come muoverlo in musica, e sviluppando un migliore allenamento muscolare, maggiore mobilità articolare liberi da ogni stress: dalla lezione si esce carichi, sudati e soprattutto sorridenti, il che, vivendo a Milano, non guasta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:32:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa In zona Loreto, Via Pomezia 12: Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza (3-5 anni)
Corsi di Hip Hop al Mosaico   Corsi di Hip Hop al Mosaico      Il corso di hip hop bambini La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
