<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi di Danza per Bambini a Milano | Il Mosaico Danza on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/</link>
    <description>Recent content in Corsi di Danza per Bambini a Milano | Il Mosaico Danza on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Sep 2025 22:20:50 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corso di Gioco Hip-Hop per Bambini 4-5 Anni | Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/hip-hop/</guid>
      <description>Un corso di danza hip hop progettato per bambini di 4-5 anni a Milano. Sviluppa creatività, coordinazione e fiducia in te stesso.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Danza Classica per Bambini a Milano | Impara Giocando</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/danza-classica/</guid>
      <description>Corso di danza classica per bambini a Milano. Sviluppo motorio, creatività e socializzazione attraverso lezioni giocose e professionali. Ambiente protetto e insegnanti specializzati.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-bambini-milano/danza-moderna/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
