<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>tribal dance on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/tribal-dance/</link>
    <description>Recent content in tribal dance on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Sep 2015 16:22:22 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/tribal-dance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2015 16:22:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>La fusion con Maria De Laurentiis Maria De Laurentiis   Maria De Laurentiis      Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante.
Danza classica Comincia, come tante bambine, con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di Giulia Coliola – Gruppo Danza. Si trasferisce a Milano, e prosegue con Samantha Demontis presso il Moma Studios, fino ai 26 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contemporary Tribal Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:34:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</guid>
      <description>Un modo rivoluzionario di usare il corpo e le sue infinite possibilità Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto)
Contemporary tribal Fusion al Mosaico Danza   Contemporary tribal Fusion al Mosaico Danza     La tecnica Fusion Si basa su un forte controllo del corpo; in particolare sull&amp;rsquo;uso selettivo della muscolatura.
Assetto posturale, stretching consapevole e potenziamento mirato sono le indispensabili fondamenta dalle quali sviluppare la proprie possibilità coreutiche.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
