<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stefano Benedetti on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/stefano-benedetti/</link>
    <description>Recent content in Stefano Benedetti on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Aug 2025 09:48:38 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/stefano-benedetti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento in Zona Loreto. I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stefano Benedetti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Stefano Benedetti, 8 volte campione italiano di rock and roll, si dedica con passione all&amp;rsquo;insegnamento del Lindy Hop al Mosaico Danza a Milano. Oltre alle competizioni, Stefano si è esibito in spettacoli teatrali e in trasmissioni televisive famose come &amp;ldquo;Paperissima&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Domenica In&amp;rdquo;. Stefano offre una visione personale e creativa del Lindy Hop basata sulle sue esperienze e competenze come maestro Internazionale diplomato A.N.M.B.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
