<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>percussioni on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.test/tags/percussioni/</link>
    <description>Recent content in percussioni on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Dec 2014 20:30:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.test/tags/percussioni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Percussioni con Francesco</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/percussioni-francesco/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 20:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/percussioni-francesco/</guid>
      <description>Francesco Perrotta Il cajón al servizio dei danzatori e del pubblico Francesco Perrotta in spettacolo   Francesco Perrotta in spettacolo      Polipercussionista spontaneo e creativo, Francesco ha una acutissima sensibilità musicale e una passione innata per la ritmica, che lo ha portato ad avvicinarsi allo studio della batteria a soli 6 anni. È in grado di improvvisare con grande fluidità su qualsiasi genere musicale, sostenendo efficacemente gli altri artisti che partecipano alla performance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cajon</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:58:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco Francesco Perrotta suona il cajon   Francesco Perrotta suona il cajon      Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta
Corso base È rivolto a gruppi di principianti, ed ha durata di 3 ore durante le quali viene presentato lo strumento, le sue origini, come può suonare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ritmica e palmas</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:34:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Ritmica e palmas Palmas di un vero palmero flamenco!   Palmas di un vero palmero flamenco!      Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al compás, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della struttura ritmica.
Per questo Il Mosaico Danza asd comprende nelle lezioni un lavoro specifico dedicato alla ritmica, con la collaborazione di Francesco Perrotta alle percussioni, di Antonio Porro alla chitarra e di Sabina Todaro alle palmas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
