<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza Contemporanea on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-contemporanea/</link>
    <description>Recent content in Danza Contemporanea on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 22:29:21 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-contemporanea/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</guid>
      <description>Marta Mai è una ballerina classica e contemporanea che insegna danza a bambini, teenagers e adulti a Milano. Ha studiato presso il &amp;ldquo;Centro di formazione A.I.D.A&amp;rdquo; di Marisa Caprara e si è esibita su palcoscenici con coreografie classiche e contemporanee di Biagio Tambone e Lara Bogni. Ha seguito numerosi stage in Italia e all&amp;rsquo;estero con maestri di fama internazionale e ha conseguito il diploma come insegnante di danza moderna e contemporanea presso il Centro Sportivo Educativo Nazionale (C.S.E.N). Marta ama trasmettere la sua passione ai più piccoli ed è molto dolce e precisa nel suo lavoro. Iscriviti ai corsi di danza presso il Mosaico Danza di zona Loreto, Milano, per imparare dalla sua esperienza e passione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Scopri la danza contemporanea, una forma di danza unica che nasce dalla ricerca di un&amp;rsquo;espressione corporea libera, priva di codificazioni e costrizioni. In questa pagina troverai informazioni su questa disciplina, sui suoi concetti, sul ruolo del danzatore e sui suoi benefici.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Michael Jackson Style</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:36:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>Impara a ballare come il leggendario Re del Pop con il corso di Michael Jackson Style a Milano. Con la guida di Jessica Vassalli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata della musica di Michael Jackson, studierai le sue famose coreografie e le sue inconfondibili movenze, imparando tutti i trucchi del mestiere. Questo corso è aperto a tutti, principianti e non, ed è l&amp;rsquo;occasione perfetta per imparare a ballare come il grande Michael Jackson, con piacere e allegria. Con esercizi completi per allenare elasticità, fluidità, equilibrio, forza e coordinazione, il corso ti insegna come ballare con lo stile unico del Re del Pop. Se vuoi imparare a camminare sulla luna eseguendo un perfetto Moonwalk sulle note di Billie Jean, questo è il corso che fa per te!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
