<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anatomia on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/anatomia/</link>
    <description>Recent content in anatomia on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Apr 2021 16:35:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/anatomia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 16:35:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! Corso di Anatomia in Pratica   Corso di Anatomia in Pratica      A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;, ti presentiamo il nuovo corso ideato e condotto da Sabina Todaro
Anatomia In Pratica: La Meraviglia di Muoverti Senza Sforzo Un nuovo corso pratico che rivoluzionerà il tuo modo di stare nel corpo: a partire dallo studio dell&amp;rsquo;anatomia, esplori in maniera esperienziale la realtà del corpo e delle sue mirabili capacità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 16:06:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Le meraviglie del corpo: una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia Il Mosaico Danza ASD   Il Mosaico Danza ASD      Il corso verrà preceduto da un Webinar gratuito. l&amp;rsquo;unica cosa che devi fare per partecipare è prenotarti: contattaci via mail a info@ilmosaicodanza.it indicando il tuo nominativo, la tua mail migliore, quella che consulti più comodamente, e un numero di telefono su cui sia attivo Whatsapp
Le meraviglie del corpo Stiamo scambiando una Ferrari per un triciclo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
