<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>formazione on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/tags/formazione/</link>
    <description>Recent content in formazione on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2019 17:49:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/formazione/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Elenco Discipline Danza Sportiva riconosciute dal C.ON.I.</title>
      <link>/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:49:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</guid>
      <description>Le discipline riconosciute Coni Discipline Danza Sportiva   Discipline Danza Sportiva      Ecco tutte le categorie del mondo della danza previste dal CONI. Il nostro corso per il riconoscimento della figura dell&amp;rsquo;insegnante di danza si rivolge a quanto elencato nelle specifiche categorie di riferimento: parecchie forme di danza non sono specificamente elencate in queste categorie, che spesso sono delle macrocategorie nelle quali può trovare logico riscontro ogni forma di danza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:09:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per il conseguimento del Diploma di Insegnante di Danza
Danza   Danza      Il corso sarà riconosciuto e certificato dal C.O.N.I. attraverso un Ente di promozione sportiva
Vuoi trasmettere la tua passione per la danza e ti serve una preparazione adeguata ed un diploma specifico del genere di disciplina che vorresti insegnare?
Il corso prevede lavoro dal vivo e anche on line. Se sei interessato a seguirlo, chiedici informazioni!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:54:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Metodo Todaro, un sistema rivoluzionario per approcciare tutte le discipline corporee Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano   Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano      Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
