<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I nostri insegnanti on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/</link>
    <description>Recent content in I nostri insegnanti on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 May 2022 13:59:07 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 13:40:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli che quel giorno si trovarono in quella via&amp;hellip; Quelli di via Oldrado! Annalena Berton è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013. È proprio nel corso del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 11:39:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente. Nata a Merano nel maggio dell’ 83, all’ età di 19 anni decide di inseguire i suoi sogni trasferendosi a Milano dove conseguirà il diploma presso l’ Accademia MAS, Musica Art &amp;amp; Show. Neodiplomata, ha la&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 10:07:55 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita. Dall’età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra flamenca con Antonio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 10:07:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</guid>
      <description>Una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia Diplomatosi in chitarra classica nel 1988 al Conservatorio di Piacenza, Antonio ha al suo attivo una intensa l’attività didattica e concertistica. Si è dedicato per molti anni a&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:16:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>Yusef Zahir nasce nel 1994. Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo; hip hop, disciplina che lo affascina molto. Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Percussioni con Francesco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/percussioni-francesco/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:12:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/percussioni-francesco/</guid>
      <description>Polipercussionista spontaneo e creativo, Francesco ha una acutissima sensibilità musicale e una passione innata per la ritmica, che lo ha portato ad avvicinarsi allo studio della batteria a soli 6 anni. È in grado di improvvisare con grande&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:11:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:11:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante. Comincia, come tante bambine, con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare le danze popolari con Sofia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</guid>
      <description>Le danze folk fanno parte della sua vita da tempo: ha sempre partecipato a concerti e feste danzanti, ma solo da questi ultimi anni ha ripreso il loro studio con un intento didattico. Ha seguito corsi e stage di diversi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ale Venturini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:49:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Nasce a Buenos Aires nel 1973 in una famiglia che lo stimola molto dal punto di vista artistico, fra musica ed arti visive. Passa l’infanzia accompagnando la madre, affermato soprano lirico di fama internazionale, in tournée in tutto il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 10:41:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la sua passione per la danza. Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 09:28:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità. Prosegue la sua formazione con corsi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 09:28:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima. All’età di soli sei anni Sabina comincia a studiare Danza Classica e ginnastica ritmica. Da allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 14:11:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;Precisione, passione ed eleganza&lt;/span&gt; &lt;br&gt;Ballerina classica e contemporanea, Marta Mai è insegnante di danza classica e contemporanea per bambini, teenagers e adulti. Marta nasce nel 1997 a Monza. Fin da piccolissima ama il movimento e si iscrive con successo al corso di nuoto sincronizzato. A soli 11 anni la sua vita prende una svolta. Decide di abbandonare il nuoto sincronizzato e prende l&amp;rsquo;importante decisione: dedicarsi totalmente allo studio della danza. Incomincia a studiare danza classica a Vimodrone con&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza e musica popolare con Ortensia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-ortensia/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 15:05:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-ortensia/</guid>
      <description>La musica con Ortensia Ortensia incomincia a studiare musica alla tenera età di soli 8 anni. Lo studio del pianoforte la affascinò fin da subito, tanto che decise di proseguire i suoi studi.
        Il suo percorso di studi è stato molto ampio. Ha studiato musica e canto rivolgendosi alle diverse forme e tecniche vocali partendo dal canto classico, dal rock, passando per il jazz e innamorandosi delle musiche tradizionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Storari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Oct 2016 18:44:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</guid>
      <description>Silvia Storari Corsi con Silvia al Mosaico Danza   Corsi con Silvia al Mosaico Danza      Silvia Storari è un&amp;rsquo;insegnante di Zumba innamorata della positività di questa disciplina divertente, che permette di unire, appunto, il divertimento con il lavoro del corpo.
 &amp;ldquo;Perché ogni lezione è una festa, si ride, ci si diverte, si dimentica la fatica e soprattutto si lasciano i pensieri fuori dalla palestra&amp;rdquo; (Silvia)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2015 15:38:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Esplora le mille danze con una maestra d&amp;rsquo;eccezione Viviane   Viviane      È una ballerina dalla formazione coreutica molto ampia. Ha una impagabile esperienza nel campo dell&amp;rsquo;insegnamento della danza: insegna dal 1976!
Padroneggia molte forme di danza: dal Liscio, alle Danze Standard, dalle Danze Latino Americane, alle Caraibiche, al Ballroom, dal Tango Argentino, al Boogie Woogie e al Rock and Roll.
Nella sua formazione ha anche seguito corsi di Danza Moderna, Afro, Tip Tap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il cante flamenco con Jeromo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 20:32:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo/</guid>
      <description>La forza e la grazia al servizio del cante. Jeromo José Segura Parades nasce a Huelva. Si avvicina al cante flamenco come autodidatta e nel 2000 è tra i finalisti del “Concurso de Fandangos Jovenes” e ottiene una&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
