<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I nostri insegnanti on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/</link>
    <description>Recent content in I nostri insegnanti on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Feb 2022 11:50:04 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 16:39:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli che quel giorno si trovarono in quella via… Quelli di via Oldrado! Annalena Berton è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013.
Quelli di Via Oldrado mentre ballano swing   Quelli di Via Oldrado mentre ballano swing      È proprio nel corso del 2013 che la ballerina, durante l&amp;rsquo;allestimento di uno show, scopre per la prima volta il Lindy Hop e se ne innamora follemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ale Venturini</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 22:44:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Alejandro Dario Venturini Saggio di flamenco al Mosaico Danza   Saggio di flamenco al Mosaico Danza      Nasce a Buenos Aires nel 1973 in una famiglia che lo stimola molto dal punto di vista artistico, fra musica ed arti visive.
Passa l’infanzia accompagnando la madre, affermato soprano lirico di fama internazionale, in tournée in tutto il mondo. Questa esperienza lo porta a familiarizzare profondamente con arti come la tecnica del suono, la messa in scena teatrale, la scenografia, la scenotecnica, oltre a sviluppare un orecchio musicale ed una sensibilità al ritmo di rara intensità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza e musica popolare con Ortensia</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-ortensia/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 15:05:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-ortensia/</guid>
      <description>La musica con Ortensia Ortensia incomincia a studiare musica alla tenera età di soli 8 anni. Lo studio del pianoforte la affascinò fin da subito, tanto che decise di proseguire i suoi studi.
        Il suo percorso di studi è stato molto ampio. Ha studiato musica e canto rivolgendosi alle diverse forme e tecniche vocali partendo dal canto classico, dal rock, passando per il jazz e innamorandosi delle musiche tradizionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 14:15:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>La grinta di Yusef Zahir Yusef Zahir nasce nel 1994.
Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo; hip hop, disciplina che lo affascina molto.
Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali tra qui Chiquito, Mario Quintin Jimenez.
Yusef Zahir   Yusef Zahir      La svolta La svolta arriva tra il 2011 e il 2014 dove inizia ad approciarsi al mondo delle danze caraibiche in coppia, con il maestro Alessandro De Martino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare le danza popolari con Sofia</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2019 16:35:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</guid>
      <description>Corsi di danze popolari a Milano - Loreto e Porta Romana   Corsi di danze popolari a Milano - Loreto e Porta Romana      Danze popolari con Sofia Verco Le danze folk fanno parte della sua vita da tempo: ha sempre partecipato a concerti e feste danzanti, ma solo da questi ultimi anni ha ripreso il loro studio con un intento didattico.
Ha seguito corsi e stage di diversi insegnanti: Cristina Duci e Mario Meini per le danze dal Mondo, Franco Lotrecchiano e Lucia Gambino, Canto Antico per il repertorio del Sud Italia e Irlandese, Giulio Ceriani per le emiliane, Roberto Bagnoli e Daniel Sandu per le balcaniche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:00:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto   Arianna Biancotto      Il percorso nella danza di Arianna Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la sua passione per la danza.
Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di cultura cubana.
I corsi da lei frequentati comprendono: Latin baby, Salsa cubana, Bachata, Merengue, Salsa portoricana, Gestualità femminile, Modern, Street jazz, Rumba cubana, Rueda de casino, Afro e Reggaeton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Storari</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Oct 2016 18:44:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</guid>
      <description>Silvia Storari Corsi con Silvia al Mosaico Danza   Corsi con Silvia al Mosaico Danza      Silvia Storari è un&amp;rsquo;insegnante di Zumba innamorata della positività di questa disciplina divertente, che permette di unire, appunto, il divertimento con il lavoro del corpo.
 &amp;ldquo;Perché ogni lezione è una festa, si ride, ci si diverte, si dimentica la fatica e soprattutto si lasciano i pensieri fuori dalla palestra&amp;rdquo; (Silvia)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2016 17:41:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</guid>
      <description>Precisione, passione ed eleganza Marta Mai in performance   Marta Mai in performance      Ballerina classica e contemporanea, Marta Mai è insegnante di danza classica e contemporanea per bambini, teenagers e adulti.
Marta nasce nel 1997 a Monza. Fin da piccolissima ama il movimento e si iscrive con successo al corso di nuoto sincronizzato. A soli 11 anni la sua vita prende una svolta. Decide di abbandonare il nuoto sincronizzato e prende l&amp;rsquo;importante decisione: dedicarsi totalmente allo studio della danza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2015 16:22:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>La fusion con Maria De Laurentiis Maria De Laurentiis   Maria De Laurentiis      Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante.
Danza classica Comincia, come tante bambine, con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di Giulia Coliola – Gruppo Danza. Si trasferisce a Milano, e prosegue con Samantha Demontis presso il Moma Studios, fino ai 26 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 10:19:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo; insegnantedi cui gli allievi si innamorano facilmente  &amp;quot;&amp;hellip;Ogni volta che un allievo mi dice che le serate danzanti trascorse insieme lo hanno aiutato ad uscire da un periodo grigio.Ogni volta che riesco a togliermi &amp;ldquo;l&amp;rsquo;uniforme&amp;rdquo; da maestra per dare un consiglio ad un adolescente in crisi.Ogni volta che un bambino mi ruba il cuore consegnandomi di corsa il suo disegno specificandomi che quella sulla carta sono io&amp;hellip;
Ognuna di queste e di 100 altre volte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2015 15:38:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Esplora le mille danze con una maestra d&amp;rsquo;eccezione Viviane   Viviane      È una ballerina dalla formazione coreutica molto ampia. Ha una impagabile esperienza nel campo dell&amp;rsquo;insegnamento della danza: insegna dal 1976!
Padroneggia molte forme di danza: dal Liscio, alle Danze Standard, dalle Danze Latino Americane, alle Caraibiche, al Ballroom, dal Tango Argentino, al Boogie Woogie e al Rock and Roll.
Nella sua formazione ha anche seguito corsi di Danza Moderna, Afro, Tip Tap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 15:17:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>La danza del ventre con Silvia Carabelli Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità.
Silvia Carabelli   Silvia Carabelli      Prosegue la sua formazione con corsi di flamenco, danza moderna e danza jazz.
L&amp;rsquo;incontro con la danza del ventre Nel 1988 Silvia si innamora della danza del ventre, quando era ancora davvero poco diffusa in Italia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita Dall’età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord Africa e alla Danza Classica e Contemporanea, al Flamenco (vedi sua biografia sul Flamenco nella pagina dedicata), e molto altro. Ha viaggiato spesso nei paesi arabi, sempre alla ricerca della danza e della musica nelle loro forme tradizionali e innovative.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 16:15:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;entusiasmo contagioso Milena al saggio con i suoi allievi   Milena al saggio con i suoi allievi      Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e professione futura.
Nel 1997 entra nell’associazione sportiva &amp;ldquo;Sesto 76&amp;rdquo; (Va) come ballerina di ginnastica artistica, e partecipa a numerose presentazioni e gare internazionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il cante flamenco con Jeromo</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 20:32:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo/</guid>
      <description>Jeromo Segura La forza e la grazia al servizio del cante Jeromo Segura (foto di Giovanni Caruso)   Jeromo Segura (foto di Giovanni Caruso)      Jeromo José Segura Parades nasce a Huelva. Si avvicina al cante flamenco come autodidatta e nel 2000 è tra i finalisti del “Concurso de Fandangos Jovenes” ed ottiene una borsa di studio che gli consente di studiare con vari maestri, tra i quali Naranjito de Triana e José de la Tomasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Percussioni con Francesco</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/percussioni-francesco/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 20:30:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/percussioni-francesco/</guid>
      <description>Francesco Perrotta Il cajón al servizio dei danzatori e del pubblico Francesco Perrotta in spettacolo   Francesco Perrotta in spettacolo      Polipercussionista spontaneo e creativo, Francesco ha una acutissima sensibilità musicale e una passione innata per la ritmica, che lo ha portato ad avvicinarsi allo studio della batteria a soli 6 anni. È in grado di improvvisare con grande fluidità su qualsiasi genere musicale, sostenendo efficacemente gli altri artisti che partecipano alla performance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra flamenca con Antonio</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 18:18:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</guid>
      <description>Antonio Porro Una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia Antonio Porro   Antonio Porro      Diplomatosi in chitarra classica nel 1988 al Conservatorio di Piacenza, Antonio ha al suo attivo una intensa l’attività didattica e concertistica. Si è dedicato per molti anni a tanti generi musicali, per approdare al flamenco nel 1994, dapprima come autodidatta, e poi sotto la guida di Gaudenzio Gazzola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 17:56:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima Ecco un&amp;rsquo;improvvisazione por Milongas, uno stralcio di &amp;ldquo;El coraje de ser - il coraggio di essere&amp;rdquo; (2013) con il meraviglioso cante di Jeromo Segura.
   All’età di soli sei anni Sabina comincia a studiare Danza Classica e ginnastica ritmica. Da allora non si è mai fermata, e ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione dapprima al balletto e alla Danza Contemporanea e poi alle danze tradizionali del Mediterraneo, dal Medio Oriente al Nord Africa e al Flamenco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
