<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I nostri insegnanti - Milano on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/</link>
    <description>Recent content in I nostri insegnanti - Milano on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 12:14:24 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saba Tadesse</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/saba-tadesse/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 12:15:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/saba-tadesse/</guid>
      <description>Saba Tadesse è una giovane professionista nel mondo del fitness italiano, con una passione per la danza afrofusion, il salto con la corda e la zumba. Scopri la sua storia, le sue esperienze all estero e i suoi progetti teatrali e musicali.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</guid>
      <description>Marta Mai è una ballerina classica e contemporanea che insegna danza a bambini, teenagers e adulti a Milano. Ha studiato presso il &amp;ldquo;Centro di formazione A.I.D.A&amp;rdquo; di Marisa Caprara e si è esibita su palcoscenici con coreografie classiche e contemporanee di Biagio Tambone e Lara Bogni. Ha seguito numerosi stage in Italia e all&amp;rsquo;estero con maestri di fama internazionale e ha conseguito il diploma come insegnante di danza moderna e contemporanea presso il Centro Sportivo Educativo Nazionale (C.S.E.N). Marta ama trasmettere la sua passione ai più piccoli ed è molto dolce e precisa nel suo lavoro. Iscriviti ai corsi di danza presso il Mosaico Danza di zona Loreto, Milano, per imparare dalla sua esperienza e passione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:46:07 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Annalena Berton è un&amp;rsquo;insegnante di danza, specializzata in Lindy Hop, che ha fondato il gruppo &amp;ldquo;Quelli di Via Oldrado&amp;rdquo; per sperimentare il rapporto tra questa danza e le nozioni di danza apprese in 20 anni di studi che spaziano tra danza moderna, classica, hip hop e contemporanea. Ha iniziato la sua carriera lavorando come ballerina per personalità del panorama teatrale internazionale come la regista Andreè Ruth Schammah e successivamente ha partecipato a numerose esperienze televisive e artistiche. È anche un&amp;rsquo;istruttrice di Pilates con il metodo Stott e tiene corsi con grande passione ed impegno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:30 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Viviane Grisvard sembra essere una insegnante di danza molto appassionata, esperta e apprezzata. Con oltre 45 anni di esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento della danza, è in grado di insegnare una vasta gamma di stili di danza, specialmente quelle di coppia, che sono la sua grande passione. Oltre a essere una ballerina e insegnante, ha anche lavorato come giudice di gara dei Campionati Italiani per professionisti della danza e come preparatore per gli atleti pattinatori. La scuola di danza che ha fondato a Milano è molto rinomata e stimata nel campo. Il suo carattere grintoso e dolce insieme, combinato con il suo accento francese, la rende molto affascinante e apprezzata dai suoi allievi. Nelle sue lezioni si respira un&amp;rsquo;atmosfera di piacevole accoglienza e di sano divertimento conviviale, dove si impara senza stress, nella gioia e nella condivisione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a&#xA;frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente&#xA;innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a&#xA;studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare&#xA;internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della&#xA;salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 18:44:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli di via Oldrado sono una crew molto interessante e creativa. Mi piace il fatto che abbiano un background eterogeneo e sperimentino il Lindy Hop con altre discipline coreutiche. Inoltre, la loro attenzione alla coreografia e alla spettacolarità sembra renderli molto divertenti da guardare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Larry Daccò</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:23:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</guid>
      <description>Larry Daccò è un insegnante di ballo molto apprezzato, non solo per il suo talento nel Lindy Hop, ma anche per la sua versatilità in altre forme di danza come l&amp;rsquo;hip hop, il tap dance e il contemporaneo. È anche un artista poliedrico, che si esibisce come cantante e trombettista in band swing e tribute show. Ha partecipato a numerose competizioni internazionali e ha lavorato in televisione come ballerino e presentatore. Insegna Lindy Hop, Solo Jazz e Aerials insieme ad Annalena Berton.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jamila Zaki</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</guid>
      <description>Jamila Zaki è una leggenda della danza del ventre in Italia e una delle massime esponenti delle danze orientali nel paese. Ha iniziato a studiare danze orientali nel 1985 con Made Nancy Hagensick, nota come Aziza, che è stata la prima a portare la danza del ventre in Italia. Jamila è diventata poi danzatrice nella compagnia di Aziza e poi sua assistente, prendendo le redini di tutti i suoi corsi quando questa ha lasciato l&amp;rsquo;Italia. Da allora, Jamila ha formato letteralmente generazioni di danzatrici ed insegnanti, diventando la massima esponente della danza orientale in Italia. Oltre alla danza, Jamila si è formata nello studio delle percussioni arabe, collaborando con i migliori musicisti arabi presenti in Italia, e ha fondato il Circolo Zagharid, un&amp;rsquo;associazione dedicata alla diffusione della Danza e della musica Orientale in Italia, nella quale ha sede la sua scuola di formazione. Jamila è sempre curiosa di approfondire ed offrire un servizio migliore, per cui ha seguito il corso di formazione triennale in Danza terapia e vari percorsi legati al benessere e alle discipline olistiche. La sua esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento è più che trentennale, ed il suo metodo è chiaro ed estremamente efficace.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Perla Davide</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</guid>
      <description>Insegnante e ballerina di danza irlandese, Perla Davide ha iniziato a studiare danza fin da bambina. La sua passione per la danza irlandese l&amp;rsquo;ha portata a viaggiare in tutta Italia e in Europa, esibendosi nei più importanti festival e teatri della scena musicale folk irlandese.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gaia Ceccoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il calore e la passione della pizzica e delle tarantelle del Sud Italia insieme a Gaia Ceccoli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata e competente di queste danze coinvolgenti! Con il suo amore per le radici culturali e l&amp;rsquo;esperienza decennale nello studio della pizzica, Gaia ti guiderà attraverso i movimenti e i ritmi travolgenti di queste danze che risuonano del sud Italia. Preparati a liberare il tuo corpo e a sentire la gioia della musica e del movimento, scoprendo l&amp;rsquo;energia e la vitalità della pizzica. Unisciti a Gaia per un&amp;rsquo;esperienza unica e indimenticabile!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Francesco Perrotta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:13:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</guid>
      <description>Francesco Perrotta è un polipercussionista dalle capacità straordinarie, che utilizza la sua passione per la ritmica e la musica per accompagnare danzatori e coinvolgere il pubblico in una vera e propria esperienza musicale. La sua visione della musica è basata sull&amp;rsquo;intuito e la spontaneità, e questo gli permette di improvvisare con grande maestria su qualsiasi genere musicale, supportando gli artisti con cui collabora in modo efficace ed entusiasmante. Francesco si è avvicinato alle percussioni africane grazie al maestro Arturo Alvear, con il quale ha creato il gruppo &amp;ldquo;Tubabù&amp;rdquo; di percussioni mandinghe. Ma la sua avventura musicale è stata arricchita anche da un viaggio in Burkina Faso, dove ha potuto approfondire la musica tradizionale applicata alla danza con il maestro griot Kassoum Diarrà. Inoltre, la passione per il flamenco lo ha portato a suonare il cajón negli spettacoli di Mara Terzi, partecipando a importanti tournée internazionali e collaborando con vari ballerini e scuole italiane. La sua esperienza e la sua creatività sono al servizio dei danzatori, ai quali offre il suo talento per creare una perfetta sinergia tra musica e movimento. Francesco insegna anche l&amp;rsquo;uso del cajón attraverso dei seminari didattici, e propone esercizi creativi per sbloccare la sensibilità all&amp;rsquo;ascolto e entrare in sintonia con il ritmo. Grazie alla sua abilità e alla sua passione contagiosa, riesce a far suonare anche gli studenti più restii, regalando loro l&amp;rsquo;emozione unica di creare musica insieme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Antonio Porro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:18:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</guid>
      <description>Antonio Porro è una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia. Diplomatosi in chitarra classica presso il Conservatorio di Piacenza nel 1988, ha intrapreso una intensa attività didattica e concertistica. Ha studiato il flamenco dal 1994, dapprima come autodidatta e poi sotto la guida di importanti chitarristi spagnoli. La passione per il flamenco lo ha portato a frequentare l&amp;rsquo;Andalusia dal 1997 per continuare il suo studio con grandi nomi della chitarra flamenca. Antonio ha collaborato come tocaor con tutte le compagnie di flamenco attive in Italia e ha accompagnato moltissimi artisti spagnoli. Inoltre, ha partecipato a importanti festival di flamenco in Italia, suonando con alcuni tra gli artisti più rappresentativi del panorama italiano. Antonio è anche un insegnante di flamenco molto apprezzato e gestisce serate culturali di diffusione del flamenco in vari locali milanesi. Qui il pubblico può assistere a spettacoli con artisti di punta del panorama flamenco italiano e avere l&amp;rsquo;opportunità di esibirsi in un percorso di apprendimento. Le serate di Antonio sono diventate un punto di incontro importante per tutti gli aficionados del flamenco in Lombardia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stefano Benedetti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Stefano Benedetti, 8 volte campione italiano di rock and roll, si dedica con passione all&amp;rsquo;insegnamento del Lindy Hop al Mosaico Danza a Milano. Oltre alle competizioni, Stefano si è esibito in spettacoli teatrali e in trasmissioni televisive famose come &amp;ldquo;Paperissima&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Domenica In&amp;rdquo;. Stefano offre una visione personale e creativa del Lindy Hop basata sulle sue esperienze e competenze come maestro Internazionale diplomato A.N.M.B.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli è un&amp;rsquo;insegnante di Hip Hop con anni di dedizione alla danza e all&amp;rsquo;insegnamento. Nata a Bergamo, si è trasferita a Milano per studiare danza seriamente e si è formata in accademie specializzate sull&amp;rsquo;hip hop. Ha approfondito le sue conoscenze su stili urbani come house, popping, waacking, locking, commercial e dancehall, e continua a tenersi aggiornata. Jessica è appassionata di viaggi e prende lezioni nei paesi che visita per arricchire il proprio bagaglio di formazione. Durante le sue lezioni, cerca di trasmettere l&amp;rsquo;emozione e la libera espressione di sé stessi attraverso la danza, creando uno spazio di condivisione senza giudizi e preoccupazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sara Ti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:55:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</guid>
      <description>Sara Ti è una danzatrice, medico e musicista con una vasta formazione artistica che inizia nel 1996 con lo studio di pianoforte e violino. Inizia a danzare nel 2002, partendo dalla danza orientale e progressivamente esplorando altri stili di danza e performance fisiche. Insegna danze orientali, fusion e gypsy dal 2011 e si distingue per la sua specialità nella danza con i ventagli. Dotata di un carattere socievole, attenzione notevole e una intelligenza acuta, sa mettere a proprio agio gli allievi e mantenere un clima amichevole durante le lezioni. Inoltre, come medico, è particolarmente attenta alla salute degli allievi durante l&amp;rsquo;apprendimento dei movimenti. È un&amp;rsquo;artista poliedrica, che si esibisce in festival, performance teatrali e spettacoli di strada, collaborando con diversi musicisti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Carlos Guillén Miranda</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 04:11:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</guid>
      <description>Carlos Guillén, cantaor di flamenco con talento e passione. Insegnante alla Fondazione Cristina Heeren di Siviglia e alla scuola Il Mosaico Danza di Milano. Vincitore del primo premio per giovani del concorso di cante Ciudad de Vejer nel 2021.</description>
    </item>
    <item>
      <title>In Memoria di Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>Max Montomoli è stato un insegnante di danza molto poliedrico, appassionato di moltissime discipline, dal Tango Argentino al Tip Tap, dalla danza Jazz alle Danze Caraibiche. La sua passione per il movimento lo ha portato a studiare anche le danze Swing, di cui si era appassionato nel 2009. Grazie alla sua esperienza nelle diverse discipline di danza, Max è stato un abile coreografo con uno stile personale molto interessante. Inoltre, è stato un insegnante molto apprezzato, in grado di mettere a proprio agio gli allievi e di favorirne l&amp;rsquo;apprendimento. Con Serena Clerici, ha ballato in coppia e partecipato a molti eventi e festival internazionali di Swing. Siamo onorati di averlo avuto come insegnante ospite nella stagione 2022-2023 per offrire al pubblico di appassionati di Swing una possibilità nuova di studio ed approfondimento per Blues e Shag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jeromo Segura</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</guid>
      <description>Jeromo Segura è un cantaor flamenco originario di Huelva che ha iniziato la sua carriera come autodidatta nel canto flamenco. Ha poi vinto diversi premi in importanti concorsi e ha studiato con vari maestri, tra cui Naranjito de Triana e José de la Tomasa. Ha collaborato con numerose compagnie flamenche di fama internazionale e ha partecipato a festival con artisti del calibro di José Merce, Paco Taranto, Carmen Linares e José Menese. Nel 2011 ha pubblicato il suo primo album da solista, &amp;ldquo;Oro Viejo&amp;rdquo;, mentre nel 2013 ha vinto il prestigioso premio Lampara Minera del festival de La Union. Nel 2014 ha pubblicato &amp;ldquo;La voz de la Mina&amp;rdquo;, la prima antologia dei cantes mineros, che ha ricevuto numerosi riconoscimenti per il suo valore culturale. Jeromo Segura è ancora attivo come cantaor solista e collabora con importanti artisti del flamenco in tutto il mondo. In un video, lo si vede accompagnare l&amp;rsquo;improvvisazione di Sabina Todaro durante uno spettacolo-saggio di flamenco del Mosaico Danza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ale Venturini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Alejandro Dario Venturini è nato a Buenos Aires e si è trasferito in Svizzera dove ha frequentato il liceo artistico e una serie di laboratori artigianali. Successivamente si è trasferito a Milano per studiare scenografia all&amp;rsquo;Accademia delle Belle Arti di Brera. Alejandro si è avvicinato al flamenco nel 2002, studiando con Sabina Todaro e Antonio Porro e collaborando come tecnico del suono e consulente musicale per gli spettacoli della compagnia Sonando el Andalus. Ha partecipato a vari festival flamenchi in Andalusia e nella regione di Murcia e dal 2004 ha creato e gestisce mosaicoflamenco.com, il primo portale italiano dedicato interamente al flamenco. Nel corso degli anni, Alejandro è diventato un esperto del flamenco e ha collaborato con molti artisti di primo piano del panorama flamenco in Spagna, tra cui Cristina Hoyos, Enrique Morente, Miguel Poveda, Mayte Martin, Patricia Guerrero e Rafaela Carrasco. Ha anche ricevuto premi e riconoscimenti per il suo lavoro di diffusione del flamenco in Italia attraverso il suo portale web. Dal 2012 ad oggi collabora strettamente con Jeromo Segura alla ricerca delle tradizioni del flamenco nella regione di Murcia e nella zona di Huelva. Ha inoltre organizzato una serie di incontri culturali e ludici dedicati al flamenco presso la sede del Mosaico Danza a.s.d. di Via Pomezia 12 a Milano e collabora con Il Mosaico Danza come ripetitore delle coreografie e come sostegno ritmico ai corsisti, nonché come consulente della cultura del flamenco per gli allievi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:30:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro è una danzatrice, coreografa e insegnante di danza molto apprezzata, con una vasta esperienza di studi su diverse forme di danza, dalla classica al flamenco, passando per le danze tradizionali del Mediterraneo, del Medio Oriente e del Nord Africa. Ha studiato anche la lingua araba e ha una formazione in psicologia e pedagogia, nonché in terapia psicomotoria e neurologia applicata al movimento. È altamente qualificata come insegnante nella Hilal Art Foundation con &amp;ldquo;mastery level licence&amp;rdquo;. Sabina ha creato il portale tematico mosaicoflamenco.com insieme al marito Alejandro Dario Venturini, ed è nota per il suo rivoluzionario metodo di insegnamento, che si basa sulle conoscenze di anatomia, fisiologia, neurologia e neuroscienze, applicate alla danza. Inoltre, grazie alla sua particolare musicalità, è in grado di creare coreografie personali e liriche, che espandono la tradizione della danza egiziana e del flamenco in senso contemporaneo. Uno dei punti di forza del suo insegnamento è la capacità di spiegare in modo semplice ed intuitivo i meccanismi di funzionamento del corpo umano, in modo che gli allievi possano capire i concetti di movimento e apprendere in modo efficace e piacevole la danza. Inoltre, Sabina ha creato uno speciale training fisico, il dance workout, finalizzato a preparare il corpo al Flamenco, ottenendo risultati sorprendenti negli allievi, in termini di velocità di apprendimento e di armonia nella qualità del movimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Insegnante Solo Jazz Sogol Parhizgar</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-solo-jazz-sogol-parhizgar/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:02:49 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-solo-jazz-sogol-parhizgar/</guid>
      <description>Sogol Parhizgar, insegnante di Solo Jazz e Lindy Hop, con una forte passione per le danze afroamericane e lo swing. Offre lezioni focalizzate sull&amp;rsquo;improvvisazione, l&amp;rsquo;individualità e il divertimento, partecipando attivamente a competizioni, festival e social dancing.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Insegnante di Salsa Bachata Davide Ranzani</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-salsa-bachata-davide-ranzani/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 19:20:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-salsa-bachata-davide-ranzani/</guid>
      <description>Davide Ranzani, insegnante di salsa cubana e bachata a Milano, trasmette la passione per la danza latina attraverso lezioni coinvolgenti e personalizzate. Scopri un approccio unico che combina tecnica, cultura e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blue - Insegnante di Danza Afro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-danza-afro-blue/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 12:29:51 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-danza-afro-blue/</guid>
      <description>Blue, insegnante di danza esperta di Afro e Hip Hop, con esperienza in eventi e spettacoli internazionali, trasforma ogni movimento in un rito spirituale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Domenico Simi De Burgis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/domenico-simi-de-burgis/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 20:47:39 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/domenico-simi-de-burgis/</guid>
      <description>Domenico Simi De Burgis insegnante di danze Swing, con esperienza in Collegiate Shag, Lindy Hop e Tap Dance. Offre corsi personalizzati per ogni livello.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stefano Battistella Insegnante di Balboa</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-battistella/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 19:11:04 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-battistella/</guid>
      <description>Stefano Battistella, appassionato di balli swing dal 2015, specializzato nel Balboa. Ha studiato con grandi interpreti come Peter Loggins e Nick Williams, partecipando a festival internazionali. Insegna al Mosaico Danza di Milano, trasmettendo la sua esperienza e passione per un ballo elegante e espressivo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Davide Resta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/davide-resta/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 09:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/davide-resta/</guid>
      <description>Davide Resta ti invita a esplorare la danza jazz: un viaggio educativo e creativo per scoprire il tuo corpo e divertirti con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi Danza Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 23:26:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-milano/</guid>
      <description>I migliori corsi di danza a Milano con Il Mosaico Danza. Offriamo lezioni di Flamenco, danza classica, moderna, hip hop e molto altro per tutte le età.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roberta Albani</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</guid>
      <description>Roberta Albani è un&amp;rsquo;insegnante di danza classica con oltre 30 anni di esperienza. Ha studiato danza fin da giovane e poi si è diplomata presso l&amp;rsquo;Accademia Nazionale di Danza di Roma. In seguito ha deciso di dedicarsi all&amp;rsquo;insegnamento ed è molto stimata come insegnante grazie alla serietà e capacità di adattarsi agli allievi. Insegna danza classica a tutti i livelli, dai principianti agli avanzati, con un metodo che mira a riconoscere i punti di forza di ogni allievo per aiutarlo a progredire. La danza classica ha molti benefici per il corpo e la mente come miglioramento della consapevolezza corporea, della postura, della forza muscolare, concentrazione, flessibilità e memoria.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roberto Angelica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberto-angelica/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberto-angelica/</guid>
      <description>Roberto, maestro di tango argentino con 20 anni di carriera. Lo stile ballato e insegnato a Milano è famoso per l&amp;rsquo;improvvisazione unica, nato dalla sua formazione a Buenos Aires con i nomi più influenti. Spettacoli televisivi, teatrali e la compagnia Naturalis Labor lo propongono ad appassionati e curiosi per fare vivere l&amp;rsquo;anima passionale del tango.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
