<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I Nostri Insegnanti on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/</link>
    <description>Recent content in I Nostri Insegnanti on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 14:57:28 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/i-nostri-insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>In Memoria di Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>Max Montomoli è stato un insegnante di danza molto poliedrico, appassionato di moltissime discipline, dal Tango Argentino al Tip Tap, dalla danza Jazz alle Danze Caraibiche. La sua passione per il movimento lo ha portato a studiare anche le danze Swing, di cui si era appassionato nel 2009. Grazie alla sua esperienza nelle diverse discipline di danza, Max è stato un abile coreografo con uno stile personale molto interessante. Inoltre, è stato un insegnante molto apprezzato, in grado di mettere a proprio agio gli allievi e di favorirne l&amp;rsquo;apprendimento. Con Serena Clerici, ha ballato in coppia e partecipato a molti eventi e festival internazionali di Swing. Siamo onorati di averlo avuto come insegnante ospite nella stagione 2022-2023 per offrire al pubblico di appassionati di Swing una possibilità nuova di studio ed approfondimento per Blues e Shag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Domenico Simi De Burgis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/domenico-simi-de-burgis/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 20:47:39 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/domenico-simi-de-burgis/</guid>
      <description>Domenico Simi De Burgis insegnante di danze Swing, con esperienza in Collegiate Shag, Lindy Hop e Tap Dance. Offre corsi personalizzati per ogni livello.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
