<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cante Flamenco on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/cante-flamenco/</link>
    <description>Recent content in Cante Flamenco on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jul 2025 11:34:37 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/cante-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Carlos Guillén Miranda</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 04:11:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</guid>
      <description>Carlos Guillén, cantaor di flamenco con talento e passione. Insegnante alla Fondazione Cristina Heeren di Siviglia e alla scuola Il Mosaico Danza di Milano. Vincitore del primo premio per giovani del concorso di cante Ciudad de Vejer nel 2021.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jeromo Segura - Cante Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</guid>
      <description>Jeromo Segura è un cantaor flamenco originario di Huelva che ha iniziato la sua carriera come autodidatta nel canto flamenco. Ha poi vinto diversi premi in importanti concorsi e ha studiato con vari maestri, tra cui Naranjito de Triana e José de la Tomasa. Ha collaborato con numerose compagnie flamenche di fama internazionale e ha partecipato a festival con artisti del calibro di José Merce, Paco Taranto, Carmen Linares e José Menese. Nel 2011 ha pubblicato il suo primo album da solista, &amp;ldquo;Oro Viejo&amp;rdquo;, mentre nel 2013 ha vinto il prestigioso premio Lampara Minera del festival de La Union. Nel 2014 ha pubblicato &amp;ldquo;La voz de la Mina&amp;rdquo;, la prima antologia dei cantes mineros, che ha ricevuto numerosi riconoscimenti per il suo valore culturale. Jeromo Segura è ancora attivo come cantaor solista e collabora con importanti artisti del flamenco in tutto il mondo. In un video, lo si vede accompagnare l&amp;rsquo;improvvisazione di Sabina Todaro durante uno spettacolo-saggio di flamenco del Mosaico Danza.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
