<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>benessere on Il Mosaico Danza a.s.d. Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/benessere/</link>
    <description>Recent content in benessere on Il Mosaico Danza a.s.d. Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Jan 2023 18:00:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/benessere/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi di danza ballo e movimento  in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Tutti i giorni anche su piattaforma Zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica Posturale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 11:39:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale/</guid>
      <description>Un corso rivoluzionario che aiuta a ritrovare la connessione tra mente e corpo, migliorando flessibilità, equilibrio nel piacere di stare nel corpo! Intraprendi un percorso per re-incontrare te stesso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates Matwork</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 20:24:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</guid>
      <description>Pilates: un lavoro corporeo efficace e sano È un programma molto completo ed efficace di ginnastica a corpo libero. Si esegue su di un materassino (&lt;strong&gt;mat&lt;/strong&gt; è l&amp;rsquo;abbreviazione di &amp;ldquo;&lt;em&gt;mattress&lt;/em&gt;&amp;rdquo;, che significa appunto &lt;strong&gt;materasso&lt;/strong&gt;). Gli esercizi esistenti sono circa&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates con Gym Ball</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:05:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</guid>
      <description>La Gym Ball è il pallone da ginnastica di grandi dimensioni. Il primo utilizzo risale alla Svizzera degli anni &amp;lsquo;60. Da allora, le potenzialità delle Gym Ball sono state ampiamente sfruttate e sviluppate dagli istruttori di Pilates e dai riabilitatori&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Del Tao e Meditazione</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-tao/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 09:55:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-tao/</guid>
      <description>Un percorso emozionale e sensoriale che coinvolge respiro e movimento per ritrovare la connessione corpo-mente. Danza, meditazione, respiro, movimento, automassaggio per ritrovare la connessione tra la propria mente, il corpo e l&amp;rsquo;istinto. Ricominciare ad ascoltare ed ascoltarsi, ritrovare se stesse per re-imparare ad accogliersi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Movimento Creativo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/movimento-creativo/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 20:03:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/movimento-creativo/</guid>
      <description>Un percorso emozionale e sensoriale che coinvolge respiro e movimento studiato per i più piccoli. Danza, meditazione, respiro, movimento, automassaggio a cavallo della fantasia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:28:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. E anche&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare il massaggio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:51:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</guid>
      <description>Alla ricerca di maggiore benessere. L&amp;rsquo;esperienza del massaggio e i benefici di questa pratica. Il corso è al momento in programmazione, chiedeteci informazioni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica consapevole - Metodo Feldenkrais</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 18:00:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</guid>
      <description>Il corso non rientra tra le attività aerobiche, è quindi adatto a tutti e a tutte le età! È consigliato per chi desidera intraprendere un percorso per rincontrare sé stesso e il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eloise (Elisabetta Gennaro)</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/elisabetta-gennaro-eloise/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 11:34:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/elisabetta-gennaro-eloise/</guid>
      <description>Curriculum di Eloise (Elisabetta Gennaro), insegnante di Movimento creativo per bambini Ginnastica posturale metodo Bartenieff, Danza del Tao a Milano</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
