<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>benessere on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/benessere/</link>
    <description>Recent content in benessere on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 13:57:56 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/benessere/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 13:57:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. E anche&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare il massaggio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 13:59:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</guid>
      <description>Alla ricerca di maggiore benessere. L&amp;rsquo;esperienza del massaggio e i benefici di questa pratica Attenzione: &lt;strong&gt;il
corso è al momento in programmazione&lt;/strong&gt;. Chiedeteci informazioni per conoscere le
prossime date di attivazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi ed anche il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates con Gym Ball</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 16:41:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</guid>
      <description>I palloni da ginnastica di grandi dimensioni. Il primo utilizzo di questi risale alla Svizzera degli anni ’60. Da allora, le potenzialità delle Gym Ball sono state ampiamente sfruttate e sviluppate dagli istruttori di Pilates e dai riabilitatori&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates Matwork</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 01:28:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</guid>
      <description>Pilates: un lavoro corporeo efficace e sano
È un programma molto completo ed efficace di ginnastica a corpo libero.
Si esegue su di un materassino (&lt;strong&gt;mat&lt;/strong&gt; è l&amp;rsquo;abbreviazione di &amp;ldquo;&lt;em&gt;mattress&lt;/em&gt;&amp;rdquo;, che significa appunto &lt;strong&gt;materasso&lt;/strong&gt;).
Gli esercizi esistenti sono circa&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica consapevole – Metodo Feldenkrais</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Feb 2022 21:02:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</guid>
      <description>Il corso non rientra tra le attività aerobiche, è quindi adatto a tutti e a tutte le età! E’ consigliato per chi desidera intraprendere un percorso per rincontrare sé stesso e il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Come il corpo lavora nell&amp;rsquo;espressività L&amp;rsquo;espressività del Flamenco nel corso di Body Work   L&amp;rsquo;espressività del Flamenco nel corso di Body Work      Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza asd si dedica una parte di lavoro allo sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative.
Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e possono andare dritte al cuore di uno spettatore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:12:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Un efficacissimo e divertente training da veri marines Lezione di Dance Workout   Lezione di Dance Workout      Tutti i giorni su zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione:
 Lunedì 19.30-20.15 strong Martedì 18.30-19.15 soft Mercoledì 18.30-19.30 strong Giovedì 19.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
