<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Benessere on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/benessere/</link>
    <description>Recent content in Benessere on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo 0.125.2</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 21:11:39 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/benessere/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano su allineamento, equilibrio, fluidità, espressione per mettere la forza dove serve, togliendo la tensione. Vieni a provare</description>
    </item>
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Yoga a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-yoga-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 18:16:33 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-yoga-milano/</guid>
      <description>Esplora il corso di Hatha Yoga a Milano e scopri i molteplici benefici delle pratiche di respirazione, posizioni fisiche e rilassamento consapevole. Aumenta la flessibilità mentale e fisica e liberati dalle tensioni residue. Iscriviti subito e ritrova l&amp;rsquo;armonia interiore!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:28:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout Video - Galleria</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout-video-galleria/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 10:59:01 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout-video-galleria/</guid>
      <description>Esplora la nostra galleria di video di Dance Workout, un lavoro corporeo innovativo che migliora postura, allungamento, fluidità e tanto altro. Scopri esercizi da fare a casa senza attrezzi speciali.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ginnastica Posturale Antalgica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale-antalgica/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:45:30 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale-antalgica/</guid>
      <description>Un corso che aiuta a ritrovare l&amp;rsquo;equilibrio posturale e ad arginare piccoli disturbi, migliorando flessibilità, equilibrio e benessere</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:12 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Corso di formazione online e in presenza sul tema dell&amp;rsquo;anatomia e del movimento, tenuta da Sabina Todaro. Metodo innovativo per comprendere e sentire il funzionamento del corpo, abitandolo più profondamente e rimuovendo difficoltà di postura e coordinazione. Gli incontri si tengono sia in presenza che online tramite Zoom.us. Il corso è preceduto da un webinar gratuito.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
