<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sevillanas on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/sevillanas/</link>
    <description>Recent content in sevillanas on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 17:56:47 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/sevillanas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 17:56:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima.&lt;/span&gt; &lt;br&gt;All’età di soli sei anni &lt;strong&gt;Sabina&lt;/strong&gt; comincia a studiare &lt;strong&gt;Danza Classica&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;ginnastica ritmica&lt;/strong&gt;. Da allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione dapprima al &lt;strong&gt;balletto&lt;/strong&gt; e alla &lt;strong&gt;Danza Contemporanea&lt;/strong&gt; e poi alle &lt;strong&gt;danze tradizionali del Mediterraneo&lt;/strong&gt;, dal &lt;strong&gt;Medio Oriente&lt;/strong&gt; al &lt;strong&gt;Nord Africa&lt;/strong&gt; e soprattutto al &lt;strong&gt;Flamenco&lt;/strong&gt;. Ha viaggiato spesso nei paesi arabi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 10:35:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina Todaro ha creato&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:39:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>I corsi di Sevillanas a Milano cartel feria di Sevilla   cartel feria di Sevilla      Le Sevillanas Le Sevillanas sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce strutture di 6 tempi. Vengono ballate in coppia (uomo-donna o donna-donna) e sono nate per accompagnare e celebrare le feste popolari.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
