<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Swing on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/swing/</link>
    <description>Recent content in Swing on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/swing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi danza ballo e movimento zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Summer Swing Camp Festival Milano 2022</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</guid>
      <description>&lt;h3&gt;Summer Swing Camp Festival a Milano dal 6 al 28 luglio 2022. &lt;span class=&#34;gold&#34;&gt;Prenota il tuo camp!&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:46:07 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Annalena Berton è un&amp;rsquo;insegnante di danza, specializzata in Lindy Hop, che ha fondato il gruppo &amp;ldquo;Quelli di Via Oldrado&amp;rdquo; per sperimentare il rapporto tra questa danza e le nozioni di danza apprese in 20 anni di studi che spaziano tra danza moderna, classica, hip hop e contemporanea. Ha iniziato la sua carriera lavorando come ballerina per personalità del panorama teatrale internazionale come la regista Andreè Ruth Schammah e successivamente ha partecipato a numerose esperienze televisive e artistiche. È anche un&amp;rsquo;istruttrice di Pilates con il metodo Stott e tiene corsi con grande passione ed impegno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Balli Swing a Milano: prenota subito!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</guid>
      <description>Nuovi corsi di Swing a Milano! Manda una mail per prenotare una lezione a info@ilmosaicodanza.it o un WhatsApp al 339.61.73.388. Siamo in Via Privata Pomezia 12. Se hai perso l&amp;rsquo;inizio di un corso non ti scoraggiare poiché ne comincerà un altro a breve!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blues Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:18:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</guid>
      <description>Il corso di Blues Dance a Milano offerto dal Mosaico Danza è un&amp;rsquo;opportunità perfetta per chi vuole immergersi nelle radici antiche di questa danza coinvolgente. La Blues Dance è nata dalle melodie cantate dagli schiavi neri americani durante le riunioni dopo il lavoro nei campi, e oggi questa musica è amata in tutto il mondo. Il corso è adatto a coloro che hanno già acquisito una certa esperienza nelle danze swing e vogliono approfondire la loro conoscenza della Blues Dance e acquisire nuove abilità. L&amp;rsquo;insegnante del corso, Massimiliano Montomoli, è molto competente e attento alla guida degli allievi. La Blues Dance è una danza coesa, morbida e fluttuante, che rappresenta alla perfezione la musica stessa, e sta guadagnando sempre più popolarità a livello internazionale, attirando sempre più appassionati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre un corso con Massimiliano Montomoli per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 18:44:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli di via Oldrado sono una crew molto interessante e creativa. Mi piace il fatto che abbiano un background eterogeneo e sperimentino il Lindy Hop con altre discipline coreutiche. Inoltre, la loro attenzione alla coreografia e alla spettacolarità sembra renderli molto divertenti da guardare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Larry Daccò Maestro di Lindy Hop e Swing</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:23:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</guid>
      <description>Larry Daccò è un insegnante di ballo molto apprezzato, non solo per il suo talento nel Lindy Hop, ma anche per la sua versatilità in altre forme di danza come l&amp;rsquo;hip hop, il tap dance e il contemporaneo. È anche un artista poliedrico, che si esibisce come cantante e trombettista in band swing e tribute show. Ha partecipato a numerose competizioni internazionali e ha lavorato in televisione come ballerino e presentatore. Insegna Lindy Hop, Solo Jazz e Aerials insieme ad Annalena Berton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stefano Benedetti insegnante di Lindy Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Stefano Benedetti, 8 volte campione italiano di rock and roll, si dedica con passione all&amp;rsquo;insegnamento del Lindy Hop al Mosaico Danza a Milano. Oltre alle competizioni, Stefano si è esibito in spettacoli teatrali e in trasmissioni televisive famose come &amp;ldquo;Paperissima&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Domenica In&amp;rdquo;. Stefano offre una visione personale e creativa del Lindy Hop basata sulle sue esperienze e competenze come maestro Internazionale diplomato A.N.M.B.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
