<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Salsa E Bachata on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/salsa-e-bachata/</link>
    <description>Recent content in Salsa E Bachata on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 21:46:26 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/salsa-e-bachata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a&#xA;frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente&#xA;innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a&#xA;studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare&#xA;internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della&#xA;salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il divertimento e la positività delle danze caraibiche e latino-americane con i corsi di Salsa e Bachata del Mosaico Danza. Guidati dalla Maestra Viviane Grisvard, potrai assaporare in gruppi di 4/6 lezioni diverse forme di danza come Merengue, Kizomba, Lambada, Rumba Cubana, Chachacha, Mambo e Samba. Lasciati trasportare dalla gioia di vivere, dalla sensualità e dal gioco tipici della cultura latino-americana, senza vincoli di programmi da gara o stress da competitività. Migliora il tuo portamento, regala eleganza e fluidità di movimento al tuo corpo, allena divertendoti, e scopri i benefici per la tua salute. Entra in sintonia con la musica e lasciati andare al ritmo perfetto per te. Non perdere l&amp;rsquo;occasione di ballare con noi e sorridere sempre!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Questa sezione descrive i corsi di balli latino americani offerti dal Mosaico Danza di Milano. I balli come la salsa, il merengue, la bachata, il chachacha, la rumba, la samba e altri hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area del Mar dei Caraibi, e il Mosaico Danza offre l&amp;rsquo;opportunità di esplorarne la bellezza e la vitalità attraverso i propri corsi di danza. I balli sono balli di coppia che coinvolgono ritmi scatenati, eleganti e sensuali, e sono un modo per esprimere la propria voglia di muoversi e divertirsi. Il Mosaico Danza offre sia corsi di danza regolari che minicorsi brevi di 4/6 incontri, attivabili anche su richiesta.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Insegnante di Salsa Bachata Davide Ranzani</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-salsa-bachata-davide-ranzani/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 19:20:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnante-salsa-bachata-davide-ranzani/</guid>
      <description>Davide Ranzani, insegnante di salsa cubana e bachata a Milano, trasmette la passione per la danza latina attraverso lezioni coinvolgenti e personalizzate. Scopri un approccio unico che combina tecnica, cultura e divertimento.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
