<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Collegiate Shag on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/collegiate-shag/</link>
    <description>Recent content in Collegiate Shag on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 19:46:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/collegiate-shag/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre corsi per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    <item>
      <title>In Memoria di Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>Max Montomoli è stato un insegnante di danza molto poliedrico, appassionato di moltissime discipline, dal Tango Argentino al Tip Tap, dalla danza Jazz alle Danze Caraibiche. La sua passione per il movimento lo ha portato a studiare anche le danze Swing, di cui si era appassionato nel 2009. Grazie alla sua esperienza nelle diverse discipline di danza, Max è stato un abile coreografo con uno stile personale molto interessante. Inoltre, è stato un insegnante molto apprezzato, in grado di mettere a proprio agio gli allievi e di favorirne l&amp;rsquo;apprendimento. Con Serena Clerici, ha ballato in coppia e partecipato a molti eventi e festival internazionali di Swing. Siamo onorati di averlo avuto come insegnante ospite nella stagione 2022-2023 per offrire al pubblico di appassionati di Swing una possibilità nuova di studio ed approfondimento per Blues e Shag.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
