<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jessica Vassalli on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/jessica-vassalli/</link>
    <description>Recent content in Jessica Vassalli on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 15:02:17 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/jessica-vassalli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Video Dance - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 11:16:03 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</guid>
      <description>Stile di danza con movimenti morbidi nato nei videoclip pop anni &amp;lsquo;70 influenzato da danza moderna, ma con effetti scenici grazie alle tecnologie. I ballerini trasmettono molta energia ed espressività per coreografie d&amp;rsquo;impatto che accompagnano i cantanti, come Madonna e Britney Spears, rendendo iconiche le loro performance.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli è un&amp;rsquo;insegnante di Hip Hop con anni di dedizione alla danza e all&amp;rsquo;insegnamento. Nata a Bergamo, si è trasferita a Milano per studiare danza seriamente e si è formata in accademie specializzate sull&amp;rsquo;hip hop. Ha approfondito le sue conoscenze su stili urbani come house, popping, waacking, locking, commercial e dancehall, e continua a tenersi aggiornata. Jessica è appassionata di viaggi e prende lezioni nei paesi che visita per arricchire il proprio bagaglio di formazione. Durante le sue lezioni, cerca di trasmettere l&amp;rsquo;emozione e la libera espressione di sé stessi attraverso la danza, creando uno spazio di condivisione senza giudizi e preoccupazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Il Dancehall è un genere musicale che ha avuto origine in Giamaica negli anni &amp;lsquo;70 e &amp;lsquo;80, nella cultura del reggae, e oggi è amato in tutto il mondo. Questo genere musicale ha ispirato anche la danza che ha una forte energia vitale, movimenti liberi e senza timidezze, e permette l&amp;rsquo;espressione della gioia di vivere in modo molto efficace. I corsi di Dancehall presso il Mosaico Danza a Milano sono un&amp;rsquo;ottima opportunità per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità ed energia, mentre ci si diverte e ci si sfoga. I temi della musica Dancehall, che spaziano dal quotidiano ai problemi dell&amp;rsquo;amore, della criminalità e della disoccupazione, possono essere molto scabrosi, ma rappresentano la denuncia di una realtà di vita difficile e affliggente della popolazione dell&amp;rsquo;isola. In Giamaica, la danza e la musica sono diventati un modo per sentirsi allegri nonostante tutto e per godersi la vita ugualmente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Michael Jackson Style</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:36:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>Impara a ballare come il leggendario Re del Pop con il corso di Michael Jackson Style a Milano. Con la guida di Jessica Vassalli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata della musica di Michael Jackson, studierai le sue famose coreografie e le sue inconfondibili movenze, imparando tutti i trucchi del mestiere. Questo corso è aperto a tutti, principianti e non, ed è l&amp;rsquo;occasione perfetta per imparare a ballare come il grande Michael Jackson, con piacere e allegria. Con esercizi completi per allenare elasticità, fluidità, equilibrio, forza e coordinazione, il corso ti insegna come ballare con lo stile unico del Re del Pop. Se vuoi imparare a camminare sulla luna eseguendo un perfetto Moonwalk sulle note di Billie Jean, questo è il corso che fa per te!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
