<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lezioni Di Ballo on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/lezioni-di-ballo/</link>
    <description>Recent content in Lezioni Di Ballo on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo 0.125.2</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Feb 2024 23:38:13 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/lezioni-di-ballo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Solo Jazz: Stile Retrò e Fascino Vintage</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 00:32:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</guid>
      <description>Scopri il Solo Jazz a Milano con la nostra scuola di danza. Un&amp;rsquo;esperienza coinvolgente tra storia, passione e movimenti affascinanti. Iscriviti ora!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a&#xA;frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente&#xA;innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a&#xA;studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare&#xA;internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della&#xA;salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance: danza sui tacchi alti!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</guid>
      <description>La Heels dance è una nuova forma di danza, che sta spopolando ovunque nel mondo, divertente e appassionante. Danzare sui tacchi alti offre nuove possibilità di movimento, sposta completamente il centro, l&amp;rsquo;equilibrio e le capacità dinamiche del corpo. Heels Dance è una vera sfida, che ti costringe a esplorare le tue possibilità e a trovare nuove capacità di muoverti sfruttando i tacchi alti! Nuove dinamiche, creative e divertenti, che ti aiutano a sentirti agile, forte e a combattere la paura o la timidezza. Con la Heels Dance parti alla conquista del mondo! Una opportunità imperdibile per sperimentare nuove possibilità di movimento e nuove tecniche espressive. La prenotazione è obbligatoria: i posti sono limitati e la richiesta è tanta. Per prenotare contatta la segreteria. Affrettati a contattarci!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Questa sezione descrive i corsi di balli latino americani offerti dal Mosaico Danza di Milano. I balli come la salsa, il merengue, la bachata, il chachacha, la rumba, la samba e altri hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area del Mar dei Caraibi, e il Mosaico Danza offre l&amp;rsquo;opportunità di esplorarne la bellezza e la vitalità attraverso i propri corsi di danza. I balli sono balli di coppia che coinvolgono ritmi scatenati, eleganti e sensuali, e sono un modo per esprimere la propria voglia di muoversi e divertirsi. Il Mosaico Danza offre sia corsi di danza regolari che minicorsi brevi di 4/6 incontri, attivabili anche su richiesta.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
