<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi estivi on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-estivi/</link>
    <description>Recent content in Corsi estivi on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-estivi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corso Flamenco Sevillanas Lyrical Arab Dance Workout Anatomia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-intensivo-flamenco-sevillanas-lyrical-arab-dance-workout-anatomia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-intensivo-flamenco-sevillanas-lyrical-arab-dance-workout-anatomia/</guid>
      <description>Corso intensivo di Flamenco, Sevillanas, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Anatomia in pratica. Condotto da Sabina Todaro. Prenotazione obbligatoria</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heels Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</guid>
      <description>La Heels dance è una nuova forma di danza, che sta spopolando ovunque nel mondo, divertente e appassionante. Danzare sui tacchi alti offre nuove possibilità di movimento, sposta completamente il centro, l&amp;rsquo;equilibrio e le capacità dinamiche del corpo. Heels Dance è una vera sfida, che ti costringe a esplorare le tue possibilità e a trovare nuove capacità di muoverti sfruttando i tacchi alti! Nuove dinamiche, creative e divertenti, che ti aiutano a sentirti agile, forte e a combattere la paura o la timidezza. Con la Heels Dance parti alla conquista del mondo! Una opportunità imperdibile per sperimentare nuove possibilità di movimento e nuove tecniche espressive. La prenotazione è obbligatoria: i posti sono limitati e la richiesta è tanta. Per prenotare contatta la segreteria. Affrettati a contattarci!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
