<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danze popolari on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danze-popolari/</link>
    <description>Recent content in Danze popolari on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 May 2022 17:58:02 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danze-popolari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Orari corsi danza in zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno 2023/2024 Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Orari corsi danza e ballo in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danze Irlandesi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</guid>
      <description>Un corso di danza irlandese che insegna i passi di base e avanzati, la storia e la cultura delle danze irlandesi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tip Tap Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tip-tap-dance/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 05:50:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/tip-tap-dance/</guid>
      <description>Il tip tap è una danza energica e coinvolgente che combina elementi di danza, musica e teatro. Il corso per principianti di Perla Davide ti permetterà di imparare le basi di questa danza divertente e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Perla Davide</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</guid>
      <description>Insegnante e ballerina di danza irlandese, Perla Davide ha iniziato a studiare danza fin da bambina. La sua passione per la danza irlandese l&amp;rsquo;ha portata a viaggiare in tutta Italia e in Europa, esibendosi nei più importanti festival e teatri della scena musicale folk irlandese.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gaia Ceccoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il calore e la passione della pizzica e delle tarantelle del Sud Italia insieme a Gaia Ceccoli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata e competente di queste danze coinvolgenti! Con il suo amore per le radici culturali e l&amp;rsquo;esperienza decennale nello studio della pizzica, Gaia ti guiderà attraverso i movimenti e i ritmi travolgenti di queste danze che risuonano del sud Italia. Preparati a liberare il tuo corpo e a sentire la gioia della musica e del movimento, scoprendo l&amp;rsquo;energia e la vitalità della pizzica. Unisciti a Gaia per un&amp;rsquo;esperienza unica e indimenticabile!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bollywood Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La Danza Bollywood è una disciplina che si ispira alla cinematografia indiana ed è composta da un mix di stili classici di Danza Indiana, folklore e stili di danza moderna e hip hop. Imparare la Danza Bollywood significa non solo apprendere passi e movimenti coreografici, ma anche assaggiare alcune delle movenze appartenenti all&amp;rsquo;antico repertorio eseguito nei templi, studiare le varie posizioni delle mani (mudra) che raccontano storie con i gesti, e esplorare le varie espressioni del volto per interpretare il feeling della musica. Per quanto riguarda l&amp;rsquo;abbigliamento, per la Danza Bollywood è sufficiente un abbigliamento libero. Si consiglia comunque di indossare un foulard o una pashmina da mettere sui fianchi per esaltare i movimenti durante la danza. Se vuoi scoprire la magia della Danza Bollywood e imparare a ballare come le star dei film indiani, ti aspettiamo al nostro corso a Milano!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
