<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>chitarra flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.test/tags/chitarra-flamenco/</link>
    <description>Recent content in chitarra flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Jan 2019 09:12:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.test/tags/chitarra-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 09:12:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Valutazione di qualità della nostra scuola di flamenco Flamenco con Sabina Todaro a Milano   Flamenco con Sabina Todaro a Milano      Il Mosaico Danza è la migliore scuola di flamenco di Milano. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte!
Non sappiamo se siamo la migliore scuola di flamenco di Milano, non c&amp;rsquo;è un metro per fare una classifica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra flamenca con Antonio</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/chitarra-flamenca-antonio/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 18:18:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/chitarra-flamenca-antonio/</guid>
      <description>Antonio Porro Una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia Antonio Porro   Antonio Porro      Diplomatosi in chitarra classica nel 1988 al Conservatorio di Piacenza, Antonio ha al suo attivo una intensa l’attività didattica e concertistica. Si è dedicato per molti anni a tanti generi musicali, per approdare al flamenco nel 1994, dapprima come autodidatta, e poi sotto la guida di Gaudenzio Gazzola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:55:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Spagnola, classica e di accompagnamento Arpeggio con la chitarra   Arpeggio con la chitarra      Con il maestro Antonio Porro. Gli orari delle lezioni possono essere concordati fra allievi ed insegnante.
  CHITARRA FLAMENCA:
a) Tecniche di base e progetto di studio su Rasgueo, Alzapua, Picado e Arpeggio
b) Studio di alcune falsetas (melodie) nei vari palos del flamenco: soleà, tango, alegria, ecc.
c) Accompagnamento al cante: fondamenti sull&amp;rsquo; accompagnamento della voce nel flamenco</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
