<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi di movimento e benessere on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/category/corsi-movimento-e-benessere/</link>
    <description>Recent content in Corsi di movimento e benessere on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Feb 2022 01:37:32 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/category/corsi-movimento-e-benessere/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pilates Matwork</title>
      <link>/pilates/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 01:28:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>/pilates/</guid>
      <description>Pilates: un lavoro corporeo efficace e sano I principi del metodo Pilates   I principi del metodo Pilates      Lezioni in Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Con Annalena Berton
Lunedì 19.30-20.15 Pilates
Di che cosa si tratta È un programma molto completo ed efficace di ginnastica a corpo libero. Si esegue su di un materassino (mat è l&amp;rsquo;abbreviazione di &amp;ldquo;mattress&amp;rdquo;, che significa appunto materasso).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica consapevole – Metodo Feldenkrais</title>
      <link>/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Feb 2022 21:02:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</guid>
      <description>Una nuovissima novità al Mosaico Danza! Metodo Feldenkrais   Metodo Feldenkrais      A partire da giovedì 27 febbraio: ore 18.00-19.00
ore 19.00-20.00
Di che cosa si tratta? Il corso non rientra tra le attività aerobiche, è quindi adatto a tutti e a tutte le età! E’ consigliato per chi desidera intraprendere un percorso per rincontrare sé stesso e il proprio corpo, per abbattere le barriere che lo limitano, per dispiegare il proprio pieno potenziale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates con Gym Ball</title>
      <link>/pilates-con-gym-ball/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2014 16:41:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>/pilates-con-gym-ball/</guid>
      <description>I palloni da ginnastica di grandi dimensioni Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Un esercizio di allungamento   Un esercizio di allungamento      Il primo utilizzo di questi risale alla Svizzera degli anni ’60. Da allora, le potenzialità delle Gym Ball sono state ampiamente sfruttate e sviluppate dagli istruttori di Pilates e dai riabilitatori fisioterapisti di tutto il mondo.
Come usare la palla l&amp;rsquo;uso dello strumento in sé è molto divertente: si deve giocare con la sua instabilità alla ricerca dell&amp;rsquo;equilibrio, abituandosi al movimento della palla con una certa destrezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>/zumba/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:52:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente La Zumba migliora visibilmente il nostro corpo mentre ci divertiamo   La Zumba migliora visibilmente il nostro corpo mentre ci divertiamo      È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico.
Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. Ma anche un po&amp;rsquo; più tonici e in forma!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare il massaggio</title>
      <link>/corso-di-massaggio/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:39:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>/corso-di-massaggio/</guid>
      <description>Alla ricerca di maggiore benessere L&amp;rsquo;esperienza del massaggio e i benefici di questa pratica
Attenzione: il corso è al momento in programmazione. Chiedeteci informazioni per conoscere le prossime date di attivazione.
corso massaggio Milano   corso massaggio Milano      Annalena Berton   Annalena Berton      Una delle pratiche di guarigione più antiche utilizzate dall&amp;rsquo;uomo e resta ancora oggi una delle più naturali ed efficaci.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
