<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sabina Todaro on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/sabina-todaro/</link>
    <description>Recent content in Sabina Todaro on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 08:29:45 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/sabina-todaro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:28:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Orari corsi danza in zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno 2023/2024 Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:12 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Corso di formazione online e in presenza sul tema dell&amp;rsquo;anatomia e del movimento, tenuta da Sabina Todaro. Metodo innovativo per comprendere e sentire il funzionamento del corpo, abitandolo più profondamente e rimuovendo difficoltà di postura e coordinazione. Gli incontri si tengono sia in presenza che online tramite Zoom.us. Il corso è preceduto da un webinar gratuito.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
