<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articoli informativi su danza e movimento on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/articoli-informativi-su-danza-e-movimento/</link>
    <description>Recent content in Articoli informativi su danza e movimento on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 May 2022 13:57:12 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/articoli-informativi-su-danza-e-movimento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Regolamento di iscrizione</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2022 13:57:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</guid>
      <description>Regolamento di iscrizione: leggi con attenzione le regole per seguire le attività del Mosaico Danza Logo de Il Mosaico Danza ASD culturale   Logo de Il Mosaico Danza ASD culturale      Leggi le regole sanitarie Modalità di iscrizione da regolamento:  La tessera d&amp;rsquo;iscrizione e assicurazione è obbligatoria ed è valida fino al 31 agosto 2022 Compila il foglio di domanda di iscrizione che ti abbiamo consegnato, riempiendo tutti i campi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco Discipline Danza Sportiva riconosciute dal C.ON.I.</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:49:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</guid>
      <description>Le discipline riconosciute Coni Discipline Danza Sportiva   Discipline Danza Sportiva      Ecco tutte le categorie del mondo della danza previste dal CONI. Il nostro corso per il riconoscimento della figura dell&amp;rsquo;insegnante di danza si rivolge a quanto elencato nelle specifiche categorie di riferimento: parecchie forme di danza non sono specificamente elencate in queste categorie, che spesso sono delle macrocategorie nelle quali può trovare logico riscontro ogni forma di danza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per bambini a Milano Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 12:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</guid>
      <description>Corsi per bambini in zona Loreto a Milano Corsi di danza per bambini   Corsi di danza per bambini      Trovare corsi per bambini a Milano che abbiano qualità, prezzo accessibile e che siano comodamente raggiungibili è difficile.
Cercare orari compatibili con le nostre necessità, che ci facciano sentire soddisfatti di come stiamo impegnando i nostri soldi in una città come Milano è un po&amp;rsquo; come vincere un terno al lotto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
