<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scuola di danza zona Loreto on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/scuola-di-danza-zona-loreto/</link>
    <description>Recent content in Scuola di danza zona Loreto on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/scuola-di-danza-zona-loreto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono  molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina  Todaro ha creato una pedagogia unica, piacevole ed efficace&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Flamenco Sevillanas Lyrical Arab Dance Workout Anatomia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-intensivo-flamenco-sevillanas-lyrical-arab-dance-workout-anatomia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-intensivo-flamenco-sevillanas-lyrical-arab-dance-workout-anatomia/</guid>
      <description>Corso intensivo di Flamenco, Sevillanas, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Anatomia in pratica. Condotto da Sabina Todaro. Prenotazione obbligatoria</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line su piattaforma Zoom. Espressiome, tecnica, gestualità, musicalità in linea con la tradizione&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di danza ballo e movimento  in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi Estivi di danza ballo e movimento  a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-estivi-danza-milano-2022/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 01:13:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-estivi-danza-milano-2022/</guid>
      <description>Corsi estivi di danza, movimento e ballo al Mosaico! Reggaeton &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Dancehall&lt;/span&gt; Heels Dance &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Boogie e Rockabilly&lt;/span&gt; Salsa e Bachata &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Lindy Hop&lt;/span&gt; Shim Sham &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Tranky Doo&lt;/span&gt; Balboa &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Total Body Workout&lt;/span&gt; Flamenco &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Sevillanas&lt;/span&gt; Lyrical Arab Dance &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Anatomia in pratica&lt;/span&gt; Dance Workout!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Summer Swing Camp Festival Milano 2022</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</guid>
      <description>&lt;h3&gt;Summer Swing Camp Festival a Milano dal 6 al 28 luglio 2022. &lt;span class=&#34;gold&#34;&gt;Prenota il tuo camp!&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita. Dall&amp;rsquo;età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</guid>
      <description>Marta Mai, insegnante di danza classica e contemporanea, dedica la sua passione e precisione ai bambini, teenagers e adulti. Scopri il suo percorso professionale e iscriviti ai nostri corsi presso il Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del gioco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza  molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici. L&amp;rsquo;hip hop favorisce la danza, invita al movimento e coinvolge con facilità i più giovani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>È una ballerina dalla formazione coreutica molto ampia. Ha una impagabile esperienza nel campo dell&amp;rsquo;insegnamento della danza: insegna dal 1976! Padroneggia molte forme di danza: dal Liscio, alle Danze Standard, dalle Danze Latino Americane, alle&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blues Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:18:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</guid>
      <description>Corso di Blues Dance a Milano. La danza di coppia swing più moderna, sensuale e affascinante, senza distinzione di genere.&lt;br&gt; Prenota la tua lezione in segreteria e vieni a ballare con noi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Collegiate Shag</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Corso di Collegiate Shag a Milano. La danza di coppia swing più moderna, sensuale e affascinante, senza distinzione di genere. Prenota la tua lezione in segreteria e vieni a ballare</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selena Tarla - Insegnante di Salsa e Bachata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Scopri la passione di Selena Tarla per la salsa e la bachata. Insegnante esperta con una formazione in balletto e danza moderna. Entra a far parte della sua classe!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è una danza fortemente espressiva, creata da Sabina Todaro, frutto di 30 anni di ricerche su danza, espressività e musica del Mediterraneo, in particolare Medio oriente, Nord Africa e Andalusia, basata su un profondo lavoro di pedagogia, neurologia, anatomia e fisiologia del movimento, alla ricerca delle radici dell&amp;rsquo;espressività nel mondo arabo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LARRY DACCÒ - Maestro di Lindy Hop e Swing</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:23:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</guid>
      <description>Larry Daccò è insegnante di danza, ballerino, ma anche musicista, cantante e performer, e sa come appassionare gli allievi allo swing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:49:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo! La lezione di danza del ventre è sostenuta da un meticoloso e chiarissimo lavoro corporeo e di relazione con la musica di danza del ventre, per divertirsi ed emozionarsi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gipsy-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gipsy-fusion/</guid>
      <description>ORIENTAL GYPSY FUSION è una vera e propria fusione tra vari stili di danza: dai movimenti della Danza Orientale, e della Tribal Fusion, alle linee della danza classico-contemporanea e la spontaneità delle danza gitane.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jamila Zaki - maestra di danze orientali</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</guid>
      <description>Scopri il curriculum artistico di Jamila Zaki, insegnante di Bollywood e Danza del Ventre alla scuola Il Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bollywood Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La Danza Bollywood è una disciplina che si ispira alla cinematografia indiana e che si è diffusa in tutto il mondo grazie ai suoi film che raccontano storie d&amp;rsquo;amore e avventura a ritmo di danza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Studiare balletto: l&amp;rsquo;eleganza e l&amp;rsquo;energia!. Tramite esercizi ed un attento e preciso lavoro di correzione e pulizia del movimento, durante le lezioni si affronta l&amp;rsquo;apprendimento degli elementi costitutivi della danza classica, al di là della tecnica&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini, ragazzi e adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza. Ballare la Danza Moderna significa sottoporsi ad una iniezione di gioia di vivere e di divertimento. Una classe di Modern ha sempre inizio con un lavoro corporeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stefano Benedetti insegnante di Lindy Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Curriculum artistico di Stefano Benedetti, insegnante di danze swing alla  scuola Il Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento. I concetti su cui si basa la danza contemporanea sono universali: lo spazio, il tempo, le linee e le curve. Il suo linguaggio si esprime attraverso i segnali del corpo. Attraverso il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli, insegnante di Hip Hop alla scuola &amp;ldquo;Il Mosaico Danza&amp;rdquo; di Milano, con anni di esperienza e formazione in accademia e con vari maestri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto. Ballare Hip Hop dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Pizzica, tammurriata e viddanedda (tarantella calabrese) sono danze del sud Italia, si danzano in coppia uomo donna, ma anche donna donna o uomo uomo. Il corso è aperto a tutti</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Massimiliano Montomoli e la Danza Blues</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;attrazione per il movimento e per ogni genere musicale, unita al piacere di  esprimere la propria istintività, lo portano ad avvicinarsi alle danze di folklore ed accademiche, dapprima con l&amp;rsquo;Hip Hop e l&amp;rsquo;Afro, poi con il Tip Tap e la danza Jazz. Nel 1996 scopre la bellezza dei balli di coppia iniziando a ballare, gareggiare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo. Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare &lt;strong&gt;elasticità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;energia&lt;/strong&gt; lasciando tutto il resto fuori dalla porta! Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di liscio a Milano in zona Loreto. Nelle lezioni si studiano diverse forme di &lt;strong&gt;ballo da sala.&lt;/strong&gt; Gli allievi possono così spaziare ed impratichirsi su vari generi senza limiti. Chi lo pratica, sa che crea &lt;strong&gt;equilibrio e armonia&lt;/strong&gt; fra mente e corpo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance per teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 17:22:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>Un entusiasmante percorso nella danza che permette di migliorare: elasticità, coordinazione, presenza nel corpo imparando con facilità in modo naturale, divertendosi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
