<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scuola di ballo on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/scuola-di-ballo/</link>
    <description>Recent content in Scuola di ballo on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/scuola-di-ballo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi danza ballo e movimento zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Tutti i giorni anche su piattaforma Zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di Ballo Liscio a Milano in zona Loreto con Viviane Grisvard. Le lezioni comprendono diverse forme di ballo da sala e balli in linea, permettendo agli allievi di esplorare vari generi e di divertirsi senza limiti. La didattica si basa sulla precisione del passo ma anche sulla gioia e leggerezza, incoraggiando gli allievi a lasciare da parte la timidezza e a prendere il coraggio di ballare e godersi il momento di condivisione con gli altri compagni di corso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
