<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Musica on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/musica/</link>
    <description>Recent content in Musica on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jul 2025 11:34:37 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/musica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro. Il percorso è innovativo e il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ritmica e palmas nel Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:32:37 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al &lt;em&gt;compás&lt;/em&gt;, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Francesco Perrotta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:13:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</guid>
      <description>Francesco Perrotta è un polipercussionista dalle capacità straordinarie, che utilizza la sua passione per la ritmica e la musica per accompagnare danzatori e coinvolgere il pubblico in una vera e propria esperienza musicale. La sua visione della musica è basata sull&amp;rsquo;intuito e la spontaneità, e questo gli permette di improvvisare con grande maestria su qualsiasi genere musicale, supportando gli artisti con cui collabora in modo efficace ed entusiasmante. Francesco si è avvicinato alle percussioni africane grazie al maestro Arturo Alvear, con il quale ha creato il gruppo &amp;ldquo;Tubabù&amp;rdquo; di percussioni mandinghe. Ma la sua avventura musicale è stata arricchita anche da un viaggio in Burkina Faso, dove ha potuto approfondire la musica tradizionale applicata alla danza con il maestro griot Kassoum Diarrà. Inoltre, la passione per il flamenco lo ha portato a suonare il cajón negli spettacoli di Mara Terzi, partecipando a importanti tournée internazionali e collaborando con vari ballerini e scuole italiane. La sua esperienza e la sua creatività sono al servizio dei danzatori, ai quali offre il suo talento per creare una perfetta sinergia tra musica e movimento. Francesco insegna anche l&amp;rsquo;uso del cajón attraverso dei seminari didattici, e propone esercizi creativi per sbloccare la sensibilità all&amp;rsquo;ascolto e entrare in sintonia con il ritmo. Grazie alla sua abilità e alla sua passione contagiosa, riesce a far suonare anche gli studenti più restii, regalando loro l&amp;rsquo;emozione unica di creare musica insieme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Antonio Porro - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:18:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</guid>
      <description>Antonio Porro è una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia. Diplomatosi in chitarra classica presso il Conservatorio di Piacenza nel 1988, ha intrapreso una intensa attività didattica e concertistica. Ha studiato il flamenco dal 1994, dapprima come autodidatta e poi sotto la guida di importanti chitarristi spagnoli. La passione per il flamenco lo ha portato a frequentare l&amp;rsquo;Andalusia dal 1997 per continuare il suo studio con grandi nomi della chitarra flamenca. Antonio ha collaborato come tocaor con tutte le compagnie di flamenco attive in Italia e ha accompagnato moltissimi artisti spagnoli. Inoltre, ha partecipato a importanti festival di flamenco in Italia, suonando con alcuni tra gli artisti più rappresentativi del panorama italiano. Antonio è anche un insegnante di flamenco molto apprezzato e gestisce serate culturali di diffusione del flamenco in vari locali milanesi. Qui il pubblico può assistere a spettacoli con artisti di punta del panorama flamenco italiano e avere l&amp;rsquo;opportunità di esibirsi in un percorso di apprendimento. Le serate di Antonio sono diventate un punto di incontro importante per tutti gli aficionados del flamenco in Lombardia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Carlos Guillén Miranda</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 04:11:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</guid>
      <description>Carlos Guillén, cantaor di flamenco con talento e passione. Insegnante alla Fondazione Cristina Heeren di Siviglia e alla scuola Il Mosaico Danza di Milano. Vincitore del primo premio per giovani del concorso di cante Ciudad de Vejer nel 2021.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jeromo Segura - Cante Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</guid>
      <description>Jeromo Segura è un cantaor flamenco originario di Huelva che ha iniziato la sua carriera come autodidatta nel canto flamenco. Ha poi vinto diversi premi in importanti concorsi e ha studiato con vari maestri, tra cui Naranjito de Triana e José de la Tomasa. Ha collaborato con numerose compagnie flamenche di fama internazionale e ha partecipato a festival con artisti del calibro di José Merce, Paco Taranto, Carmen Linares e José Menese. Nel 2011 ha pubblicato il suo primo album da solista, &amp;ldquo;Oro Viejo&amp;rdquo;, mentre nel 2013 ha vinto il prestigioso premio Lampara Minera del festival de La Union. Nel 2014 ha pubblicato &amp;ldquo;La voz de la Mina&amp;rdquo;, la prima antologia dei cantes mineros, che ha ricevuto numerosi riconoscimenti per il suo valore culturale. Jeromo Segura è ancora attivo come cantaor solista e collabora con importanti artisti del flamenco in tutto il mondo. In un video, lo si vede accompagnare l&amp;rsquo;improvvisazione di Sabina Todaro durante uno spettacolo-saggio di flamenco del Mosaico Danza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ale Venturini - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Alejandro Dario Venturini è nato a Buenos Aires e si è trasferito in Svizzera dove ha frequentato il liceo artistico e una serie di laboratori artigianali. Successivamente si è trasferito a Milano per studiare scenografia all&amp;rsquo;Accademia delle Belle Arti di Brera. Alejandro si è avvicinato al flamenco nel 2002, studiando con Sabina Todaro e Antonio Porro e collaborando come tecnico del suono e consulente musicale per gli spettacoli della compagnia Sonando el Andalus. Ha partecipato a vari festival flamenchi in Andalusia e nella regione di Murcia e dal 2004 ha creato e gestisce mosaicoflamenco.com, il primo portale italiano dedicato interamente al flamenco. Nel corso degli anni, Alejandro è diventato un esperto del flamenco e ha collaborato con molti artisti di primo piano del panorama flamenco in Spagna, tra cui Cristina Hoyos, Enrique Morente, Miguel Poveda, Mayte Martin, Patricia Guerrero e Rafaela Carrasco. Ha anche ricevuto premi e riconoscimenti per il suo lavoro di diffusione del flamenco in Italia attraverso il suo portale web. Dal 2012 ad oggi collabora strettamente con Jeromo Segura alla ricerca delle tradizioni del flamenco nella regione di Murcia e nella zona di Huelva. Ha inoltre organizzato una serie di incontri culturali e ludici dedicati al flamenco presso la sede del Mosaico Danza a.s.d. di Via Pomezia 12 a Milano e collabora con Il Mosaico Danza come ripetitore delle coreografie e come sostegno ritmico ai corsisti, nonché come consulente della cultura del flamenco per gli allievi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Cajón Flamenco a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 13:03:53 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Impara a suonare la chitarra classica e flamenca con le lezioni personalizzate del maestro Antonio Porro. Contattaci per informazioni e calendari flessibili.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
