<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Flamenco on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/flamenco/</link>
    <description>Recent content in Flamenco on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2025 18:24:25 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma di cultura che nasce nel sud della Spagna, in Andalusia e comprende musica, canto, danza e in generale una visione particolare della vita stessa. Entra nel meraviglioso mondo del flamenco e scopri tutte le sue sfacettature, che lo rendono una forma d&amp;rsquo;arte emozionante e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARIO CORSI FLAMENCO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro. Il percorso è innovativo e il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Con Mucho Compas: senso del ritmo cante e musica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:51:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</guid>
      <description>Il senso del ritmo, del cante e della musica. È un corso di approfondimento dedicato ai livelli intermedi ed avanzati. Richiede una serie di competenze già acquisite, soprattutto per&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:28:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Come montare una coreografia flamenca</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 20:36:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</guid>
      <description>Quando si studia flamenco da diversi anni, si suppone che si siano imparate parecchie coreografie. Che ci si sia confrontati con diversi generi musicali, i &lt;em&gt;palos&lt;/em&gt;.  Che si sia affrontata la memorizzazione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ritmica e palmas nel Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:32:37 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al &lt;em&gt;compás&lt;/em&gt;, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA PORTA ROMANA</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno {{&amp;lt; biennioaccademico &amp;gt;}} Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano su allineamento, equilibrio, fluidità, espressione per mettere la forza dove serve, togliendo la tensione. Vieni a provare</description>
    </item>
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bata de cola Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:54:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scarpe da flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/scarpe-da-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 13:50:32 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/scarpe-da-flamenco/</guid>
      <description>Saper scegliere bene è molto importante, molto più di quanto accade per altre danze. Le scarpe da flamenco devono poter garantire una stabilità al danzatore/danzatrice senza compromettere la salute di piedi e articolazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Spettacoli flamenco a teatro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/spettacoli-flamenco-teatro/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/spettacoli-flamenco-teatro/</guid>
      <description>Spettacoli di flamenco a teatro realizzati da Il Mosaico Danza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Con Todos Los Sentidos: Flamenco a teatro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-con-todos-los-sentidos-2023/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jun 2023 20:09:15 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-con-todos-los-sentidos-2023/</guid>
      <description>Vieni a scoprire l&amp;rsquo;emozione del flamenco con Il Mosaico Danza il 28 e 29 giugno 2023 alle ore 21.15 al Teatro Osoppo di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Huellas De Tu Ser - Impronte del tuo essere</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 10:11:58 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/</guid>
      <description>Spettacolo di flamenco organizzato da Il Mosaico Danza a.s.d. il 30 giugno e 1 luglio 2022 al Teatro Osoppo di Milano, ore 21.15.</description>
    </item>
    <item>
      <title>1. Introduzione - Libretto Huellas de tu ser</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/1-introduzione/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2022 20:55:49 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/1-introduzione/</guid>
      <description>Spettacolo di flamenco organizzato da Il Mosaico Danza a.s.d. il 30 giugno e 1 luglio 2022 al Teatro Osoppo di Milano, ore 21.15.</description>
    </item>
    <item>
      <title>2. Il Flamenco chiavi in mano - Libretto Huellas de tu ser</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/2-chiavi-in-mano/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/2-chiavi-in-mano/</guid>
      <description>Spettacolo di flamenco organizzato da Il Mosaico Danza a.s.d. il 30 giugno e 1 luglio 2022 al Teatro Osoppo di Milano, ore 21.15.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3. Rispetto della natura e del corpo - Libretto Huellas de tu ser</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/3-rispetto-del-corpo/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/3-rispetto-del-corpo/</guid>
      <description>Pagina 3 del libretto per lo spettacolo di flamenco organizzato da Il Mosaico Danza a.s.d. il 30 giugno e 1 luglio 2022 al Teatro Osoppo di Milano, ore 21.15.</description>
    </item>
    <item>
      <title>4. Lo spettacolo - Libretto Huellas de tu ser</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/4-spettacolo/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/4-spettacolo/</guid>
      <description>Spettacolo di flamenco organizzato da Il Mosaico Danza a.s.d. il 30 giugno e 1 luglio 2022 al Teatro Osoppo di Milano, ore 21.15.</description>
    </item>
    <item>
      <title>5. Cuadro Musical - Libretto Huellas de tu ser</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/5-cuadro-musical/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2022 16:07:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-huellas-de-tu-ser-2022/5-cuadro-musical/</guid>
      <description>Spettacolo di flamenco organizzato da Il Mosaico Danza a.s.d. il 30 giugno e 1 luglio 2022 al Teatro Osoppo di Milano, ore 21.15.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Francesco Perrotta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:13:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</guid>
      <description>Francesco Perrotta è un polipercussionista dalle capacità straordinarie, che utilizza la sua passione per la ritmica e la musica per accompagnare danzatori e coinvolgere il pubblico in una vera e propria esperienza musicale. La sua visione della musica è basata sull&amp;rsquo;intuito e la spontaneità, e questo gli permette di improvvisare con grande maestria su qualsiasi genere musicale, supportando gli artisti con cui collabora in modo efficace ed entusiasmante. Francesco si è avvicinato alle percussioni africane grazie al maestro Arturo Alvear, con il quale ha creato il gruppo &amp;ldquo;Tubabù&amp;rdquo; di percussioni mandinghe. Ma la sua avventura musicale è stata arricchita anche da un viaggio in Burkina Faso, dove ha potuto approfondire la musica tradizionale applicata alla danza con il maestro griot Kassoum Diarrà. Inoltre, la passione per il flamenco lo ha portato a suonare il cajón negli spettacoli di Mara Terzi, partecipando a importanti tournée internazionali e collaborando con vari ballerini e scuole italiane. La sua esperienza e la sua creatività sono al servizio dei danzatori, ai quali offre il suo talento per creare una perfetta sinergia tra musica e movimento. Francesco insegna anche l&amp;rsquo;uso del cajón attraverso dei seminari didattici, e propone esercizi creativi per sbloccare la sensibilità all&amp;rsquo;ascolto e entrare in sintonia con il ritmo. Grazie alla sua abilità e alla sua passione contagiosa, riesce a far suonare anche gli studenti più restii, regalando loro l&amp;rsquo;emozione unica di creare musica insieme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Antonio Porro - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:18:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</guid>
      <description>Antonio Porro è una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia. Diplomatosi in chitarra classica presso il Conservatorio di Piacenza nel 1988, ha intrapreso una intensa attività didattica e concertistica. Ha studiato il flamenco dal 1994, dapprima come autodidatta e poi sotto la guida di importanti chitarristi spagnoli. La passione per il flamenco lo ha portato a frequentare l&amp;rsquo;Andalusia dal 1997 per continuare il suo studio con grandi nomi della chitarra flamenca. Antonio ha collaborato come tocaor con tutte le compagnie di flamenco attive in Italia e ha accompagnato moltissimi artisti spagnoli. Inoltre, ha partecipato a importanti festival di flamenco in Italia, suonando con alcuni tra gli artisti più rappresentativi del panorama italiano. Antonio è anche un insegnante di flamenco molto apprezzato e gestisce serate culturali di diffusione del flamenco in vari locali milanesi. Qui il pubblico può assistere a spettacoli con artisti di punta del panorama flamenco italiano e avere l&amp;rsquo;opportunità di esibirsi in un percorso di apprendimento. Le serate di Antonio sono diventate un punto di incontro importante per tutti gli aficionados del flamenco in Lombardia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Carlos Guillén Miranda</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 04:11:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</guid>
      <description>Carlos Guillén, cantaor di flamenco con talento e passione. Insegnante alla Fondazione Cristina Heeren di Siviglia e alla scuola Il Mosaico Danza di Milano. Vincitore del primo premio per giovani del concorso di cante Ciudad de Vejer nel 2021.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jeromo Segura - Cante Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</guid>
      <description>Jeromo Segura è un cantaor flamenco originario di Huelva che ha iniziato la sua carriera come autodidatta nel canto flamenco. Ha poi vinto diversi premi in importanti concorsi e ha studiato con vari maestri, tra cui Naranjito de Triana e José de la Tomasa. Ha collaborato con numerose compagnie flamenche di fama internazionale e ha partecipato a festival con artisti del calibro di José Merce, Paco Taranto, Carmen Linares e José Menese. Nel 2011 ha pubblicato il suo primo album da solista, &amp;ldquo;Oro Viejo&amp;rdquo;, mentre nel 2013 ha vinto il prestigioso premio Lampara Minera del festival de La Union. Nel 2014 ha pubblicato &amp;ldquo;La voz de la Mina&amp;rdquo;, la prima antologia dei cantes mineros, che ha ricevuto numerosi riconoscimenti per il suo valore culturale. Jeromo Segura è ancora attivo come cantaor solista e collabora con importanti artisti del flamenco in tutto il mondo. In un video, lo si vede accompagnare l&amp;rsquo;improvvisazione di Sabina Todaro durante uno spettacolo-saggio di flamenco del Mosaico Danza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ale Venturini - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Alejandro Dario Venturini è nato a Buenos Aires e si è trasferito in Svizzera dove ha frequentato il liceo artistico e una serie di laboratori artigianali. Successivamente si è trasferito a Milano per studiare scenografia all&amp;rsquo;Accademia delle Belle Arti di Brera. Alejandro si è avvicinato al flamenco nel 2002, studiando con Sabina Todaro e Antonio Porro e collaborando come tecnico del suono e consulente musicale per gli spettacoli della compagnia Sonando el Andalus. Ha partecipato a vari festival flamenchi in Andalusia e nella regione di Murcia e dal 2004 ha creato e gestisce mosaicoflamenco.com, il primo portale italiano dedicato interamente al flamenco. Nel corso degli anni, Alejandro è diventato un esperto del flamenco e ha collaborato con molti artisti di primo piano del panorama flamenco in Spagna, tra cui Cristina Hoyos, Enrique Morente, Miguel Poveda, Mayte Martin, Patricia Guerrero e Rafaela Carrasco. Ha anche ricevuto premi e riconoscimenti per il suo lavoro di diffusione del flamenco in Italia attraverso il suo portale web. Dal 2012 ad oggi collabora strettamente con Jeromo Segura alla ricerca delle tradizioni del flamenco nella regione di Murcia e nella zona di Huelva. Ha inoltre organizzato una serie di incontri culturali e ludici dedicati al flamenco presso la sede del Mosaico Danza a.s.d. di Via Pomezia 12 a Milano e collabora con Il Mosaico Danza come ripetitore delle coreografie e come sostegno ritmico ai corsisti, nonché come consulente della cultura del flamenco per gli allievi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:30:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro è una danzatrice, coreografa e insegnante di danza molto apprezzata, con una vasta esperienza di studi su diverse forme di danza, dalla classica al flamenco, passando per le danze tradizionali del Mediterraneo, del Medio Oriente e del Nord Africa. Ha studiato anche la lingua araba e ha una formazione in psicologia e pedagogia, nonché in terapia psicomotoria e neurologia applicata al movimento. È altamente qualificata come insegnante nella Hilal Art Foundation con &amp;ldquo;mastery level licence&amp;rdquo;. Sabina ha creato il portale tematico mosaicoflamenco.com insieme al marito Alejandro Dario Venturini, ed è nota per il suo rivoluzionario metodo di insegnamento, che si basa sulle conoscenze di anatomia, fisiologia, neurologia e neuroscienze, applicate alla danza. Inoltre, grazie alla sua particolare musicalità, è in grado di creare coreografie personali e liriche, che espandono la tradizione della danza egiziana e del flamenco in senso contemporaneo. Uno dei punti di forza del suo insegnamento è la capacità di spiegare in modo semplice ed intuitivo i meccanismi di funzionamento del corpo umano, in modo che gli allievi possano capire i concetti di movimento e apprendere in modo efficace e piacevole la danza. Inoltre, Sabina ha creato uno speciale training fisico, il dance workout, finalizzato a preparare il corpo al Flamenco, ottenendo risultati sorprendenti negli allievi, in termini di velocità di apprendimento e di armonia nella qualità del movimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Spettacolo Flamenco Intención en Acción 2024</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-intencion-en-accion-2024/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 10:40:50 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/spettacoli/spettacolo-flamenco-intencion-en-accion-2024/</guid>
      <description>27 e 28 giugno 2024 spettacolo flamenco organizzato dalla scuola Il Mosaico Danza di Milano al Teatro Osoppo</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di flamenco in zona Porta Romana e Loreto a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:28:50 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</guid>
      <description>Scopri l&amp;rsquo;arte e la cultura del flamenco con i nostri corsi a Milano, dove potrai apprendere esercizi tecnici di movimento e ritmica, teoria del flamenco, sensibilizzazione all&amp;rsquo;ascolto e molto altro ancora! Prenota ora la tua lezione di prova.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Cajón Flamenco a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 13:03:53 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Impara a suonare la chitarra classica e flamenca con le lezioni personalizzate del maestro Antonio Porro. Contattaci per informazioni e calendari flessibili.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
