<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lindy Hop e balli swing on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/lindy-hop-e-balli-swing/</link>
    <description>Recent content in Lindy Hop e balli swing on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 15:44:22 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/lindy-hop-e-balli-swing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Balli Swing a Milano: prenota ora!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</guid>
      <description>Nuovi corsi di Swing a Milano! Manda una mail per prenotare una lezione a info@ilmosaicodanza.it o un WhatsApp al 339.61.73.388. Siamo in Via Privata Pomezia 12. Se hai perso l&amp;rsquo;inizio di un corso non ti scoraggiare poiché ne comincerà un altro a breve!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balboa Dance - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blues Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:18:40 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza propone stages periodici dedicati alla Blues Dance. La musica Blues è nata dalle melodie cantate dagli schiavi neri americani durante le riunioni dopo il lavoro nei campi, e oggi questa musica è amata in tutto il mondo. La danza si appoggia profondamente sui questa musica. Si consiglia di seguire lezioni di Blues Dance solo dopo che si sia già acquisita una certa esperienza nelle danze swing e si voglia no esplorare nuove possibilità espressive e diverse capacità di comunicazione nella coppia danzante. La Blues Dance è una danza in cui la coppia è molto coesa, e fluttua morbidamente nei movimenti. In qualche modo rappresenta alla perfezione la musica stessa, e sta guadagnando sempre più popolarità a livello internazionale, attirando sempre più appassionati.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre corsi per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Solo Jazz: Stile Retrò e Fascino Vintage</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 00:32:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</guid>
      <description>Scopri il Solo Jazz a Milano con la nostra scuola di danza. Un&amp;rsquo;esperienza coinvolgente tra storia, passione e movimenti affascinanti. Iscriviti ora!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
