<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scuola di danza on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/scuola-di-danza/</link>
    <description>Recent content in Scuola di danza on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/scuola-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma di cultura che nasce nel sud della Spagna, in Andalusia e comprende musica, canto, danza e in generale una visione particolare della vita stessa. Entra nel meraviglioso mondo del flamenco e scopri tutte le sue sfacettature, che lo rendono una forma d&amp;rsquo;arte emozionante e coinvolgente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro. Il percorso è innovativo e il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Summer Swing Camp Festival Milano 2022</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</guid>
      <description>Partecipa al Summer Swing Camp Festival Milano 2022, un festival di danza swing che si terrà dal 1 al 3 luglio 2022 a Milano, Italia. Organizzato da Il Mosaico Danza, il festival offre lezioni di danza tenute da insegnanti internazionali, spettacoli dal vivo e feste a tema. Adatto a ballerini di tutti i livelli, dai principianti agli esperti. La prenotazione è disponibile in segreteria!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano sul corpo in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione, sempre danzando e con un&amp;rsquo;attenzione rivolta  all&amp;rsquo;espressione delle emozioni attraverso il movimento</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bata de cola</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:54:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scarpe da flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/scarpe-da-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 13:50:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/scarpe-da-flamenco/</guid>
      <description>Saper scegliere bene è molto importante, molto più di quanto accade per altre danze. Le scarpe da flamenco devono poter garantire una stabilità al danzatore/danzatrice senza compromettere la salute di piedi e articolazioni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saba Tadesse</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/saba-tadesse/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 12:15:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/saba-tadesse/</guid>
      <description>Saba Tadesse è una giovane professionista nel mondo del fitness italiano, con una passione per la danza afrofusion, il salto con la corda e la zumba. Scopri la sua storia, le sue esperienze all estero e i suoi progetti teatrali e musicali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orari corsi danza e ballo zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</guid>
      <description>Marta Mai è una ballerina classica e contemporanea che insegna danza a bambini, teenagers e adulti a Milano. Ha studiato presso il &amp;ldquo;Centro di formazione A.I.D.A&amp;rdquo; di Marisa Caprara e si è esibita su palcoscenici con coreografie classiche e contemporanee di Biagio Tambone e Lara Bogni. Ha seguito numerosi stage in Italia e all&amp;rsquo;estero con maestri di fama internazionale e ha conseguito il diploma come insegnante di danza moderna e contemporanea presso il Centro Sportivo Educativo Nazionale (C.S.E.N). Marta ama trasmettere la sua passione ai più piccoli ed è molto dolce e precisa nel suo lavoro. Iscriviti ai corsi di danza presso il Mosaico Danza di zona Loreto, Milano, per imparare dalla sua esperienza e passione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:46:07 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Annalena Berton è un&amp;rsquo;insegnante di danza, specializzata in Lindy Hop, che ha fondato il gruppo &amp;ldquo;Quelli di Via Oldrado&amp;rdquo; per sperimentare il rapporto tra questa danza e le nozioni di danza apprese in 20 anni di studi che spaziano tra danza moderna, classica, hip hop e contemporanea. Ha iniziato la sua carriera lavorando come ballerina per personalità del panorama teatrale internazionale come la regista Andreè Ruth Schammah e successivamente ha partecipato a numerose esperienze televisive e artistiche. È anche un&amp;rsquo;istruttrice di Pilates con il metodo Stott e tiene corsi con grande passione ed impegno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Viviane Grisvard sembra essere una insegnante di danza molto appassionata, esperta e apprezzata. Con oltre 45 anni di esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento della danza, è in grado di insegnare una vasta gamma di stili di danza, specialmente quelle di coppia, che sono la sua grande passione. Oltre a essere una ballerina e insegnante, ha anche lavorato come giudice di gara dei Campionati Italiani per professionisti della danza e come preparatore per gli atleti pattinatori. La scuola di danza che ha fondato a Milano è molto rinomata e stimata nel campo. Il suo carattere grintoso e dolce insieme, combinato con il suo accento francese, la rende molto affascinante e apprezzata dai suoi allievi. Nelle sue lezioni si respira un&amp;rsquo;atmosfera di piacevole accoglienza e di sano divertimento conviviale, dove si impara senza stress, nella gioia e nella condivisione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre corsi per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a
frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente
innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a
studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare
internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della
salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:28:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Larry Daccò</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:23:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</guid>
      <description>Larry Daccò è un insegnante di ballo molto apprezzato, non solo per il suo talento nel Lindy Hop, ma anche per la sua versatilità in altre forme di danza come l&amp;rsquo;hip hop, il tap dance e il contemporaneo. È anche un artista poliedrico, che si esibisce come cantante e trombettista in band swing e tribute show. Ha partecipato a numerose competizioni internazionali e ha lavorato in televisione come ballerino e presentatore. Insegna Lindy Hop, Solo Jazz e Aerials insieme ad Annalena Berton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:49:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Il Mosaico organizza lezioni di danza del ventre, Oriental Gypsy Fusion e Lyrical Arab Dance. Le insegnanti hanno una grande conoscenza delle forme e della qualità del movimento tipica araba e le lezioni prevedono un lavoro corporeo meticoloso per permettere un&amp;rsquo;esecuzione precisa dei movimenti. Le insegnanti hanno esperienza trentennale, una profonda conoscenza ed esperienza riguardo alle forme e alla qualità del movimento tipica araba e collaborano con musicisti arabi. Il corso di danza del ventre è una forma di divertimento diffusissima in tutto il Medio Oriente che sta affascinando tutto il mondo da anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion, una fusione di vari stili di danza come la danza orientale, la tribal fusion, la danza classico-contemporanea e le danze gitane, con un&amp;rsquo;enfasi sullo studio della musica, sulla tecnica del movimento e sulla presenza sul palco. Questa danza è espressiva e poliforme e gioca con il ritmo, il suono, il corpo e l&amp;rsquo;uso di oggetti come veli, ventagli e mantoni. Il percorso di studio si basa sull&amp;rsquo;autenticità, la spontaneità, il gioco e lo studio, per permettere agli allievi di esprimersi al meglio e scoprire nuove possibilità di danza. Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion a Milano e invita tutti a scoprire la magia di questa danza e a entrare in contatto con la propria creatività.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jamila Zaki</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</guid>
      <description>Jamila Zaki è una leggenda della danza del ventre in Italia e una delle massime esponenti delle danze orientali nel paese. Ha iniziato a studiare danze orientali nel 1985 con Made Nancy Hagensick, nota come Aziza, che è stata la prima a portare la danza del ventre in Italia. Jamila è diventata poi danzatrice nella compagnia di Aziza e poi sua assistente, prendendo le redini di tutti i suoi corsi quando questa ha lasciato l&amp;rsquo;Italia. Da allora, Jamila ha formato letteralmente generazioni di danzatrici ed insegnanti, diventando la massima esponente della danza orientale in Italia. Oltre alla danza, Jamila si è formata nello studio delle percussioni arabe, collaborando con i migliori musicisti arabi presenti in Italia, e ha fondato il Circolo Zagharid, un&amp;rsquo;associazione dedicata alla diffusione della Danza e della musica Orientale in Italia, nella quale ha sede la sua scuola di formazione. Jamila è sempre curiosa di approfondire ed offrire un servizio migliore, per cui ha seguito il corso di formazione triennale in Danza terapia e vari percorsi legati al benessere e alle discipline olistiche. La sua esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento è più che trentennale, ed il suo metodo è chiaro ed estremamente efficace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perla Davide</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</guid>
      <description>Insegnante e ballerina di danza irlandese, Perla Davide ha iniziato a studiare danza fin da bambina. La sua passione per la danza irlandese l&amp;rsquo;ha portata a viaggiare in tutta Italia e in Europa, esibendosi nei più importanti festival e teatri della scena musicale folk irlandese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaia Ceccoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il calore e la passione della pizzica e delle tarantelle del Sud Italia insieme a Gaia Ceccoli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata e competente di queste danze coinvolgenti! Con il suo amore per le radici culturali e l&amp;rsquo;esperienza decennale nello studio della pizzica, Gaia ti guiderà attraverso i movimenti e i ritmi travolgenti di queste danze che risuonano del sud Italia. Preparati a liberare il tuo corpo e a sentire la gioia della musica e del movimento, scoprendo l&amp;rsquo;energia e la vitalità della pizzica. Unisciti a Gaia per un&amp;rsquo;esperienza unica e indimenticabile!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bollywood Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La Danza Bollywood è una disciplina che si ispira alla cinematografia indiana ed è composta da un mix di stili classici di Danza Indiana, folklore e stili di danza moderna e hip hop. Imparare la Danza Bollywood significa non solo apprendere passi e movimenti coreografici, ma anche assaggiare alcune delle movenze appartenenti all&amp;rsquo;antico repertorio eseguito nei templi, studiare le varie posizioni delle mani (mudra) che raccontano storie con i gesti, e esplorare le varie espressioni del volto per interpretare il feeling della musica. Per quanto riguarda l&amp;rsquo;abbigliamento, per la Danza Bollywood è sufficiente un abbigliamento libero. Si consiglia comunque di indossare un foulard o una pashmina da mettere sui fianchi per esaltare i movimenti durante la danza. Se vuoi scoprire la magia della Danza Bollywood e imparare a ballare come le star dei film indiani, ti aspettiamo al nostro corso a Milano!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Danza Classica a Milano per tutte le età, con un approccio sereno e non competitivo. La Danza Classica è un&amp;rsquo;arte antichissima, con radici che risalgono alla storia dell&amp;rsquo;umanità, ed è un mix di tecnica, coordinazione, equilibrio del corpo, allungamento muscolare e armonia del movimento. Durante le lezioni, gli allievi imparano sequenze coreografiche, migliorando la memoria e acquisendo un senso del ritmo. La lezione inizia con degli esercizi alla sbarra e prosegue con il lavoro al centro e in diagonale. Ci sono diversi metodi di insegnamento della Danza Classica, tra cui il Metodo Cubano, il Metodo russo o Vaganova, il Metodo inglese, il Metodo danese o Bournonville, il Metodo italiano o Cecchetti, il Metodo americano o Balanchine e lo Stile francese. Lo studio del balletto regala un benessere fisico e interiore, migliorando anche l&amp;rsquo;eleganza e le linee in altre discipline di danza. Si può iscriversi ai corsi di Danza Classica presso Il Mosaico Danza a Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Francesco Perrotta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:13:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</guid>
      <description>Francesco Perrotta è un polipercussionista dalle capacità straordinarie, che utilizza la sua passione per la ritmica e la musica per accompagnare danzatori e coinvolgere il pubblico in una vera e propria esperienza musicale. La sua visione della musica è basata sull&amp;rsquo;intuito e la spontaneità, e questo gli permette di improvvisare con grande maestria su qualsiasi genere musicale, supportando gli artisti con cui collabora in modo efficace ed entusiasmante. Francesco si è avvicinato alle percussioni africane grazie al maestro Arturo Alvear, con il quale ha creato il gruppo &amp;ldquo;Tubabù&amp;rdquo; di percussioni mandinghe. Ma la sua avventura musicale è stata arricchita anche da un viaggio in Burkina Faso, dove ha potuto approfondire la musica tradizionale applicata alla danza con il maestro griot Kassoum Diarrà. Inoltre, la passione per il flamenco lo ha portato a suonare il cajón negli spettacoli di Mara Terzi, partecipando a importanti tournée internazionali e collaborando con vari ballerini e scuole italiane. La sua esperienza e la sua creatività sono al servizio dei danzatori, ai quali offre il suo talento per creare una perfetta sinergia tra musica e movimento. Francesco insegna anche l&amp;rsquo;uso del cajón attraverso dei seminari didattici, e propone esercizi creativi per sbloccare la sensibilità all&amp;rsquo;ascolto e entrare in sintonia con il ritmo. Grazie alla sua abilità e alla sua passione contagiosa, riesce a far suonare anche gli studenti più restii, regalando loro l&amp;rsquo;emozione unica di creare musica insieme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Scopri la tua espressività e sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stefano Benedetti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Stefano Benedetti, 8 volte campione italiano di rock and roll, si dedica con passione all&amp;rsquo;insegnamento del Lindy Hop al Mosaico Danza a Milano. Oltre alle competizioni, Stefano si è esibito in spettacoli teatrali e in trasmissioni televisive famose come &amp;ldquo;Paperissima&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Domenica In&amp;rdquo;. Stefano offre una visione personale e creativa del Lindy Hop basata sulle sue esperienze e competenze come maestro Internazionale diplomato A.N.M.B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Scopri la danza contemporanea, una forma di danza unica che nasce dalla ricerca di un&amp;rsquo;espressione corporea libera, priva di codificazioni e costrizioni. In questa pagina troverai informazioni su questa disciplina, sui suoi concetti, sul ruolo del danzatore e sui suoi benefici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli è un&amp;rsquo;insegnante di Hip Hop con anni di dedizione alla danza e all&amp;rsquo;insegnamento. Nata a Bergamo, si è trasferita a Milano per studiare danza seriamente e si è formata in accademie specializzate sull&amp;rsquo;hip hop. Ha approfondito le sue conoscenze su stili urbani come house, popping, waacking, locking, commercial e dancehall, e continua a tenersi aggiornata. Jessica è appassionata di viaggi e prende lezioni nei paesi che visita per arricchire il proprio bagaglio di formazione. Durante le sue lezioni, cerca di trasmettere l&amp;rsquo;emozione e la libera espressione di sé stessi attraverso la danza, creando uno spazio di condivisione senza giudizi e preoccupazioni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il divertimento e la positività delle danze caraibiche e latino-americane con i corsi di Salsa e Bachata del Mosaico Danza. Guidati dalla Maestra Viviane Grisvard, potrai assaporare in gruppi di 4/6 lezioni diverse forme di danza come Merengue, Kizomba, Lambada, Rumba Cubana, Chachacha, Mambo e Samba. Lasciati trasportare dalla gioia di vivere, dalla sensualità e dal gioco tipici della cultura latino-americana, senza vincoli di programmi da gara o stress da competitività. Migliora il tuo portamento, regala eleganza e fluidità di movimento al tuo corpo, allena divertendoti, e scopri i benefici per la tua salute. Entra in sintonia con la musica e lasciati andare al ritmo perfetto per te. Non perdere l&amp;rsquo;occasione di ballare con noi e sorridere sempre!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fabio Fedosi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/fabio-fedosi/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 09:36:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/fabio-fedosi/</guid>
      <description>Fabio Fedosi è un istruttore di salsa e bachata con anni di esperienza nel mondo delle danze caraibiche. Certificato come maestro di danze caraibiche e istruttore di Zumba Fitness, ha partecipato a eventi internazionali e lavora come ballerino, animatore e vocalist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sara Ti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:55:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</guid>
      <description>Sara Ti è una danzatrice, medico e musicista con una vasta formazione artistica che inizia nel 1996 con lo studio di pianoforte e violino. Inizia a danzare nel 2002, partendo dalla danza orientale e progressivamente esplorando altri stili di danza e performance fisiche. Insegna danze orientali, fusion e gypsy dal 2011 e si distingue per la sua specialità nella danza con i ventagli. Dotata di un carattere socievole, attenzione notevole e una intelligenza acuta, sa mettere a proprio agio gli allievi e mantenere un clima amichevole durante le lezioni. Inoltre, come medico, è particolarmente attenta alla salute degli allievi durante l&amp;rsquo;apprendimento dei movimenti. È un&amp;rsquo;artista poliedrica, che si esibisce in festival, performance teatrali e spettacoli di strada, collaborando con diversi musicisti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>Max Montomoli è un insegnante di danza molto poliedrico, appassionato di moltissime discipline, dal Tango Argentino al Tip Tap, dalla danza Jazz alle Danze Caraibiche. La sua passione per il movimento lo ha portato a studiare anche le danze Swing, di cui si è appassionato nel 2009. Grazie alla sua esperienza nelle diverse discipline di danza, Max è un abile coreografo con uno stile personale molto interessante. Inoltre, è un insegnante molto apprezzato, in grado di mettere a proprio agio gli allievi e di favorirne l&amp;rsquo;apprendimento. Con Serena Clerici, balla in coppia e partecipa a molti eventi e festival internazionali di Swing. Siamo felici di averlo come insegnante ospite nella stagione 2022-2023 per offrire al pubblico di appassionati di Swing una possibilità nuova di studio ed approfondimento per Blues e Shag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Il Dancehall è un genere musicale che ha avuto origine in Giamaica negli anni &amp;lsquo;70 e &amp;lsquo;80, nella cultura del reggae, e oggi è amato in tutto il mondo. Questo genere musicale ha ispirato anche la danza che ha una forte energia vitale, movimenti liberi e senza timidezze, e permette l&amp;rsquo;espressione della gioia di vivere in modo molto efficace. I corsi di Dancehall presso il Mosaico Danza a Milano sono un&amp;rsquo;ottima opportunità per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità ed energia, mentre ci si diverte e ci si sfoga. I temi della musica Dancehall, che spaziano dal quotidiano ai problemi dell&amp;rsquo;amore, della criminalità e della disoccupazione, possono essere molto scabrosi, ma rappresentano la denuncia di una realtà di vita difficile e affliggente della popolazione dell&amp;rsquo;isola. In Giamaica, la danza e la musica sono diventati un modo per sentirsi allegri nonostante tutto e per godersi la vita ugualmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heels Dance: danza sui tacchi alti!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</guid>
      <description>La Heels dance è una nuova forma di danza, che sta spopolando ovunque nel mondo, divertente e appassionante. Danzare sui tacchi alti offre nuove possibilità di movimento, sposta completamente il centro, l&amp;rsquo;equilibrio e le capacità dinamiche del corpo. Heels Dance è una vera sfida, che ti costringe a esplorare le tue possibilità e a trovare nuove capacità di muoverti sfruttando i tacchi alti! Nuove dinamiche, creative e divertenti, che ti aiutano a sentirti agile, forte e a combattere la paura o la timidezza. Con la Heels Dance parti alla conquista del mondo! Una opportunità imperdibile per sperimentare nuove possibilità di movimento e nuove tecniche espressive. La prenotazione è obbligatoria: i posti sono limitati e la richiesta è tanta. Per prenotare contatta la segreteria. Affrettati a contattarci!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeromo Segura</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:22:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</guid>
      <description>Jeromo Segura è un cantaor flamenco originario di Huelva che ha iniziato la sua carriera come autodidatta nel canto flamenco. Ha poi vinto diversi premi in importanti concorsi e ha studiato con vari maestri, tra cui Naranjito de Triana e José de la Tomasa. Ha collaborato con numerose compagnie flamenche di fama internazionale e ha partecipato a festival con artisti del calibro di José Merce, Paco Taranto, Carmen Linares e José Menese. Nel 2011 ha pubblicato il suo primo album da solista, &amp;ldquo;Oro Viejo&amp;rdquo;, mentre nel 2013 ha vinto il prestigioso premio Lampara Minera del festival de La Union. Nel 2014 ha pubblicato &amp;ldquo;La voz de la Mina&amp;rdquo;, la prima antologia dei cantes mineros, che ha ricevuto numerosi riconoscimenti per il suo valore culturale. Jeromo Segura è ancora attivo come cantaor solista e collabora con importanti artisti del flamenco in tutto il mondo. In un video, lo si vede accompagnare l&amp;rsquo;improvvisazione di Sabina Todaro durante uno spettacolo-saggio di flamenco del Mosaico Danza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Questa sezione descrive i corsi di balli latino americani offerti dal Mosaico Danza di Milano. I balli come la salsa, il merengue, la bachata, il chachacha, la rumba, la samba e altri hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area del Mar dei Caraibi, e il Mosaico Danza offre l&amp;rsquo;opportunità di esplorarne la bellezza e la vitalità attraverso i propri corsi di danza. I balli sono balli di coppia che coinvolgono ritmi scatenati, eleganti e sensuali, e sono un modo per esprimere la propria voglia di muoversi e divertirsi. Il Mosaico Danza offre sia corsi di danza regolari che minicorsi brevi di 4/6 incontri, attivabili anche su richiesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:30:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro è una danzatrice, coreografa e insegnante di danza molto apprezzata, con una vasta esperienza di studi su diverse forme di danza, dalla classica al flamenco, passando per le danze tradizionali del Mediterraneo, del Medio Oriente e del Nord Africa. Ha studiato anche la lingua araba e ha una formazione in psicologia e pedagogia, nonché in terapia psicomotoria e neurologia applicata al movimento. È altamente qualificata come insegnante nella Hilal Art Foundation con &amp;ldquo;mastery level licence&amp;rdquo;. Sabina ha creato il portale tematico mosaicoflamenco.com insieme al marito Alejandro Dario Venturini, ed è nota per il suo rivoluzionario metodo di insegnamento, che si basa sulle conoscenze di anatomia, fisiologia, neurologia e neuroscienze, applicate alla danza. Inoltre, grazie alla sua particolare musicalità, è in grado di creare coreografie personali e liriche, che espandono la tradizione della danza egiziana e del flamenco in senso contemporaneo. Uno dei punti di forza del suo insegnamento è la capacità di spiegare in modo semplice ed intuitivo i meccanismi di funzionamento del corpo umano, in modo che gli allievi possano capire i concetti di movimento e apprendere in modo efficace e piacevole la danza. Inoltre, Sabina ha creato uno speciale training fisico, il dance workout, finalizzato a preparare il corpo al Flamenco, ottenendo risultati sorprendenti negli allievi, in termini di velocità di apprendimento e di armonia nella qualità del movimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Irlandesi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</guid>
      <description>Un corso di danza irlandese che insegna i passi di base e avanzati, la storia e la cultura delle danze irlandesi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 12:03:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione. Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:58:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Scopri la nostra formazione per insegnanti di danza e diventa un professionista certificato. Programmi formativi personalizzati per acquisire le competenze necessarie per insegnare danza a tutti i livelli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:07:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per Insegnanti di Danza metodo Todaro. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza, questo corso ti insegna a sistematizzare i tuoi contenuti per offrirli agli allievi in modo efficace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Cajón Flamenco a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 13:03:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Impara a suonare la chitarra classica e flamenca con le lezioni personalizzate del maestro Antonio Porro. Contattaci per informazioni e calendari flessibili.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
