<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stages di musica on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/category/stages-di-musica/</link>
    <description>Recent content in Stages di musica on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Feb 2022 11:50:04 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/category/stages-di-musica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cajon</title>
      <link>/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:58:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco Francesco Perrotta suona il cajon   Francesco Perrotta suona il cajon      Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta
Corso base È rivolto a gruppi di principianti, ed ha durata di 3 ore durante le quali viene presentato lo strumento, le sue origini, come può suonare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra</title>
      <link>/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:55:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Spagnola, classica e di accompagnamento Arpeggio con la chitarra   Arpeggio con la chitarra      Con il maestro Antonio Porro. Gli orari delle lezioni possono essere concordati fra allievi ed insegnante.
  CHITARRA FLAMENCA:
a) Tecniche di base e progetto di studio su Rasgueo, Alzapua, Picado e Arpeggio
b) Studio di alcune falsetas (melodie) nei vari palos del flamenco: soleà, tango, alegria, ecc.
c) Accompagnamento al cante: fondamenti sull&amp;rsquo; accompagnamento della voce nel flamenco</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
