<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Heels Dance on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/heels-dance/</link>
    <description>Recent content in Heels Dance on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2024 23:27:17 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/heels-dance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance: danza sui tacchi alti!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</guid>
      <description>La Heels dance è una nuova forma di danza, che sta spopolando ovunque nel mondo, divertente e appassionante. Danzare sui tacchi alti offre nuove possibilità di movimento, sposta completamente il centro, l&amp;rsquo;equilibrio e le capacità dinamiche del corpo. Heels Dance è una vera sfida, che ti costringe a esplorare le tue possibilità e a trovare nuove capacità di muoverti sfruttando i tacchi alti! Nuove dinamiche, creative e divertenti, che ti aiutano a sentirti agile, forte e a combattere la paura o la timidezza. Con la Heels Dance parti alla conquista del mondo! Una opportunità imperdibile per sperimentare nuove possibilità di movimento e nuove tecniche espressive. La prenotazione è obbligatoria: i posti sono limitati e la richiesta è tanta. Per prenotare contatta la segreteria. Affrettati a contattarci!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
