<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>corsi on Il Mosaico Danza a.s.d.</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi/</link>
    <description>Recent content in corsi on Il Mosaico Danza a.s.d.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita. Dall&amp;rsquo;età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Summer Swing Camp Festival Milano 2022</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</guid>
      <description>&lt;h3&gt;Summer Swing Camp Festival a Milano dal 6 al 28 luglio 2022. &lt;span class=&#34;gold&#34;&gt;Prenota il tuo camp!&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di danza ballo e movimento in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2022 18:35:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di ballo, danza e movimento &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 14:53:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono  molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede  una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina  Todaro ha creato una pedagogia unica, piacevole ed efficace&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lindy Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 11:36:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di danza ballo e movimento in zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 21:19:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di ballo, danza e movimento &lt;small&gt;Zona Porta Romana Anno 2021/2022&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro e di Danza del ventre con Silvia Carabelli.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 13:55:59 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Esplorando le meraviglie delle danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello Swing! Si lavora sui passi base del Boogie, sperimentandoli da soli e in coppia. L&amp;rsquo;allievo viene incoraggiato a utilizzare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica consapevole – Metodo Feldenkrais</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:49:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</guid>
      <description>Il corso non rientra tra le attività aerobiche, è quindi adatto a tutti e a tutte le età! È consigliato per chi desidera intraprendere un percorso per rincontrare sé stesso e il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates Matwork</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:51:58 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</guid>
      <description>Pilates: un lavoro corporeo efficace e sano È un programma molto completo ed efficace di ginnastica a corpo libero. Si esegue su di un materassino (&lt;strong&gt;mat&lt;/strong&gt; è l&amp;rsquo;abbreviazione di &amp;ldquo;&lt;em&gt;mattress&lt;/em&gt;&amp;rdquo;, che significa appunto &lt;strong&gt;materasso&lt;/strong&gt;). Gli esercizi esistenti sono circa&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates con Gym Ball</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 13:41:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</guid>
      <description>La Gym Ball è il pallone da ginnastica di grandi dimensioni. Il primo utilizzo risale alla Svizzera degli anni &amp;lsquo;60. Da allora, le potenzialità delle Gym Ball sono state ampiamente sfruttate e sviluppate dagli istruttori di Pilates e dai riabilitatori&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 13:54:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. E anche&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare il massaggio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:34:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</guid>
      <description>Alla ricerca di maggiore benessere. L&amp;rsquo;esperienza del massaggio e i benefici di questa pratica. Il corso è al momento in programmazione, chiedeteci informazioni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton! Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo;energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino! Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo. Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare &lt;strong&gt;elasticità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;energia&lt;/strong&gt; lasciando tutto il resto fuori dalla porta! Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:12:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Corsi di Latino Americano! Per danze caraibiche o latino americano si intendono i balli che hanno avuto origine nell’area latino americana del Mar dei Caraibi che comprende paesi come Cuba, Santo Domingo, Porto Rico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Cicli di danze caraibiche e Latino americane Gruppi di 4/6 lezioni per &amp;ldquo;assaggiare&amp;rdquo; tante forme di danza Latina e Caraibica. Per imparare a destreggiarsi nelle sale da ballo e divertirsi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Pizzica, tammurriata e viddanedda (tarantella calabrese) sono danze del sud Italia, si danzano in coppia uomo donna, ma anche donna donna o uomo uomo. Il laboratorio, dedicato ai neofiti, sarà prettamente pratico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di liscio a Milano in Loreto Nelle lezioni si studiano diverse forme di &lt;strong&gt;ballo da sala.&lt;/strong&gt; Gli allievi possono così spaziare ed impratichirsi su vari generi senza limiti. È ormai sperimentato (chi lo pratica, lo sa!) che crea &lt;strong&gt;equilibrio e armonia&lt;/strong&gt; fra mente e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Far luce sul fenomeno è un vero e proprio lavoro che può durare anni e anni. Da soli, la  passione e l&amp;rsquo;impegno non bastano: occorrono possibilità di viaggiare, denaro, conoscenza di lingue straniere, tempo. Avere qualche  informazione&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra flamenca con Antonio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:18:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</guid>
      <description>Una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia Diplomatosi in chitarra classica nel 1988 al Conservatorio di Piacenza, Antonio ha al suo attivo una intensa l’attività didattica e concertistica. Si è dedicato per molti anni a&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:01:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante. Comincia, come tante bambine,  con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Storari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 17:13:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</guid>
      <description>Silvia Storari è un&amp;rsquo;insegnante di Zumba innamorata della positività di questa disciplina divertente, che permette di unire, appunto, il divertimento con il lavoro del corpo. Perché ogni lezione è una festa, si ride, ci si diverte, si dimentica la fatica e soprattutto&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 17:09:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 17:01:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin  da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando  un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità. Prosegue la sua formazione con corsi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>È una ballerina dalla formazione coreutica molto ampia. Ha una impagabile esperienza nel campo dell&amp;rsquo;insegnamento della danza: insegna dal 1976! Padroneggia molte forme di danza: dal Liscio, alle Danze Standard, dalle Danze Latino Americane, alle&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:36:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla particolarissima pedagogia di Sabina Todaro. Il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco: ciò che è profondamente diverso è&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana) e on line su piattaforma Zoom. Espressiome, tecnica, gestualità, musicalità in linea con la tradizione&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 14:10:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per il conseguimento del Diploma di Insegnante di Danza. Il corso sarà riconosciuto e certificato dal C.O.N.I. attraverso un Ente di promozione sportiva. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza e ti serve&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:01:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini Corsi danza per bambini Il Mosaico Danza a.s.d. in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi a.s.d. presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>I nostri corsi di danza e movimento dedicati ai ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi Ecco il planning dei corsi di danza e movimento dedicati ai ragazzi: Contattaci subito, i posti sono limitati! 0258317962 – 3396173388 info@ilmosaicodanza.it
I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici. l&amp;rsquo;hip hop favorisce la danza, invita al movimento e coinvolge con facilità&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 01:24:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento. I concetti su cui si basa la danza contemporanea sono universali: lo spazio, il tempo, le linee e le curve. Il suo linguaggio si esprime attraverso i segnali del corpo. Attraverso il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 20:35:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 00:49:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo! La lezione di danza del ventre con Silvia Carabelli è sostenuta da un meticoloso e chiarissimo lavoro corporeo. Questo rende possibile l&amp;rsquo;esecuzione precisa dei&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contemporary Tribal Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 00:49:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</guid>
      <description>Un modo rivoluzionario di usare il corpo e le sue infinite possibilità! Si basa su un forte controllo del corpo; in particolare sull&amp;rsquo;uso selettivo della muscolatura. Assetto&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bata de cola</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 18:10:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2022 19:16:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regolamento di iscrizione</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2022 18:34:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</guid>
      <description>Regolamento di iscrizione: leggi con attenzione le regole per seguire le attività del Mosaico Danza a.s.d.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso di Danza Michael Jackson Style</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 20:40:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>In questo corso, studierete le sue iconiche coreografie, imparerete i suoi passi… il &lt;strong&gt;Moonwalk&lt;/strong&gt;, il &lt;strong&gt;Sidewalk&lt;/strong&gt;, il &lt;strong&gt;Toe Stand&lt;/strong&gt;&amp;hellip; e moltissimi altri! Il corso è aperto a tutti, principianti e non. Vi stupirete di quanto&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2022 16:50:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente. Nata a Merano nel maggio dell&#39;83, all&amp;rsquo;età di 19 anni decide di inseguire i suoi sogni trasferendosi a Milano dove conseguirà il diploma presso l&amp;rsquo;Accademia MAS, Musica Art &amp;amp; Show. Neodiplomata, ha la&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è una danza fortemente espressiva, creata da Sabina Todaro, frutto di 30 anni di ricerche su danza, espressività e musica del Mediterraneo, in particolare Medio oriente, Nord Africa e Andalusia, basata su un profondo lavoro di pedagogia&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</guid>
      <description>La danza  nasce dalle ricerche della danzatrice e coreografa egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro: non  si tratta quindi di una danza folkloristica tradizionale araba o orientale&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Popolari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:27 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</guid>
      <description>Il divertimento è assicurato, non solo Tarantate! È un corso speciale: canto e danza si mischiano per far sentire e toccare con il corpo e la voce un mondo stratificato, fatto di cura, tamburi, danze e melodie cantate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 13:55:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione. Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive. Dona&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 13:08:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare. Nulla di più falso. Tenere lezioni di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Corso di chitarra spagnola, classica e di accompagnamento con il maestro Antonio Porro. Gli orari delle lezioni possono essere concordati fra allievi e insegnante. Chitarra flamenca, d&amp;rsquo;accompagnamento, classica principianti, classica avanzato&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cajon</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Polinesiane</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:23 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</guid>
      <description>Corso di danze Polinesiane Ori Tahiti. Le danze Polinesiane sono incredibilmente gioiose e positive, ti mettono di buon umore e ti regalano un sorriso impagabile. La danza è piuttosto impegnativa fisicamente, e comprende potenti movimenti del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per adulti e ragazzi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza. Ballare la Danza Moderna significa sottoporsi ad una iniezione di gioia di vivere e di divertimento. Una classe di Modern ha sempre inizio con un&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:04:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Tutti i giorni anche su piattaforma Zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:58:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Studiare balletto: l&amp;rsquo;eleganza e l&amp;rsquo;energia!. Tramite esercizi ed un attento e preciso lavoro di correzione e pulizia del movimento, durante le lezioni si affronta l&amp;rsquo;apprendimento degli elementi costitutivi della danza classica, al di là della tecnica&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ale Venturini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:49:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Nasce a Buenos Aires nel 1973 in una famiglia che lo stimola molto dal punto di vista artistico, fra musica ed arti visive. Passa l’infanzia accompagnando la madre, affermato soprano lirico di fama internazionale, in tournée in tutto il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 11:23:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare_a_improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 11:22:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare_a_improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 11:16:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 09:28:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima. All’età di soli sei anni Sabina comincia a studiare Danza Classica e ginnastica ritmica. Da  allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza&amp;hellip;summary: &amp;gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
