<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi/</link>
    <description>Recent content in Corsi on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 08:30:07 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARIO CORSI FLAMENCO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano su allineamento, equilibrio, fluidità, espressione per mettere la forza dove serve, togliendo la tensione. Vieni a provare</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Yoga a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-yoga-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 18:16:33 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-yoga-milano/</guid>
      <description>Esplora il corso di Hatha Yoga a Milano e scopri i molteplici benefici delle pratiche di respirazione, posizioni fisiche e rilassamento consapevole. Aumenta la flessibilità mentale e fisica e liberati dalle tensioni residue. Iscriviti subito e ritrova l&amp;rsquo;armonia interiore!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Scopri i corsi di danza e movimento per teenagers al Mosaico Danza, l&amp;rsquo;occasione perfetta per scaricare la tensione accumulata durante le ore di studio, fare attività fisica sana e divertente, socializzare in modo creativo e migliorare la postura e la motricità. Con i nostri insegnanti qualificati e le diverse discipline tra cui scegliere, i tuoi ragazzi potranno finalmente ballare e scatenarsi!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Video Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 11:16:03 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</guid>
      <description>Stile di danza con movimenti morbidi nato nei videoclip pop anni &amp;lsquo;70 influenzato da danza moderna, ma con effetti scenici grazie alle tecnologie. I ballerini trasmettono molta energia ed espressività per coreografie d&amp;rsquo;impatto che accompagnano i cantanti, come Madonna e Britney Spears, rendendo iconiche le loro performance.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danze Irlandesi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</guid>
      <description>Un corso di danza irlandese che insegna i passi di base e avanzati, la storia e la cultura delle danze irlandesi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blues Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:18:40 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza propone stages periodici dedicati alla Blues Dance. La musica Blues è nata dalle melodie cantate dagli schiavi neri americani durante le riunioni dopo il lavoro nei campi, e oggi questa musica è amata in tutto il mondo. La danza si appoggia profondamente sui questa musica. Si consiglia di seguire lezioni di Blues Dance solo dopo che si sia già acquisita una certa esperienza nelle danze swing e si voglia no esplorare nuove possibilità espressive e diverse capacità di comunicazione nella coppia danzante. La Blues Dance è una danza in cui la coppia è molto coesa, e fluttua morbidamente nei movimenti. In qualche modo rappresenta alla perfezione la musica stessa, e sta guadagnando sempre più popolarità a livello internazionale, attirando sempre più appassionati.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre corsi per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Solo Jazz: Stile Retrò e Fascino Vintage</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 00:32:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</guid>
      <description>Scopri il Solo Jazz a Milano con la nostra scuola di danza. Un&amp;rsquo;esperienza coinvolgente tra storia, passione e movimenti affascinanti. Iscriviti ora!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion, una fusione di vari stili di danza come la danza orientale, la tribal fusion, la danza classico-contemporanea e le danze gitane, con un&amp;rsquo;enfasi sullo studio della musica, sulla tecnica del movimento e sulla presenza sul palco. Questa danza è espressiva e poliforme e gioca con il ritmo, il suono, il corpo e l&amp;rsquo;uso di oggetti come veli, ventagli e mantoni. Il percorso di studio si basa sull&amp;rsquo;autenticità, la spontaneità, il gioco e lo studio, per permettere agli allievi di esprimersi al meglio e scoprire nuove possibilità di danza. Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion a Milano e invita tutti a scoprire la magia di questa danza e a entrare in contatto con la propria creatività.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tip Tap Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tip-tap-dance/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 05:50:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/tip-tap-dance/</guid>
      <description>Il tip tap è una danza energica e coinvolgente che combina elementi di danza, musica e teatro. Il corso per principianti di Perla Davide ti permetterà di imparare le basi di questa danza divertente e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>BOLLYWOOD DANCE A MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La Danza Bollywood è una disciplina che si ispira alla cinematografia indiana ed è composta da un mix di stili classici di Danza Indiana, folklore e stili di danza moderna e hip hop. Imparare la Danza Bollywood significa non solo apprendere passi e movimenti coreografici, ma anche assaggiare alcune delle movenze appartenenti all&amp;rsquo;antico repertorio eseguito nei templi, studiare le varie posizioni delle mani (mudra) che raccontano storie con i gesti, e esplorare le varie espressioni del volto per interpretare il feeling della musica. Per quanto riguarda l&amp;rsquo;abbigliamento, per la Danza Bollywood è sufficiente un abbigliamento libero. Si consiglia comunque di indossare un foulard o una pashmina da mettere sui fianchi per esaltare i movimenti durante la danza. Se vuoi scoprire la magia della Danza Bollywood e imparare a ballare come le star dei film indiani, ti aspettiamo al nostro corso a Milano!</description>
    </item>
    <item>
      <title>DANZA CLASSICA A MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Danza Classica a Milano per tutte le età, con un approccio sereno e non competitivo. La Danza Classica è un&amp;rsquo;arte antichissima, con radici che risalgono alla storia dell&amp;rsquo;umanità, ed è un mix di tecnica, coordinazione, equilibrio del corpo, allungamento muscolare e armonia del movimento. Durante le lezioni, gli allievi imparano sequenze coreografiche, migliorando la memoria e acquisendo un senso del ritmo. La lezione inizia con degli esercizi alla sbarra e prosegue con il lavoro al centro e in diagonale. Ci sono diversi metodi di insegnamento della Danza Classica, tra cui il Metodo Cubano, il Metodo russo o Vaganova, il Metodo inglese, il Metodo danese o Bournonville, il Metodo italiano o Cecchetti, il Metodo americano o Balanchine e lo Stile francese. Lo studio del balletto regala un benessere fisico e interiore, migliorando anche l&amp;rsquo;eleganza e le linee in altre discipline di danza. Si può iscriversi ai corsi di Danza Classica presso Il Mosaico Danza a Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano e rivela la tua espressività. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Scopri la danza contemporanea, una forma di danza unica che nasce dalla ricerca di un&amp;rsquo;espressione corporea libera, priva di codificazioni e costrizioni. In questa pagina troverai informazioni su questa disciplina, sui suoi concetti, sul ruolo del danzatore e sui suoi benefici.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il divertimento e la positività delle danze caraibiche e latino-americane con i corsi di Salsa e Bachata del Mosaico Danza. Guidati dalla Maestra Viviane Grisvard, potrai assaporare in gruppi di 4/6 lezioni diverse forme di danza come Merengue, Kizomba, Lambada, Rumba Cubana, Chachacha, Mambo e Samba. Lasciati trasportare dalla gioia di vivere, dalla sensualità e dal gioco tipici della cultura latino-americana, senza vincoli di programmi da gara o stress da competitività. Migliora il tuo portamento, regala eleganza e fluidità di movimento al tuo corpo, allena divertendoti, e scopri i benefici per la tua salute. Entra in sintonia con la musica e lasciati andare al ritmo perfetto per te. Non perdere l&amp;rsquo;occasione di ballare con noi e sorridere sempre!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Il Dancehall è un genere musicale che ha avuto origine in Giamaica negli anni &amp;lsquo;70 e &amp;lsquo;80, nella cultura del reggae, e oggi è amato in tutto il mondo. Questo genere musicale ha ispirato anche la danza che ha una forte energia vitale, movimenti liberi e senza timidezze, e permette l&amp;rsquo;espressione della gioia di vivere in modo molto efficace. I corsi di Dancehall presso il Mosaico Danza a Milano sono un&amp;rsquo;ottima opportunità per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità ed energia, mentre ci si diverte e ci si sfoga. I temi della musica Dancehall, che spaziano dal quotidiano ai problemi dell&amp;rsquo;amore, della criminalità e della disoccupazione, possono essere molto scabrosi, ma rappresentano la denuncia di una realtà di vita difficile e affliggente della popolazione dell&amp;rsquo;isola. In Giamaica, la danza e la musica sono diventati un modo per sentirsi allegri nonostante tutto e per godersi la vita ugualmente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di Ballo Liscio a Milano in zona Loreto con Viviane Grisvard. Le lezioni comprendono diverse forme di ballo da sala e balli in linea, permettendo agli allievi di esplorare vari generi e di divertirsi senza limiti. La didattica si basa sulla precisione del passo ma anche sulla gioia e leggerezza, incoraggiando gli allievi a lasciare da parte la timidezza e a prendere il coraggio di ballare e godersi il momento di condivisione con gli altri compagni di corso.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Afro Dance a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:17:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Afro Dance è una disciplina che fonde ritmi africani e balli moderni, dando vita a uno stile energico e espressivo. Scopri il corso a Milano che esplora diversi stili come coupe decale e ndombolo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Questa sezione descrive i corsi di balli latino americani offerti dal Mosaico Danza di Milano. I balli come la salsa, il merengue, la bachata, il chachacha, la rumba, la samba e altri hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area del Mar dei Caraibi, e il Mosaico Danza offre l&amp;rsquo;opportunità di esplorarne la bellezza e la vitalità attraverso i propri corsi di danza. I balli sono balli di coppia che coinvolgono ritmi scatenati, eleganti e sensuali, e sono un modo per esprimere la propria voglia di muoversi e divertirsi. Il Mosaico Danza offre sia corsi di danza regolari che minicorsi brevi di 4/6 incontri, attivabili anche su richiesta.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ginnastica Posturale Antalgica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale-antalgica/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:45:30 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale-antalgica/</guid>
      <description>Un corso che aiuta a ritrovare l&amp;rsquo;equilibrio posturale e ad arginare piccoli disturbi, migliorando flessibilità, equilibrio e benessere</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 12:03:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione. Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Michael Jackson Style</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:36:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>Impara a ballare come il leggendario Re del Pop con il corso di Michael Jackson Style a Milano. Con la guida di Jessica Vassalli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata della musica di Michael Jackson, studierai le sue famose coreografie e le sue inconfondibili movenze, imparando tutti i trucchi del mestiere. Questo corso è aperto a tutti, principianti e non, ed è l&amp;rsquo;occasione perfetta per imparare a ballare come il grande Michael Jackson, con piacere e allegria. Con esercizi completi per allenare elasticità, fluidità, equilibrio, forza e coordinazione, il corso ti insegna come ballare con lo stile unico del Re del Pop. Se vuoi imparare a camminare sulla luna eseguendo un perfetto Moonwalk sulle note di Billie Jean, questo è il corso che fa per te!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 12:01:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>In questo articolo viene presentato il nuovo corso &amp;ldquo;Anatomia In Pratica: La Meraviglia di Muoverti Senza Sforzo&amp;rdquo;, ideato e condotto da Sabina Todaro. Il corso si concentra sull&amp;rsquo;esplorazione esperienziale del corpo umano e delle sue capacità, attraverso lo studio dell&amp;rsquo;anatomia applicata. Il corso si svolge in presenza e on-line, e si tiene attraverso piattaforme come Zoom. Il corso si divide in 36 lezioni, ognuna dedicata a una specifica area del corpo, e aiuta a migliorare la percezione, la consapevolezza, la mobilità, la postura e l&amp;rsquo;energia fisica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:58:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Scopri la nostra formazione per insegnanti di danza e diventa un professionista certificato. Programmi formativi personalizzati per acquisire le competenze necessarie per insegnare danza a tutti i livelli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:07:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per Insegnanti di Danza metodo Todaro. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza, questo corso ti insegna a sistematizzare i tuoi contenuti per offrirli agli allievi in modo efficace.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Cajón Flamenco a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 13:03:53 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Impara a suonare la chitarra classica e flamenca con le lezioni personalizzate del maestro Antonio Porro. Contattaci per informazioni e calendari flessibili.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Libera la Danza: il privilegio di muoverti con piacere</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/libera-la-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:51 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/libera-la-danza/</guid>
      <description>Partecipa all&amp;rsquo;evento più folle e divertente dell&amp;rsquo;anno con Sabina Todaro: Libera La Danza è un&amp;rsquo;esperienza di esplorazione corporea e musicale che non richiede alcuna preparazione tecnica. Goditi l&amp;rsquo;assoluta libertà di danzare, liberando lo stress e la preoccupazione. Durata imprevedibile, ma si prevede circa un&amp;rsquo;ora di danza senza interruzioni. Visita il sito per maggiori informazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:12 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Corso di formazione online e in presenza sul tema dell&amp;rsquo;anatomia e del movimento, tenuta da Sabina Todaro. Metodo innovativo per comprendere e sentire il funzionamento del corpo, abitandolo più profondamente e rimuovendo difficoltà di postura e coordinazione. Gli incontri si tengono sia in presenza che online tramite Zoom.us. Il corso è preceduto da un webinar gratuito.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
