<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Antonio Porro on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/antonio-porro/</link>
    <description>Recent content in Antonio Porro on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 15:26:39 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/antonio-porro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Flamenco Milano | Corsi con Sabina Todaro - Metodo Rivoluzionario</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma di cultura che nasce nel sud della Spagna, in Andalusia e comprende musica, canto, danza e in generale una visione particolare della vita stessa. Entra nel meraviglioso mondo del flamenco e scopri tutte le sue sfacettature, che lo rendono una forma d&amp;rsquo;arte emozionante e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Antonio Porro - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:18:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/antonio-porro/</guid>
      <description>Antonio Porro è una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia. Diplomatosi in chitarra classica presso il Conservatorio di Piacenza nel 1988, ha intrapreso una intensa attività didattica e concertistica. Ha studiato il flamenco dal 1994, dapprima come autodidatta e poi sotto la guida di importanti chitarristi spagnoli. La passione per il flamenco lo ha portato a frequentare l&amp;rsquo;Andalusia dal 1997 per continuare il suo studio con grandi nomi della chitarra flamenca. Antonio ha collaborato come tocaor con tutte le compagnie di flamenco attive in Italia e ha accompagnato moltissimi artisti spagnoli. Inoltre, ha partecipato a importanti festival di flamenco in Italia, suonando con alcuni tra gli artisti più rappresentativi del panorama italiano. Antonio è anche un insegnante di flamenco molto apprezzato e gestisce serate culturali di diffusione del flamenco in vari locali milanesi. Qui il pubblico può assistere a spettacoli con artisti di punta del panorama flamenco italiano e avere l&amp;rsquo;opportunità di esibirsi in un percorso di apprendimento. Le serate di Antonio sono diventate un punto di incontro importante per tutti gli aficionados del flamenco in Lombardia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 13:03:53 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Impara a suonare la chitarra classica e flamenca con le lezioni personalizzate del maestro Antonio Porro. Contattaci per informazioni e calendari flessibili.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
