<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zona Loreto on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/zona-loreto/</link>
    <description>Recent content in Zona Loreto on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/zona-loreto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma di cultura che nasce nel sud della Spagna, in Andalusia e comprende musica, canto, danza e in generale una visione particolare della vita stessa. Entra nel meraviglioso mondo del flamenco e scopri tutte le sue sfacettature, che lo rendono una forma d&amp;rsquo;arte emozionante e coinvolgente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Flamenco Sevillanas Lyrical Arab Dance Workout Anatomia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-intensivo-flamenco-sevillanas-lyrical-arab-dance-workout-anatomia/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-intensivo-flamenco-sevillanas-lyrical-arab-dance-workout-anatomia/</guid>
      <description>Corso intensivo di Flamenco, Sevillanas, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Anatomia in pratica. Condotto da Sabina Todaro. Prenotazione obbligatoria</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi Estivi di danza e ballo a Milano 2022</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-estivi-danza-milano-2022/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 01:13:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-estivi-danza-milano-2022/</guid>
      <description>Corsi estivi di danza, movimento e ballo al Mosaico! Reggaeton &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Dancehall&lt;/span&gt; Heels Dance &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Boogie e Rockabilly&lt;/span&gt; Salsa e Bachata &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Lindy Hop&lt;/span&gt; Shim Sham &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Tranky Doo&lt;/span&gt; Balboa &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Total Body Workout&lt;/span&gt; Flamenco &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Sevillanas&lt;/span&gt; Lyrical Arab Dance &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Anatomia in pratica&lt;/span&gt; Dance Workout!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano sul corpo in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione, sempre danzando e con un&amp;rsquo;attenzione rivolta  all&amp;rsquo;espressione delle emozioni attraverso il movimento</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saba Tadesse</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/saba-tadesse/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 12:15:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/saba-tadesse/</guid>
      <description>Saba Tadesse è una giovane professionista nel mondo del fitness italiano, con una passione per la danza afrofusion, il salto con la corda e la zumba. Scopri la sua storia, le sue esperienze all estero e i suoi progetti teatrali e musicali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orari corsi danza e ballo zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</guid>
      <description>Marta Mai è una ballerina classica e contemporanea che insegna danza a bambini, teenagers e adulti a Milano. Ha studiato presso il &amp;ldquo;Centro di formazione A.I.D.A&amp;rdquo; di Marisa Caprara e si è esibita su palcoscenici con coreografie classiche e contemporanee di Biagio Tambone e Lara Bogni. Ha seguito numerosi stage in Italia e all&amp;rsquo;estero con maestri di fama internazionale e ha conseguito il diploma come insegnante di danza moderna e contemporanea presso il Centro Sportivo Educativo Nazionale (C.S.E.N). Marta ama trasmettere la sua passione ai più piccoli ed è molto dolce e precisa nel suo lavoro. Iscriviti ai corsi di danza presso il Mosaico Danza di zona Loreto, Milano, per imparare dalla sua esperienza e passione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso di Yoga a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-yoga-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 18:16:33 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-yoga-milano/</guid>
      <description>Esplora il corso di Hatha Yoga a Milano e scopri i molteplici benefici delle pratiche di respirazione, posizioni fisiche e rilassamento consapevole. Aumenta la flessibilità mentale e fisica e liberati dalle tensioni residue. Iscriviti subito e ritrova l&amp;rsquo;armonia interiore!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Viviane Grisvard sembra essere una insegnante di danza molto appassionata, esperta e apprezzata. Con oltre 45 anni di esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento della danza, è in grado di insegnare una vasta gamma di stili di danza, specialmente quelle di coppia, che sono la sua grande passione. Oltre a essere una ballerina e insegnante, ha anche lavorato come giudice di gara dei Campionati Italiani per professionisti della danza e come preparatore per gli atleti pattinatori. La scuola di danza che ha fondato a Milano è molto rinomata e stimata nel campo. Il suo carattere grintoso e dolce insieme, combinato con il suo accento francese, la rende molto affascinante e apprezzata dai suoi allievi. Nelle sue lezioni si respira un&amp;rsquo;atmosfera di piacevole accoglienza e di sano divertimento conviviale, dove si impara senza stress, nella gioia e nella condivisione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Video Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 11:16:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</guid>
      <description>Stile di danza con movimenti morbidi nato nei videoclip pop anni &amp;lsquo;70 influenzato da danza moderna, ma con effetti scenici grazie alle tecnologie. I ballerini trasmettono molta energia ed espressività per coreografie d&amp;rsquo;impatto che accompagnano i cantanti, come Madonna e Britney Spears, rendendo iconiche le loro performance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blues Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:18:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza propone stages periodici dedicati alla Blues Dance. La musica Blues è nata dalle melodie cantate dagli schiavi neri americani durante le riunioni dopo il lavoro nei campi, e oggi questa musica è amata in tutto il mondo. La danza si appoggia profondamente sui questa musica. Si consiglia di seguire lezioni di Blues Dance solo dopo che si sia già acquisita una certa esperienza nelle danze swing e si voglia no esplorare nuove possibilità espressive e diverse capacità di comunicazione nella coppia danzante. La Blues Dance è una danza in cui la coppia è molto coesa, e fluttua morbidamente nei movimenti. In qualche modo rappresenta alla perfezione la musica stessa, e sta guadagnando sempre più popolarità a livello internazionale, attirando sempre più appassionati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre corsi per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a
frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente
innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a
studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare
internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della
salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:28:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariele Carnevale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/mariele-carnevale/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 19:07:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/mariele-carnevale/</guid>
      <description>Mariele Carnevale è un&amp;rsquo;insegnante di Hatha Yoga laureata in Psicologia Clinica e Neuropsicologia. La sua formazione come insegnante di yoga e la sua tesi di laurea, nella quale ha saldato insieme lo yoga e la psicologia, l&amp;rsquo;hanno portata a ideare e condurre laboratori di yoga specifici con adolescenti e giovani adulti che presentano problematiche psicologiche e/o psicosociali. La sua proposta è quella di praticare lo yoga in presenza, per avere la possibilità di condividere vissuti, esprimere dubbi ed esigenze e quindi esperire uno yoga il più possibile modulato sulle proprie particolarità e bisogni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Larry Daccò</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:23:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</guid>
      <description>Larry Daccò è un insegnante di ballo molto apprezzato, non solo per il suo talento nel Lindy Hop, ma anche per la sua versatilità in altre forme di danza come l&amp;rsquo;hip hop, il tap dance e il contemporaneo. È anche un artista poliedrico, che si esibisce come cantante e trombettista in band swing e tribute show. Ha partecipato a numerose competizioni internazionali e ha lavorato in televisione come ballerino e presentatore. Insegna Lindy Hop, Solo Jazz e Aerials insieme ad Annalena Berton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:49:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Il Mosaico organizza lezioni di danza del ventre, Oriental Gypsy Fusion e Lyrical Arab Dance. Le insegnanti hanno una grande conoscenza delle forme e della qualità del movimento tipica araba e le lezioni prevedono un lavoro corporeo meticoloso per permettere un&amp;rsquo;esecuzione precisa dei movimenti. Le insegnanti hanno esperienza trentennale, una profonda conoscenza ed esperienza riguardo alle forme e alla qualità del movimento tipica araba e collaborano con musicisti arabi. Il corso di danza del ventre è una forma di divertimento diffusissima in tutto il Medio Oriente che sta affascinando tutto il mondo da anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion, una fusione di vari stili di danza come la danza orientale, la tribal fusion, la danza classico-contemporanea e le danze gitane, con un&amp;rsquo;enfasi sullo studio della musica, sulla tecnica del movimento e sulla presenza sul palco. Questa danza è espressiva e poliforme e gioca con il ritmo, il suono, il corpo e l&amp;rsquo;uso di oggetti come veli, ventagli e mantoni. Il percorso di studio si basa sull&amp;rsquo;autenticità, la spontaneità, il gioco e lo studio, per permettere agli allievi di esprimersi al meglio e scoprire nuove possibilità di danza. Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion a Milano e invita tutti a scoprire la magia di questa danza e a entrare in contatto con la propria creatività.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jamila Zaki</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</guid>
      <description>Jamila Zaki è una leggenda della danza del ventre in Italia e una delle massime esponenti delle danze orientali nel paese. Ha iniziato a studiare danze orientali nel 1985 con Made Nancy Hagensick, nota come Aziza, che è stata la prima a portare la danza del ventre in Italia. Jamila è diventata poi danzatrice nella compagnia di Aziza e poi sua assistente, prendendo le redini di tutti i suoi corsi quando questa ha lasciato l&amp;rsquo;Italia. Da allora, Jamila ha formato letteralmente generazioni di danzatrici ed insegnanti, diventando la massima esponente della danza orientale in Italia. Oltre alla danza, Jamila si è formata nello studio delle percussioni arabe, collaborando con i migliori musicisti arabi presenti in Italia, e ha fondato il Circolo Zagharid, un&amp;rsquo;associazione dedicata alla diffusione della Danza e della musica Orientale in Italia, nella quale ha sede la sua scuola di formazione. Jamila è sempre curiosa di approfondire ed offrire un servizio migliore, per cui ha seguito il corso di formazione triennale in Danza terapia e vari percorsi legati al benessere e alle discipline olistiche. La sua esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento è più che trentennale, ed il suo metodo è chiaro ed estremamente efficace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perla Davide</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</guid>
      <description>Insegnante e ballerina di danza irlandese, Perla Davide ha iniziato a studiare danza fin da bambina. La sua passione per la danza irlandese l&amp;rsquo;ha portata a viaggiare in tutta Italia e in Europa, esibendosi nei più importanti festival e teatri della scena musicale folk irlandese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bollywood Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La Danza Bollywood è una disciplina che si ispira alla cinematografia indiana ed è composta da un mix di stili classici di Danza Indiana, folklore e stili di danza moderna e hip hop. Imparare la Danza Bollywood significa non solo apprendere passi e movimenti coreografici, ma anche assaggiare alcune delle movenze appartenenti all&amp;rsquo;antico repertorio eseguito nei templi, studiare le varie posizioni delle mani (mudra) che raccontano storie con i gesti, e esplorare le varie espressioni del volto per interpretare il feeling della musica. Per quanto riguarda l&amp;rsquo;abbigliamento, per la Danza Bollywood è sufficiente un abbigliamento libero. Si consiglia comunque di indossare un foulard o una pashmina da mettere sui fianchi per esaltare i movimenti durante la danza. Se vuoi scoprire la magia della Danza Bollywood e imparare a ballare come le star dei film indiani, ti aspettiamo al nostro corso a Milano!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Danza Classica a Milano per tutte le età, con un approccio sereno e non competitivo. La Danza Classica è un&amp;rsquo;arte antichissima, con radici che risalgono alla storia dell&amp;rsquo;umanità, ed è un mix di tecnica, coordinazione, equilibrio del corpo, allungamento muscolare e armonia del movimento. Durante le lezioni, gli allievi imparano sequenze coreografiche, migliorando la memoria e acquisendo un senso del ritmo. La lezione inizia con degli esercizi alla sbarra e prosegue con il lavoro al centro e in diagonale. Ci sono diversi metodi di insegnamento della Danza Classica, tra cui il Metodo Cubano, il Metodo russo o Vaganova, il Metodo inglese, il Metodo danese o Bournonville, il Metodo italiano o Cecchetti, il Metodo americano o Balanchine e lo Stile francese. Lo studio del balletto regala un benessere fisico e interiore, migliorando anche l&amp;rsquo;eleganza e le linee in altre discipline di danza. Si può iscriversi ai corsi di Danza Classica presso Il Mosaico Danza a Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Scopri la tua espressività e sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stefano Benedetti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Stefano Benedetti, 8 volte campione italiano di rock and roll, si dedica con passione all&amp;rsquo;insegnamento del Lindy Hop al Mosaico Danza a Milano. Oltre alle competizioni, Stefano si è esibito in spettacoli teatrali e in trasmissioni televisive famose come &amp;ldquo;Paperissima&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Domenica In&amp;rdquo;. Stefano offre una visione personale e creativa del Lindy Hop basata sulle sue esperienze e competenze come maestro Internazionale diplomato A.N.M.B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Scopri la danza contemporanea, una forma di danza unica che nasce dalla ricerca di un&amp;rsquo;espressione corporea libera, priva di codificazioni e costrizioni. In questa pagina troverai informazioni su questa disciplina, sui suoi concetti, sul ruolo del danzatore e sui suoi benefici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli è un&amp;rsquo;insegnante di Hip Hop con anni di dedizione alla danza e all&amp;rsquo;insegnamento. Nata a Bergamo, si è trasferita a Milano per studiare danza seriamente e si è formata in accademie specializzate sull&amp;rsquo;hip hop. Ha approfondito le sue conoscenze su stili urbani come house, popping, waacking, locking, commercial e dancehall, e continua a tenersi aggiornata. Jessica è appassionata di viaggi e prende lezioni nei paesi che visita per arricchire il proprio bagaglio di formazione. Durante le sue lezioni, cerca di trasmettere l&amp;rsquo;emozione e la libera espressione di sé stessi attraverso la danza, creando uno spazio di condivisione senza giudizi e preoccupazioni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>Max Montomoli è un insegnante di danza molto poliedrico, appassionato di moltissime discipline, dal Tango Argentino al Tip Tap, dalla danza Jazz alle Danze Caraibiche. La sua passione per il movimento lo ha portato a studiare anche le danze Swing, di cui si è appassionato nel 2009. Grazie alla sua esperienza nelle diverse discipline di danza, Max è un abile coreografo con uno stile personale molto interessante. Inoltre, è un insegnante molto apprezzato, in grado di mettere a proprio agio gli allievi e di favorirne l&amp;rsquo;apprendimento. Con Serena Clerici, balla in coppia e partecipa a molti eventi e festival internazionali di Swing. Siamo felici di averlo come insegnante ospite nella stagione 2022-2023 per offrire al pubblico di appassionati di Swing una possibilità nuova di studio ed approfondimento per Blues e Shag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Il Dancehall è un genere musicale che ha avuto origine in Giamaica negli anni &amp;lsquo;70 e &amp;lsquo;80, nella cultura del reggae, e oggi è amato in tutto il mondo. Questo genere musicale ha ispirato anche la danza che ha una forte energia vitale, movimenti liberi e senza timidezze, e permette l&amp;rsquo;espressione della gioia di vivere in modo molto efficace. I corsi di Dancehall presso il Mosaico Danza a Milano sono un&amp;rsquo;ottima opportunità per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità ed energia, mentre ci si diverte e ci si sfoga. I temi della musica Dancehall, che spaziano dal quotidiano ai problemi dell&amp;rsquo;amore, della criminalità e della disoccupazione, possono essere molto scabrosi, ma rappresentano la denuncia di una realtà di vita difficile e affliggente della popolazione dell&amp;rsquo;isola. In Giamaica, la danza e la musica sono diventati un modo per sentirsi allegri nonostante tutto e per godersi la vita ugualmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di Ballo Liscio a Milano in zona Loreto con Viviane Grisvard. Le lezioni comprendono diverse forme di ballo da sala e balli in linea, permettendo agli allievi di esplorare vari generi e di divertirsi senza limiti. La didattica si basa sulla precisione del passo ma anche sulla gioia e leggerezza, incoraggiando gli allievi a lasciare da parte la timidezza e a prendere il coraggio di ballare e godersi il momento di condivisione con gli altri compagni di corso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica Posturale Antalgica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale-antalgica/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:45:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-posturale-antalgica/</guid>
      <description>Un corso che aiuta a ritrovare l&amp;rsquo;equilibrio posturale e ad arginare piccoli disturbi, migliorando flessibilità, equilibrio e benessere</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roberta Albani</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</guid>
      <description>Roberta Albani è un&amp;rsquo;insegnante di danza classica con oltre 30 anni di esperienza. Ha studiato danza fin da giovane e poi si è diplomata presso l&amp;rsquo;Accademia Nazionale di Danza di Roma. In seguito ha deciso di dedicarsi all&amp;rsquo;insegnamento ed è molto stimata come insegnante grazie alla serietà e capacità di adattarsi agli allievi. Insegna danza classica a tutti i livelli, dai principianti agli avanzati, con un metodo che mira a riconoscere i punti di forza di ogni allievo per aiutarlo a progredire. La danza classica ha molti benefici per il corpo e la mente come miglioramento della consapevolezza corporea, della postura, della forza muscolare, concentrazione, flessibilità e memoria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roberto Angelica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberto-angelica/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberto-angelica/</guid>
      <description>Roberto, maestro di tango argentino con 20 anni di carriera. Lo stile ballato e insegnato a Milano è famoso per l&amp;rsquo;improvvisazione unica, nato dalla sua formazione a Buenos Aires con i nomi più influenti. Spettacoli televisivi, teatrali e la compagnia Naturalis Labor lo propongono ad appassionati e curiosi per fare vivere l&amp;rsquo;anima passionale del tango.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
