<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza per Ragazzi Milano on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-per-ragazzi-milano/</link>
    <description>Recent content in Danza per Ragazzi Milano on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 15:05:26 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-per-ragazzi-milano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA TIBALDI</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-moderna-zona-tibaldi/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:30:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-moderna-zona-tibaldi/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per ragazzi e bimbi in Zona Tibaldi&lt;/h2&gt; Si tengono il mercoledì e il giovedì, e sono dedicati esclusivamente ai bambini e ai ragazzi che vogliono studiare Danza Moderna.&#xA;NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare a una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Video Dance - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 11:16:03 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/video-dance/</guid>
      <description>Stile di danza con movimenti morbidi nato nei videoclip pop anni &amp;lsquo;70 influenzato da danza moderna, ma con effetti scenici grazie alle tecnologie. I ballerini trasmettono molta energia ed espressività per coreografie d&amp;rsquo;impatto che accompagnano i cantanti, come Madonna e Britney Spears, rendendo iconiche le loro performance.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danze Irlandesi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</guid>
      <description>Un corso di danza irlandese che insegna i passi di base e avanzati, la storia e la cultura delle danze irlandesi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Milena Ventre - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano e rivela la tua espressività. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli è un&amp;rsquo;insegnante di Hip Hop con anni di dedizione alla danza e all&amp;rsquo;insegnamento. Nata a Bergamo, si è trasferita a Milano per studiare danza seriamente e si è formata in accademie specializzate sull&amp;rsquo;hip hop. Ha approfondito le sue conoscenze su stili urbani come house, popping, waacking, locking, commercial e dancehall, e continua a tenersi aggiornata. Jessica è appassionata di viaggi e prende lezioni nei paesi che visita per arricchire il proprio bagaglio di formazione. Durante le sue lezioni, cerca di trasmettere l&amp;rsquo;emozione e la libera espressione di sé stessi attraverso la danza, creando uno spazio di condivisione senza giudizi e preoccupazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Capoeira a Milano | Arte marziale afro-brasiliana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-capoeira-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:32:32 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-capoeira-milano/</guid>
      <description>Iscriviti al nostro corso di capoeira a Milano! Arte marziale, danza e cultura brasiliana unite in una sola disciplina.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi Bachata Fusion Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-bachata-fusion-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:56:44 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-bachata-fusion-milano/</guid>
      <description>Leonardo Renato Negrillo Ybarra, maestro diplomato, offre corsi di Bachata Fusion a Milano. Le lezioni, strutturate in riscaldamento, pasitos e figure di coppia, si concentrano su tecnica, interpretazione musicale e creatività. Adatte a tutti i livelli, offrono un&amp;rsquo;esperienza dinamica e coinvolgente, esplorando diversi stili musicali e sviluppando versatilità e connessione di coppia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Afro Dance a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:17:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Afro Dance è una disciplina che fonde ritmi africani e balli moderni, dando vita a uno stile energico e espressivo. Scopri il corso a Milano che esplora diversi stili come coupe decale e ndombolo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Michael Jackson Style</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:36:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>Impara a ballare come il leggendario Re del Pop con il corso di Michael Jackson Style a Milano. Con la guida di Jessica Vassalli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata della musica di Michael Jackson, studierai le sue famose coreografie e le sue inconfondibili movenze, imparando tutti i trucchi del mestiere. Questo corso è aperto a tutti, principianti e non, ed è l&amp;rsquo;occasione perfetta per imparare a ballare come il grande Michael Jackson, con piacere e allegria. Con esercizi completi per allenare elasticità, fluidità, equilibrio, forza e coordinazione, il corso ti insegna come ballare con lo stile unico del Re del Pop. Se vuoi imparare a camminare sulla luna eseguendo un perfetto Moonwalk sulle note di Billie Jean, questo è il corso che fa per te!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
