<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danza per bambini on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/tags/danza-per-bambini/</link>
    <description>Recent content in danza per bambini on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Sep 2020 22:26:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/danza-per-bambini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 22:26:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini   Corsi danza per bambini      Il Mosaico Danza Asd in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi Asd presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per bambini a Milano Loreto</title>
      <link>/corsi-per-bambini-milano-loreto/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 12:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>/corsi-per-bambini-milano-loreto/</guid>
      <description>Corsi per bambini in zona Loreto a Milano Corsi di danza per bambini   Corsi di danza per bambini      Trovare corsi per bambini a Milano che abbiano qualità, prezzo accessibile e che siano comodamente raggiungibili è difficile.
Cercare orari compatibili con le nostre necessità, che ci facciano sentire soddisfatti di come stiamo impegnando i nostri soldi in una città come Milano è un po&amp;rsquo; come vincere un terno al lotto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
