<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza per Bambini Milano on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-per-bambini-milano/</link>
    <description>Recent content in Danza per Bambini Milano on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 21:35:17 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-per-bambini-milano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA TIBALDI</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-moderna-zona-tibaldi/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:30:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-moderna-zona-tibaldi/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per ragazzi e bimbi in Zona Tibaldi&lt;/h2&gt; Si tengono il mercoledì e il giovedì, e sono dedicati esclusivamente ai bambini e ai ragazzi che vogliono studiare Danza Moderna.&#xA;NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare a una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento in Zona Loreto. I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano e rivela la tua espressività. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Flamenco per bambini a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-flamenco-bambini-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:36:41 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-flamenco-bambini-milano/</guid>
      <description>Il corso di Flamenco per Bambini è un&amp;rsquo;esperienza divertente e coinvolgente che sviluppa ritmo, coordinazione, fluidità del movimento e creatività.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roberta Albani - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</guid>
      <description>Roberta Albani è un&amp;rsquo;insegnante di danza classica con oltre 30 anni di esperienza. Ha studiato danza fin da giovane e poi si è diplomata presso l&amp;rsquo;Accademia Nazionale di Danza di Roma. In seguito ha deciso di dedicarsi all&amp;rsquo;insegnamento ed è molto stimata come insegnante grazie alla serietà e capacità di adattarsi agli allievi. Insegna danza classica a tutti i livelli, dai principianti agli avanzati, con un metodo che mira a riconoscere i punti di forza di ogni allievo per aiutarlo a progredire. La danza classica ha molti benefici per il corpo e la mente come miglioramento della consapevolezza corporea, della postura, della forza muscolare, concentrazione, flessibilità e memoria.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
