<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pizzica on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/pizzica/</link>
    <description>Recent content in Pizzica on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2025 21:44:54 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/pizzica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA PORTA ROMANA</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno {{&amp;lt; biennioaccademico &amp;gt;}} Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gaia Ceccoli - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il calore e la passione della pizzica e delle tarantelle del Sud Italia insieme a Gaia Ceccoli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata e competente di queste danze coinvolgenti! Con il suo amore per le radici culturali e l&amp;rsquo;esperienza decennale nello studio della pizzica, Gaia ti guiderà attraverso i movimenti e i ritmi travolgenti di queste danze che risuonano del sud Italia. Preparati a liberare il tuo corpo e a sentire la gioia della musica e del movimento, scoprendo l&amp;rsquo;energia e la vitalità della pizzica. Unisciti a Gaia per un&amp;rsquo;esperienza unica e indimenticabile!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
