<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lindy Hop on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/lindy-hop/</link>
    <description>Recent content in Lindy Hop on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/lindy-hop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Orari corsi danza e ballo in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Balboa e Lindy Hop con Annalena Berton a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:46:07 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Annalena Berton è un&amp;rsquo;insegnante di danza, specializzata in Lindy Hop, che ha fondato il gruppo &amp;ldquo;Quelli di Via Oldrado&amp;rdquo; per sperimentare il rapporto tra questa danza e le nozioni di danza apprese in 20 anni di studi che spaziano tra danza moderna, classica, hip hop e contemporanea. Ha iniziato la sua carriera lavorando come ballerina per personalità del panorama teatrale internazionale come la regista Andreè Ruth Schammah e successivamente ha partecipato a numerose esperienze televisive e artistiche. È anche un&amp;rsquo;istruttrice di Pilates con il metodo Stott e tiene corsi con grande passione ed impegno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Balli Swing a Milano: prenota ora!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</guid>
      <description>Nuovi corsi di Swing a Milano! Manda una mail per prenotare una lezione a info@ilmosaicodanza.it o un WhatsApp al 339.61.73.388. Siamo in Via Privata Pomezia 12. Se hai perso l&amp;rsquo;inizio di un corso non ti scoraggiare poiché ne comincerà un altro a breve!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Collegiate Shag: energia e divertimento!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Il Collegiate Shag è un ballo di coppia originario degli anni &amp;lsquo;30 e &amp;lsquo;40 negli Stati Uniti. Si tratta di una danza jazz con radici simili al Lindy Hop e al Balboa. Il nome Collegiate probabilmente deriva dalla diffusione tra i giovani studenti dei college americani. Il passo base è semplice e dinamico, caratterizzato da piccoli saltelli che creano un movimento ondulatorio. È un ballo swing che richiede molta energia. Partecipare ad un corso di Shag ti permette di divertirti nelle serate di Swing. Il Mosaico Danza offre corsi per livello intermedio e coreografico.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 18:44:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli di via Oldrado sono una crew molto interessante e creativa. Mi piace il fatto che abbiano un background eterogeneo e sperimentino il Lindy Hop con altre discipline coreutiche. Inoltre, la loro attenzione alla coreografia e alla spettacolarità sembra renderli molto divertenti da guardare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Larry Daccò</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 21:23:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/larry-dacco/</guid>
      <description>Larry Daccò è un insegnante di ballo molto apprezzato, non solo per il suo talento nel Lindy Hop, ma anche per la sua versatilità in altre forme di danza come l&amp;rsquo;hip hop, il tap dance e il contemporaneo. È anche un artista poliedrico, che si esibisce come cantante e trombettista in band swing e tribute show. Ha partecipato a numerose competizioni internazionali e ha lavorato in televisione come ballerino e presentatore. Insegna Lindy Hop, Solo Jazz e Aerials insieme ad Annalena Berton.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stefano Benedetti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2022 19:23:08 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stefano-benedetti/</guid>
      <description>Stefano Benedetti, 8 volte campione italiano di rock and roll, si dedica con passione all&amp;rsquo;insegnamento del Lindy Hop al Mosaico Danza a Milano. Oltre alle competizioni, Stefano si è esibito in spettacoli teatrali e in trasmissioni televisive famose come &amp;ldquo;Paperissima&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Domenica In&amp;rdquo;. Stefano offre una visione personale e creativa del Lindy Hop basata sulle sue esperienze e competenze come maestro Internazionale diplomato A.N.M.B.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>Max Montomoli è un insegnante di danza molto poliedrico, appassionato di moltissime discipline, dal Tango Argentino al Tip Tap, dalla danza Jazz alle Danze Caraibiche. La sua passione per il movimento lo ha portato a studiare anche le danze Swing, di cui si è appassionato nel 2009. Grazie alla sua esperienza nelle diverse discipline di danza, Max è un abile coreografo con uno stile personale molto interessante. Inoltre, è un insegnante molto apprezzato, in grado di mettere a proprio agio gli allievi e di favorirne l&amp;rsquo;apprendimento. Con Serena Clerici, balla in coppia e partecipa a molti eventi e festival internazionali di Swing. Siamo felici di averlo come insegnante ospite nella stagione 2022-2023 per offrire al pubblico di appassionati di Swing una possibilità nuova di studio ed approfondimento per Blues e Shag.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
