<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>scuola on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/tags/scuola/</link>
    <description>Recent content in scuola on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Apr 2020 13:55:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/scuola/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il Mosaico Danza e il Covid-19</title>
      <link>/il-mosaico-danza-e-il-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 13:55:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>/il-mosaico-danza-e-il-covid-19/</guid>
      <description>Gentili Soci del Mosaico Danza asd L&amp;rsquo;emergenza Covid-19 ci ha letteralmente travolti, come è successo a tutti. Per far fronte alla situazione e non smettere di ballare, abbiamo trasferito on line la maggior parte delle nostre lezioni, non appena ci hanno fatto chiudere le sedi.
La nostra battaglia al Covid-19   La nostra battaglia al Covid-19      Cosa abbiamo fatto Sulla piattaforma Zoom abbiamo organizzato lezioni quotidiane di:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:09:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per il conseguimento del Diploma di Insegnante di Danza
Danza   Danza      Il corso sarà riconosciuto e certificato dal C.O.N.I. attraverso un Ente di promozione sportiva
Vuoi trasmettere la tua passione per la danza e ti serve una preparazione adeguata ed un diploma specifico del genere di disciplina che vorresti insegnare?
Il corso prevede lavoro dal vivo e anche on line. Se sei interessato a seguirlo, chiedici informazioni!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 09:12:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Valutazione di qualità della nostra scuola di flamenco Flamenco con Sabina Todaro a Milano   Flamenco con Sabina Todaro a Milano      Il Mosaico Danza è la migliore scuola di flamenco di Milano. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte!
Non sappiamo se siamo la migliore scuola di flamenco di Milano, non c&amp;rsquo;è un metro per fare una classifica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Storari</title>
      <link>/la-zumba-con-silvia/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Oct 2016 18:44:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>/la-zumba-con-silvia/</guid>
      <description>Silvia Storari Corsi con Silvia al Mosaico Danza   Corsi con Silvia al Mosaico Danza      Silvia Storari è un&amp;rsquo;insegnante di Zumba innamorata della positività di questa disciplina divertente, che permette di unire, appunto, il divertimento con il lavoro del corpo.
 &amp;ldquo;Perché ogni lezione è una festa, si ride, ci si diverte, si dimentica la fatica e soprattutto si lasciano i pensieri fuori dalla palestra&amp;rdquo; (Silvia)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
