<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rockabilly on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/rockabilly/</link>
    <description>Recent content in Rockabilly on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 11:11:59 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/rockabilly/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:30 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Viviane Grisvard sembra essere una insegnante di danza molto appassionata, esperta e apprezzata. Con oltre 45 anni di esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento della danza, è in grado di insegnare una vasta gamma di stili di danza, specialmente quelle di coppia, che sono la sua grande passione. Oltre a essere una ballerina e insegnante, ha anche lavorato come giudice di gara dei Campionati Italiani per professionisti della danza e come preparatore per gli atleti pattinatori. La scuola di danza che ha fondato a Milano è molto rinomata e stimata nel campo. Il suo carattere grintoso e dolce insieme, combinato con il suo accento francese, la rende molto affascinante e apprezzata dai suoi allievi. Nelle sue lezioni si respira un&amp;rsquo;atmosfera di piacevole accoglienza e di sano divertimento conviviale, dove si impara senza stress, nella gioia e nella condivisione.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
