<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zona Porta Romana on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/zona-porta-romana/</link>
    <description>Recent content in Zona Porta Romana on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 08:29:45 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/zona-porta-romana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma di cultura che nasce nel sud della Spagna, in Andalusia e comprende musica, canto, danza e in generale una visione particolare della vita stessa. Entra nel meraviglioso mondo del flamenco e scopri tutte le sue sfacettature, che lo rendono una forma d&amp;rsquo;arte emozionante e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARIO CORSI FLAMENCO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro. Il percorso è innovativo e il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ritmica e palmas nel Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:32:37 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al &lt;em&gt;compás&lt;/em&gt;, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Orari corsi danza in zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno 2023/2024 Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano su allineamento, equilibrio, fluidità, espressione per mettere la forza dove serve, togliendo la tensione. Vieni a provare</description>
    </item>
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:46:07 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Annalena Berton è un&amp;rsquo;insegnante di danza, specializzata in Lindy Hop, che ha fondato il gruppo &amp;ldquo;Quelli di Via Oldrado&amp;rdquo; per sperimentare il rapporto tra questa danza e le nozioni di danza apprese in 20 anni di studi che spaziano tra danza moderna, classica, hip hop e contemporanea. Ha iniziato la sua carriera lavorando come ballerina per personalità del panorama teatrale internazionale come la regista Andreè Ruth Schammah e successivamente ha partecipato a numerose esperienze televisive e artistiche. È anche un&amp;rsquo;istruttrice di Pilates con il metodo Stott e tiene corsi con grande passione ed impegno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a&#xA;frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente&#xA;innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a&#xA;studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare&#xA;internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della&#xA;salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gaia Ceccoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il calore e la passione della pizzica e delle tarantelle del Sud Italia insieme a Gaia Ceccoli, un&amp;rsquo;istruttrice appassionata e competente di queste danze coinvolgenti! Con il suo amore per le radici culturali e l&amp;rsquo;esperienza decennale nello studio della pizzica, Gaia ti guiderà attraverso i movimenti e i ritmi travolgenti di queste danze che risuonano del sud Italia. Preparati a liberare il tuo corpo e a sentire la gioia della musica e del movimento, scoprendo l&amp;rsquo;energia e la vitalità della pizzica. Unisciti a Gaia per un&amp;rsquo;esperienza unica e indimenticabile!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Francesco Perrotta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:13:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</guid>
      <description>Francesco Perrotta è un polipercussionista dalle capacità straordinarie, che utilizza la sua passione per la ritmica e la musica per accompagnare danzatori e coinvolgere il pubblico in una vera e propria esperienza musicale. La sua visione della musica è basata sull&amp;rsquo;intuito e la spontaneità, e questo gli permette di improvvisare con grande maestria su qualsiasi genere musicale, supportando gli artisti con cui collabora in modo efficace ed entusiasmante. Francesco si è avvicinato alle percussioni africane grazie al maestro Arturo Alvear, con il quale ha creato il gruppo &amp;ldquo;Tubabù&amp;rdquo; di percussioni mandinghe. Ma la sua avventura musicale è stata arricchita anche da un viaggio in Burkina Faso, dove ha potuto approfondire la musica tradizionale applicata alla danza con il maestro griot Kassoum Diarrà. Inoltre, la passione per il flamenco lo ha portato a suonare il cajón negli spettacoli di Mara Terzi, partecipando a importanti tournée internazionali e collaborando con vari ballerini e scuole italiane. La sua esperienza e la sua creatività sono al servizio dei danzatori, ai quali offre il suo talento per creare una perfetta sinergia tra musica e movimento. Francesco insegna anche l&amp;rsquo;uso del cajón attraverso dei seminari didattici, e propone esercizi creativi per sbloccare la sensibilità all&amp;rsquo;ascolto e entrare in sintonia con il ritmo. Grazie alla sua abilità e alla sua passione contagiosa, riesce a far suonare anche gli studenti più restii, regalando loro l&amp;rsquo;emozione unica di creare musica insieme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hip Hop a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza di Milano offre lezioni di Hip Hop e Breakdance in Zona Loreto per dare voce alla tua personalità. Ballare Hip Hop è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sara Ti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:55:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</guid>
      <description>Sara Ti è una danzatrice, medico e musicista con una vasta formazione artistica che inizia nel 1996 con lo studio di pianoforte e violino. Inizia a danzare nel 2002, partendo dalla danza orientale e progressivamente esplorando altri stili di danza e performance fisiche. Insegna danze orientali, fusion e gypsy dal 2011 e si distingue per la sua specialità nella danza con i ventagli. Dotata di un carattere socievole, attenzione notevole e una intelligenza acuta, sa mettere a proprio agio gli allievi e mantenere un clima amichevole durante le lezioni. Inoltre, come medico, è particolarmente attenta alla salute degli allievi durante l&amp;rsquo;apprendimento dei movimenti. È un&amp;rsquo;artista poliedrica, che si esibisce in festival, performance teatrali e spettacoli di strada, collaborando con diversi musicisti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di Ballo Liscio a Milano in zona Loreto con Viviane Grisvard. Le lezioni comprendono diverse forme di ballo da sala e balli in linea, permettendo agli allievi di esplorare vari generi e di divertirsi senza limiti. La didattica si basa sulla precisione del passo ma anche sulla gioia e leggerezza, incoraggiando gli allievi a lasciare da parte la timidezza e a prendere il coraggio di ballare e godersi il momento di condivisione con gli altri compagni di corso.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:30:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro è una danzatrice, coreografa e insegnante di danza molto apprezzata, con una vasta esperienza di studi su diverse forme di danza, dalla classica al flamenco, passando per le danze tradizionali del Mediterraneo, del Medio Oriente e del Nord Africa. Ha studiato anche la lingua araba e ha una formazione in psicologia e pedagogia, nonché in terapia psicomotoria e neurologia applicata al movimento. È altamente qualificata come insegnante nella Hilal Art Foundation con &amp;ldquo;mastery level licence&amp;rdquo;. Sabina ha creato il portale tematico mosaicoflamenco.com insieme al marito Alejandro Dario Venturini, ed è nota per il suo rivoluzionario metodo di insegnamento, che si basa sulle conoscenze di anatomia, fisiologia, neurologia e neuroscienze, applicate alla danza. Inoltre, grazie alla sua particolare musicalità, è in grado di creare coreografie personali e liriche, che espandono la tradizione della danza egiziana e del flamenco in senso contemporaneo. Uno dei punti di forza del suo insegnamento è la capacità di spiegare in modo semplice ed intuitivo i meccanismi di funzionamento del corpo umano, in modo che gli allievi possano capire i concetti di movimento e apprendere in modo efficace e piacevole la danza. Inoltre, Sabina ha creato uno speciale training fisico, il dance workout, finalizzato a preparare il corpo al Flamenco, ottenendo risultati sorprendenti negli allievi, in termini di velocità di apprendimento e di armonia nella qualità del movimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:58:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Scopri la nostra formazione per insegnanti di danza e diventa un professionista certificato. Programmi formativi personalizzati per acquisire le competenze necessarie per insegnare danza a tutti i livelli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Cajón Flamenco a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 13:03:53 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Impara a suonare la chitarra classica e flamenca con le lezioni personalizzate del maestro Antonio Porro. Contattaci per informazioni e calendari flessibili.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
