<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reggaeton on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/reggaeton/</link>
    <description>Recent content in Reggaeton on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 21:11:39 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/reggaeton/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Scopri i corsi di danza e movimento per teenagers al Mosaico Danza, l&amp;rsquo;occasione perfetta per scaricare la tensione accumulata durante le ore di studio, fare attività fisica sana e divertente, socializzare in modo creativo e migliorare la postura e la motricità. Con i nostri insegnanti qualificati e le diverse discipline tra cui scegliere, i tuoi ragazzi potranno finalmente ballare e scatenarsi!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Il Dancehall è un genere musicale che ha avuto origine in Giamaica negli anni &amp;lsquo;70 e &amp;lsquo;80, nella cultura del reggae, e oggi è amato in tutto il mondo. Questo genere musicale ha ispirato anche la danza che ha una forte energia vitale, movimenti liberi e senza timidezze, e permette l&amp;rsquo;espressione della gioia di vivere in modo molto efficace. I corsi di Dancehall presso il Mosaico Danza a Milano sono un&amp;rsquo;ottima opportunità per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità ed energia, mentre ci si diverte e ci si sfoga. I temi della musica Dancehall, che spaziano dal quotidiano ai problemi dell&amp;rsquo;amore, della criminalità e della disoccupazione, possono essere molto scabrosi, ma rappresentano la denuncia di una realtà di vita difficile e affliggente della popolazione dell&amp;rsquo;isola. In Giamaica, la danza e la musica sono diventati un modo per sentirsi allegri nonostante tutto e per godersi la vita ugualmente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
