<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>reggaeton on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/tags/reggaeton/</link>
    <description>Recent content in reggaeton on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Sep 2020 12:18:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/reggaeton/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi per teenagers</title>
      <link>/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 12:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>I nostri corsi dedicati ai ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi   Corsi di danza per teenagers e ragazzi      Ecco il planning: Contattaci subito, i posti sono limitati! 0258317962 – 3396173388 info@ilmosaicodanza.it
I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 14:15:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>La grinta di Yusef Zahir Yusef Zahir nasce nel 1994.
Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo; hip hop, disciplina che lo affascina molto.
Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali tra qui Chiquito, Mario Quintin Jimenez.
Yusef Zahir   Yusef Zahir      La svolta La svolta arriva tra il 2011 e il 2014 dove inizia ad approciarsi al mondo delle danze caraibiche in coppia, con il maestro Alessandro De Martino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:00:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto   Arianna Biancotto      Il percorso nella danza di Arianna Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la sua passione per la danza.
Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di cultura cubana.
I corsi da lei frequentati comprendono: Latin baby, Salsa cubana, Bachata, Merengue, Salsa portoricana, Gestualità femminile, Modern, Street jazz, Rumba cubana, Rueda de casino, Afro e Reggaeton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>/dancehall/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 21:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Corsi di Dancehall a Milano   Corsi di Dancehall a Milano      Un nuovo corso molto divertente e coinvolgente con Milena Ventre.
Il martedì in Via Pomezia 12 zona Loreto
20.00-21.00 Livello Open
Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità, energia lasciando tutto il resto fuori dalla porta!
Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Il dancehall nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della musica Reggae.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
