<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>chitarra on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/chitarra/</link>
    <description>Recent content in chitarra on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 18 May 2022 23:52:27 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/chitarra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2022 23:52:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina Todaro ha creato una pedagogia unica, piacevole ed efficace&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 10:05:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Corso di chitarra spagnola, classica e di accompagnamento con il maestro &lt;strong&gt;Antonio Porro&lt;/strong&gt;. Gli orari delle lezioni possono essere concordati fra allievi e insegnante. Chitarra flamenca, chitarra d&amp;rsquo;accompagnamento, chitarra classica principianti e chitarra classica avanzati&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra flamenca con Antonio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Dec 2014 18:18:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/chitarra-flamenca-antonio/</guid>
      <description>Antonio Porro Una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia Antonio Porro   Antonio Porro      Diplomatosi in chitarra classica nel 1988 al Conservatorio di Piacenza, Antonio ha al suo attivo una intensa l’attività didattica e concertistica. Si è dedicato per molti anni a tanti generi musicali, per approdare al flamenco nel 1994, dapprima come autodidatta, e poi sotto la guida di Gaudenzio Gazzola.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
