<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza Classica on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-classica/</link>
    <description>Recent content in Danza Classica on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo 0.125.2</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 21:11:39 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-classica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/marta-mai/</guid>
      <description>Marta Mai è una ballerina classica e contemporanea che insegna danza a bambini, teenagers e adulti a Milano. Ha studiato presso il &amp;ldquo;Centro di formazione A.I.D.A&amp;rdquo; di Marisa Caprara e si è esibita su palcoscenici con coreografie classiche e contemporanee di Biagio Tambone e Lara Bogni. Ha seguito numerosi stage in Italia e all&amp;rsquo;estero con maestri di fama internazionale e ha conseguito il diploma come insegnante di danza moderna e contemporanea presso il Centro Sportivo Educativo Nazionale (C.S.E.N). Marta ama trasmettere la sua passione ai più piccoli ed è molto dolce e precisa nel suo lavoro. Iscriviti ai corsi di danza presso il Mosaico Danza di zona Loreto, Milano, per imparare dalla sua esperienza e passione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Scopri i corsi di danza e movimento per teenagers al Mosaico Danza, l&amp;rsquo;occasione perfetta per scaricare la tensione accumulata durante le ore di studio, fare attività fisica sana e divertente, socializzare in modo creativo e migliorare la postura e la motricità. Con i nostri insegnanti qualificati e le diverse discipline tra cui scegliere, i tuoi ragazzi potranno finalmente ballare e scatenarsi!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DANZA CLASSICA A MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Danza Classica a Milano per tutte le età, con un approccio sereno e non competitivo. La Danza Classica è un&amp;rsquo;arte antichissima, con radici che risalgono alla storia dell&amp;rsquo;umanità, ed è un mix di tecnica, coordinazione, equilibrio del corpo, allungamento muscolare e armonia del movimento. Durante le lezioni, gli allievi imparano sequenze coreografiche, migliorando la memoria e acquisendo un senso del ritmo. La lezione inizia con degli esercizi alla sbarra e prosegue con il lavoro al centro e in diagonale. Ci sono diversi metodi di insegnamento della Danza Classica, tra cui il Metodo Cubano, il Metodo russo o Vaganova, il Metodo inglese, il Metodo danese o Bournonville, il Metodo italiano o Cecchetti, il Metodo americano o Balanchine e lo Stile francese. Lo studio del balletto regala un benessere fisico e interiore, migliorando anche l&amp;rsquo;eleganza e le linee in altre discipline di danza. Si può iscriversi ai corsi di Danza Classica presso Il Mosaico Danza a Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roberta Albani</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</guid>
      <description>Roberta Albani è un&amp;rsquo;insegnante di danza classica con oltre 30 anni di esperienza. Ha studiato danza fin da giovane e poi si è diplomata presso l&amp;rsquo;Accademia Nazionale di Danza di Roma. In seguito ha deciso di dedicarsi all&amp;rsquo;insegnamento ed è molto stimata come insegnante grazie alla serietà e capacità di adattarsi agli allievi. Insegna danza classica a tutti i livelli, dai principianti agli avanzati, con un metodo che mira a riconoscere i punti di forza di ogni allievo per aiutarlo a progredire. La danza classica ha molti benefici per il corpo e la mente come miglioramento della consapevolezza corporea, della postura, della forza muscolare, concentrazione, flessibilità e memoria.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
