<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza classica on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-classica/</link>
    <description>Recent content in Danza classica on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-classica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi danza ballo e movimento zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:40:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</guid>
      <description>Marta Mai, insegnante di danza classica e contemporanea, dedica la sua passione e precisione ai bambini, teenagers e adulti. Scopri il suo percorso professionale e iscriviti ai nostri corsi presso il Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Ecco il planning dei nostri corsi di danza e movimento dedicati ai ragazzi: Corsi di danza per teenagers e ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox. In questo momento in cui siamo stati confinati all&amp;rsquo;interno delle nostre case per tantissimo tempo, con scarse possibilità di sfogo, potendo solo far tesoro di tutte le possibilità che la tecnologia ci offre, abbiamo tutti bisogno di sfogarci, ma i ragazzi ne hanno di più degli adulti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la  sua passione per la danza. Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Studiare balletto: l&amp;rsquo;eleganza e l&amp;rsquo;energia!. Tramite esercizi ed un attento e preciso lavoro di correzione e pulizia del movimento, durante le lezioni si affronta l&amp;rsquo;apprendimento degli elementi costitutivi della danza classica, al di là della tecnica&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
