<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza Milano bambini on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-milano-bambini/</link>
    <description>Recent content in Danza Milano bambini on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Jan 2023 17:22:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-milano-bambini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Scopri la tua espressività e sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance per teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 17:22:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>In questo corso di danza latino-americana per teen agers, i ragazzi potranno divertirsi imparando il reggaeton, il dancehall, la salsa, la bachata e molte altre danze caraibiche. Grazie alla maestra Milena Ventre, i partecipanti impareranno a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offrirà ai partecipanti la possibilità di migliorare la loro capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per bambini a Milano Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 19:05:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</guid>
      <description>Trovare corsi per bambini a Milano che abbiano qualità, prezzo accessibile e  che siano comodamente raggiungibili è difficile. Cercare orari compatibili  con le nostre necessità, che ci facciano&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
