<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Milena Ventre on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/milena-ventre/</link>
    <description>Recent content in Milena Ventre on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Aug 2025 15:27:53 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/milena-ventre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento in Zona Loreto. I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Milena Ventre - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Milena Ventre è una ballerina di grande talento e passione per la danza. La sua carriera è stata ricca di successi, tra cui la vittoria del campionato mondiale di salsa e la collaborazione con artisti di livello mondiale. È inoltre una insegnante di danza molto solare e comunicativa, che trasmette il suo amore per la danza alle sue allieve. Il suo gruppo di danzatrici porta a animare serate con varie performances in locali e discoteche. La sua energia positiva sembra contagiare tutti quelli che hanno l&amp;rsquo;opportunità di incontrarla e di danzare con lei.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il divertimento e la positività delle danze caraibiche e latino-americane con i corsi di Salsa e Bachata del Mosaico Danza. Guidati dalla Maestra Viviane Grisvard, potrai assaporare in gruppi di 4/6 lezioni diverse forme di danza come Merengue, Kizomba, Lambada, Rumba Cubana, Chachacha, Mambo e Samba. Lasciati trasportare dalla gioia di vivere, dalla sensualità e dal gioco tipici della cultura latino-americana, senza vincoli di programmi da gara o stress da competitività. Migliora il tuo portamento, regala eleganza e fluidità di movimento al tuo corpo, allena divertendoti, e scopri i benefici per la tua salute. Entra in sintonia con la musica e lasciati andare al ritmo perfetto per te. Non perdere l&amp;rsquo;occasione di ballare con noi e sorridere sempre!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reggaeton al Mosaico - Balla con Energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Questo corso di Reggaeton al Mosaico Danza è perfetto per chi desidera ballare con energia e divertimento, mantenendo il proprio corpo in forma e allenato. Lasciati coinvolgere dal ritmo coinvolgente dell&amp;rsquo;hip hop latino e impara a ballare senza timidezza, sviluppando la consapevolezza del tuo corpo e delle tue capacità di movimento. Le lezioni si svolgono presso il Mosaico Danza a Milano, dove potrai trovare un ambiente stimolante e coinvolgente. Il Reggaeton è un genere musicale che nasce in Puerto Rico e Panama, un mix di reggae, rap, hip hop e ritmi latinoamericani, ed è molto coinvolgente. Durante il corso, imparerai a ballare con tutte le parti del corpo, sviluppando movimenti grintosi, energici e vitali, ma anche sensuali. Balla con Milena Ventre, insegnante esperta, e divertiti a esprimere la tua grinta e sensualità, senza limiti e regole.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance: danza sui tacchi alti!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:11 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</guid>
      <description>La Heels dance è una nuova forma di danza, che sta spopolando ovunque nel mondo, divertente e appassionante. Danzare sui tacchi alti offre nuove possibilità di movimento, sposta completamente il centro, l&amp;rsquo;equilibrio e le capacità dinamiche del corpo. Heels Dance è una vera sfida, che ti costringe a esplorare le tue possibilità e a trovare nuove capacità di muoverti sfruttando i tacchi alti! Nuove dinamiche, creative e divertenti, che ti aiutano a sentirti agile, forte e a combattere la paura o la timidezza. Con la Heels Dance parti alla conquista del mondo! Una opportunità imperdibile per sperimentare nuove possibilità di movimento e nuove tecniche espressive. La prenotazione è obbligatoria: i posti sono limitati e la richiesta è tanta. Per prenotare contatta la segreteria. Affrettati a contattarci!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di SALSA e BACHATA a MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Questa sezione descrive i corsi di balli latino americani offerti dal Mosaico Danza di Milano. I balli come la salsa, il merengue, la bachata, il chachacha, la rumba, la samba e altri hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area del Mar dei Caraibi, e il Mosaico Danza offre l&amp;rsquo;opportunità di esplorarne la bellezza e la vitalità attraverso i propri corsi di danza. I balli sono balli di coppia che coinvolgono ritmi scatenati, eleganti e sensuali, e sono un modo per esprimere la propria voglia di muoversi e divertirsi. Il Mosaico Danza offre sia corsi di danza regolari che minicorsi brevi di 4/6 incontri, attivabili anche su richiesta.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
