<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pedagogia flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/pedagogia-flamenco/</link>
    <description>Recent content in pedagogia flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 May 2022 00:12:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/pedagogia-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:12:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla particolarissima pedagogia di {{&amp;lt; elink title=&amp;ldquo;insegnante delle lezioni di flamenco al mosaico&amp;rdquo; href=&amp;quot;/sabina-todaro/&amp;quot; text=&amp;ldquo;Sabina Todaro&amp;rdquo; &amp;gt;}}. Il risultato è assolutamente in linea con&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con Mucho Compas: senso del ritmo, del cante e della musica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 11:18:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</guid>
      <description>Il senso del ritmo, del cante e della musica. È un corso di approfondimento dedicato ai livelli intermedi ed avanzati. Richiede una serie di competenze già acquisite, soprattutto per&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 11:16:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Valutazione di qualità della nostra scuola di flamenco Flamenco con Sabina Todaro a Milano   Flamenco con Sabina Todaro a Milano      Il Mosaico Danza è la migliore scuola di flamenco di Milano. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte!
Non sappiamo se siamo la migliore scuola di flamenco di Milano, non c&amp;rsquo;è un metro per fare una classifica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di flamenco in Porta Romana e zona Loreto a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 20:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</guid>
      <description>Un programma completo alla scoperta di un&amp;rsquo;arte Allievi durante il saggio al Teatro Ringhiera di Milano   Allievi durante il saggio al Teatro Ringhiera di Milano      Sede dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Via Passeroni 6 (MM3 Porta Romana) Milano
Sede delle lezioni del venerdì: Via Pomezia 12 (MM1 e 2 Loreto) Milano
Il flamenco è una cultura complessa e profonda. Esplorarla a fondo richiede una vita intera, e non basta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
