<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Percussioni Flamenco on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/percussioni-flamenco/</link>
    <description>Recent content in Percussioni Flamenco on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 18:20:46 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/percussioni-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ritmica e palmas nel Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:32:37 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al &lt;em&gt;compás&lt;/em&gt;, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA PORTA ROMANA</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno {{&amp;lt; biennioaccademico &amp;gt;}} Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Francesco Perrotta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:13:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/francesco-perrotta/</guid>
      <description>Francesco Perrotta è un polipercussionista dalle capacità straordinarie, che utilizza la sua passione per la ritmica e la musica per accompagnare danzatori e coinvolgere il pubblico in una vera e propria esperienza musicale. La sua visione della musica è basata sull&amp;rsquo;intuito e la spontaneità, e questo gli permette di improvvisare con grande maestria su qualsiasi genere musicale, supportando gli artisti con cui collabora in modo efficace ed entusiasmante. Francesco si è avvicinato alle percussioni africane grazie al maestro Arturo Alvear, con il quale ha creato il gruppo &amp;ldquo;Tubabù&amp;rdquo; di percussioni mandinghe. Ma la sua avventura musicale è stata arricchita anche da un viaggio in Burkina Faso, dove ha potuto approfondire la musica tradizionale applicata alla danza con il maestro griot Kassoum Diarrà. Inoltre, la passione per il flamenco lo ha portato a suonare il cajón negli spettacoli di Mara Terzi, partecipando a importanti tournée internazionali e collaborando con vari ballerini e scuole italiane. La sua esperienza e la sua creatività sono al servizio dei danzatori, ai quali offre il suo talento per creare una perfetta sinergia tra musica e movimento. Francesco insegna anche l&amp;rsquo;uso del cajón attraverso dei seminari didattici, e propone esercizi creativi per sbloccare la sensibilità all&amp;rsquo;ascolto e entrare in sintonia con il ritmo. Grazie alla sua abilità e alla sua passione contagiosa, riesce a far suonare anche gli studenti più restii, regalando loro l&amp;rsquo;emozione unica di creare musica insieme.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Cajón Flamenco a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-cajon-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:55 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/stage-di-musica/lezioni-di-cajon-milano/</guid>
      <description>La gioia di suonare le percussioni nel flamenco. Un metodo semplice, intuitivo e divertente che porta a fare amicizia sempre più con il ritmo. Sono previsti diversi livelli di difficoltà, per portare gli allievi a giocare al meglio con lo strumento. Con Francesco Perrotta. Il corso base è&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
