<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danza del ventre on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-del-ventre/</link>
    <description>Recent content in danza del ventre on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 May 2022 16:31:34 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-del-ventre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi ed anche il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2022 16:31:34 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin  da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando  un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità. Prosegue la sua formazione con corsi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2022 16:29:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante. Comincia, come tante bambine,  con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 18:37:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo! La lezione di danza del ventre con Silvia Carabelli è sostenuta da un meticoloso e chiarissimo lavoro corporeo. Questo rende possibile l&amp;rsquo;esecuzione precisa dei&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è una danza fortemente espressiva, creata da Sabina Todaro, frutto di 30 anni di ricerche su danza, espressività e musica del Mediterraneo, in particolare Medio oriente, Nord Africa e Andalusia, basata su un profondo lavoro di pedagogia&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</guid>
      <description>La danza  nasce dalle ricerche della danzatrice e coreografa egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro: non  si tratta quindi di una danza folkloristica tradizionale araba o orientale&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
