<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Baile flamenco on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/baile-flamenco/</link>
    <description>Recent content in Baile flamenco on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/baile-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line su piattaforma Zoom. Espressiome, tecnica, gestualità, musicalità in linea con la tradizione&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla particolarissima pedagogia di Sabina Todaro. Il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:28:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come montare una coreografia flamenca</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 20:36:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</guid>
      <description>Quando si studia flamenco da diversi anni, si suppone che si siano imparate parecchie coreografie. Che ci si sia confrontati con diversi generi musicali, i &lt;em&gt;palos&lt;/em&gt;.  Che si sia affrontata la memorizzazione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ritmica e palmas</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:32:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al &lt;em&gt;compás&lt;/em&gt;, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di danza e ballo zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno 2022/2023 Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Tango Argentino con Gabriela e Pablo, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Tutti i giorni anche su piattaforma Zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bata de cola</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:54:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi danza ballo e movimento zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:30:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro è una danzatrice, coreografa e insegnante di danza molto apprezzata, con una vasta esperienza di studi su diverse forme di danza, dalla classica al flamenco, passando per le danze tradizionali del Mediterraneo, del Medio Oriente e del Nord Africa. Ha studiato anche la lingua araba e ha una formazione in psicologia e pedagogia, nonché in terapia psicomotoria e neurologia applicata al movimento. È altamente qualificata come insegnante nella Hilal Art Foundation con &amp;ldquo;mastery level licence&amp;rdquo;. Sabina ha creato il portale tematico mosaicoflamenco.com insieme al marito Alejandro Dario Venturini, ed è nota per il suo rivoluzionario metodo di insegnamento, che si basa sulle conoscenze di anatomia, fisiologia, neurologia e neuroscienze, applicate alla danza. Inoltre, grazie alla sua particolare musicalità, è in grado di creare coreografie personali e liriche, che espandono la tradizione della danza egiziana e del flamenco in senso contemporaneo. Uno dei punti di forza del suo insegnamento è la capacità di spiegare in modo semplice ed intuitivo i meccanismi di funzionamento del corpo umano, in modo che gli allievi possano capire i concetti di movimento e apprendere in modo efficace e piacevole la danza. Inoltre, Sabina ha creato uno speciale training fisico, il dance workout, finalizzato a preparare il corpo al Flamenco, ottenendo risultati sorprendenti negli allievi, in termini di velocità di apprendimento e di armonia nella qualità del movimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di flamenco in zona Porta Romana e Loreto a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:28:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</guid>
      <description>Scopri l&amp;rsquo;arte e la cultura del flamenco con i nostri corsi a Milano, dove potrai apprendere esercizi tecnici di movimento e ritmica, teoria del flamenco, sensibilizzazione all&amp;rsquo;ascolto e molto altro ancora! Prenota ora la tua lezione di prova.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
