<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>baile flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/baile-flamenco/</link>
    <description>Recent content in baile flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2022 10:35:24 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/baile-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2022 17:49:22 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi ed anche il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 10:35:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla particolarissima pedagogia di {{&amp;lt; elink title=&amp;ldquo;insegnante delle lezioni di flamenco al mosaico&amp;rdquo; href=&amp;quot;/sabina-todaro/&amp;quot; text=&amp;ldquo;Sabina Todaro&amp;rdquo; &amp;gt;}}. Il risultato è assolutamente in linea con&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 10:18:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana) e on line su piattaforma Zoom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 09:28:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima. All’età di soli sei anni Sabina comincia a studiare Danza Classica e ginnastica ritmica. Da allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di flamenco in Porta Romana e zona Loreto a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 20:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</guid>
      <description>Un programma completo alla scoperta di un&amp;rsquo;arte Allievi durante il saggio al Teatro Ringhiera di Milano   Allievi durante il saggio al Teatro Ringhiera di Milano      Sede dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Via Passeroni 6 (MM3 Porta Romana) Milano
Sede delle lezioni del venerdì: Via Pomezia 12 (MM1 e 2 Loreto) Milano
Il flamenco è una cultura complessa e profonda. Esplorarla a fondo richiede una vita intera, e non basta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come montare una coreografia flamenca</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2017 21:20:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</guid>
      <description>Guida al montaggio coreografico Baile solistico nel flamenco   Baile solistico nel flamenco      Quando si studia flamenco da diversi anni, si suppone che si siano imparate parecchie coreografie. Che ci si sia confrontati con diversi generi musicali, i palos. Che si sia affrontata la memorizzazione di suoni, movimenti, atteggiamenti corporei. Ad un certo punto però occorre fare il passo successivo: quello della propria autonomia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
