<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>baile flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.it/tags/baile-flamenco/</link>
    <description>Recent content in baile flamenco on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Mar 2022 17:56:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.it/tags/baile-flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2022 17:56:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima Ecco un&amp;rsquo;improvvisazione por Milongas, uno stralcio di &amp;ldquo;El coraje de ser - il coraggio di essere&amp;rdquo; (2013) con il meraviglioso cante di Jeromo Segura.
   All’età di soli sei anni Sabina comincia a studiare Danza Classica e ginnastica ritmica. Da allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione dapprima al balletto e alla Danza Contemporanea e poi alle danze tradizionali del Mediterraneo, dal Medio Oriente al Nord Africa e soprattutto al Flamenco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 13:21:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Danzare con la parte destra del cervello Allievi esprimono consapevolezza e forza nel flamenco   Allievi esprimono consapevolezza e forza nel flamenco      Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla particolarissima pedagogia di Sabina Todaro. Il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco: ciò che è profondamente diverso è il modo di arrivarci.
Il concetto di partenza è che questa danza è nata dall&amp;#39;improvvisazione e quindi dalla spontaneità di corpi umani del tutto simili a quello che ognuno di noi ha in dotazione al momento della nascita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 12:02:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza e on line In zona P. Romana: Il Mosaico Danza Asd Via Passeroni 6 In zona Loreto: Il Mosaico Danza Asd Via Pomezia 12)
Allieve dei corsi di flamenco   Allieve dei corsi di flamenco      Corsi con Sabina Todaro adatti ai principianti di Flamenco Sede Porta Romana Via Passeroni 6 Lunedì  19.00-20.30 Flamenco per principianti  Martedì  18.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per danzare e tenersi in movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare a una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&lt;br&gt;Si tengono dal lunedì al giovedì compresi, e riguardano diverse discipline, per offrire un ventaglio di possibilità per allenarsi, divertirsi, imparare nuove forme di ballo e movimento.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di flamenco in Porta Romana e zona Loreto a Milano</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 20:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corsi-di-flamenco-in-porta-romana-e-zona-loreto-a-milano/</guid>
      <description>Un programma completo alla scoperta di un&amp;rsquo;arte Allievi durante il saggio al Teatro Ringhiera di Milano   Allievi durante il saggio al Teatro Ringhiera di Milano      Sede dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Via Passeroni 6 (MM3 Porta Romana) Milano
Sede delle lezioni del venerdì: Via Pomezia 12 (MM1 e 2 Loreto) Milano
Il flamenco è una cultura complessa e profonda. Esplorarla a fondo richiede una vita intera, e non basta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 09:12:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Valutazione di qualità della nostra scuola di flamenco Flamenco con Sabina Todaro a Milano   Flamenco con Sabina Todaro a Milano      Il Mosaico Danza è la migliore scuola di flamenco di Milano. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte!
Non sappiamo se siamo la migliore scuola di flamenco di Milano, non c&amp;rsquo;è un metro per fare una classifica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come montare una coreografia flamenca</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2017 21:20:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/montare-una-coreografia-flamenco/</guid>
      <description>Guida al montaggio coreografico Baile solistico nel flamenco   Baile solistico nel flamenco      Quando si studia flamenco da diversi anni, si suppone che si siano imparate parecchie coreografie. Che ci si sia confrontati con diversi generi musicali, i palos. Che si sia affrontata la memorizzazione di suoni, movimenti, atteggiamenti corporei. Ad un certo punto però occorre fare il passo successivo: quello della propria autonomia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bata de cola</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 13:48:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>La bata de cola La siguiriya con bata de cola al teatro Ringhiera di Milano   La siguiriya con bata de cola al teatro Ringhiera di Milano      Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso si richiede una particolare, faticosissima e complessa tecnica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/imparare_a_improvvisare/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:53:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/imparare_a_improvvisare/</guid>
      <description>Guida all&amp;rsquo;improvvisazione nel flamenco Gli allievi del corso improvvisano un Tango Flamenco sul palco al Teatro Ringhiera di Milano   Gli allievi del corso improvvisano un Tango Flamenco sul palco al Teatro Ringhiera di Milano      l&amp;rsquo;essenza stessa del Flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare profondamente con i musicisti senza seguire una coreografia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:51:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Esplorando la componente fisica delle emozioni Flamenco contemporaneo con Sabina Todaro a Milano   Flamenco contemporaneo con Sabina Todaro a Milano      Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile.
Il lavoro di Flamencontemporaneo si basa sulle ricerche dinamiche e pedagogiche di Sabina Todaro nella danza contemporanea e nel campo del lavoro corporeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:39:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>I corsi di Sevillanas a Milano cartel feria di Sevilla   cartel feria di Sevilla      Le Sevillanas Le Sevillanas sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce strutture di 6 tempi. Vengono ballate in coppia (uomo-donna o donna-donna) e sono nate per accompagnare e celebrare le feste popolari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:36:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Flamencologia è la scienza che indaga profondamente la cultura del flamenco Lezione di teoria del flamenco in Porta Romana   Lezione di teoria del flamenco in Porta Romana      Il corso è tenuto da Sabina Todaro
Mercoledì 21.30-22.30 in Via Passeroni 6 Zona Porta Romana
Venerdì 18.45-19.30 in Via Pomezia 12 Zona Loreto
La storia recente Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ritmica e palmas</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:34:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Ritmica e palmas Palmas di un vero palmero flamenco!   Palmas di un vero palmero flamenco!      Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al compás, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della struttura ritmica.
Per questo Il Mosaico Danza asd comprende nelle lezioni un lavoro specifico dedicato alla ritmica, con la collaborazione di Francesco Perrotta alle percussioni, di Antonio Porro alla chitarra e di Sabina Todaro alle palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Come il corpo lavora nell&amp;rsquo;espressività L&amp;rsquo;espressività del Flamenco nel corso di Body Work   L&amp;rsquo;espressività del Flamenco nel corso di Body Work      Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza asd si dedica una parte di lavoro allo sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative.
Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e possono andare dritte al cuore di uno spettatore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:12:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Un efficacissimo e divertente training da veri marines Lezione di Dance Workout   Lezione di Dance Workout      Tutti i giorni su zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione:
 Lunedì 19.30-20.15 strong Martedì 18.30-19.15 soft Mercoledì 18.30-19.30 strong Giovedì 19.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
