<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza orientale on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-orientale/</link>
    <description>Recent content in Danza orientale on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-orientale/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi danza ballo e movimento zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:49:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Il Mosaico organizza lezioni di danza del ventre, Oriental Gipsy Fusion e Lyrical Arab Dance. Le insegnanti hanno una grande conoscenza delle forme e della qualità del movimento tipica araba e le lezioni prevedono un lavoro corporeo meticoloso per permettere un&amp;rsquo;esecuzione precisa dei movimenti. Le insegnanti hanno esperienza trentennale, una profonda conoscenza ed esperienza riguardo alle forme e alla qualità del movimento tipica araba e collaborano con musicisti arabi. Il corso di danza del ventre è una forma di divertimento diffusissima in tutto il Medio Oriente che sta affascinando tutto il mondo da anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gipsy-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gipsy-fusion/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion, una fusione di vari stili di danza come la danza orientale, la tribal fusion, la danza classico-contemporanea e le danze gitane, con un&amp;rsquo;enfasi sullo studio della musica, sulla tecnica del movimento e sulla presenza sul palco. Questa danza è espressiva e poliforme e gioca con il ritmo, il suono, il corpo e l&amp;rsquo;uso di oggetti come veli, ventagli e mantoni. Il percorso di studio si basa sull&amp;rsquo;autenticità, la spontaneità, il gioco e lo studio, per permettere agli allievi di esprimersi al meglio e scoprire nuove possibilità di danza. Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion a Milano e invita tutti a scoprire la magia di questa danza e a entrare in contatto con la propria creatività.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jamila Zaki - maestra di danze orientali</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</guid>
      <description>Jamila Zaki è una leggenda della danza del ventre in Italia e una delle massime esponenti delle danze orientali nel paese. Ha iniziato a studiare danze orientali nel 1985 con Made Nancy Hagensick, nota come Aziza, che è stata la prima a portare la danza del ventre in Italia. Jamila è diventata poi danzatrice nella compagnia di Aziza e poi sua assistente, prendendo le redini di tutti i suoi corsi quando questa ha lasciato l&amp;rsquo;Italia. Da allora, Jamila ha formato letteralmente generazioni di danzatrici ed insegnanti, diventando la massima esponente della danza orientale in Italia. Oltre alla danza, Jamila si è formata nello studio delle percussioni arabe, collaborando con i migliori musicisti arabi presenti in Italia, e ha fondato il Circolo Zagharid, un&amp;rsquo;associazione dedicata alla diffusione della Danza e della musica Orientale in Italia, nella quale ha sede la sua scuola di formazione. Jamila è sempre curiosa di approfondire ed offrire un servizio migliore, per cui ha seguito il corso di formazione triennale in Danza terapia e vari percorsi legati al benessere e alle discipline olistiche. La sua esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento è più che trentennale, ed il suo metodo è chiaro ed estremamente efficace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bollywood Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La Danza Bollywood è una disciplina che si ispira alla cinematografia indiana ed è composta da un mix di stili classici di Danza Indiana, folklore e stili di danza moderna e hip hop. Imparare la Danza Bollywood significa non solo apprendere passi e movimenti coreografici, ma anche assaggiare alcune delle movenze appartenenti all&amp;rsquo;antico repertorio eseguito nei templi, studiare le varie posizioni delle mani (mudra) che raccontano storie con i gesti, e esplorare le varie espressioni del volto per interpretare il feeling della musica. Per quanto riguarda l&amp;rsquo;abbigliamento, per la Danza Bollywood è sufficiente un abbigliamento libero. Si consiglia comunque di indossare un foulard o una pashmina da mettere sui fianchi per esaltare i movimenti durante la danza. Se vuoi scoprire la magia della Danza Bollywood e imparare a ballare come le star dei film indiani, ti aspettiamo al nostro corso a Milano!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sara Ti: Insegnante di Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:55:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</guid>
      <description>Sara Ti è una danzatrice, medico e musicista con una vasta formazione artistica che inizia nel 1996 con lo studio di pianoforte e violino. Inizia a danzare nel 2002, partendo dalla danza orientale e progressivamente esplorando altri stili di danza e performance fisiche. Insegna danze orientali, fusion e gypsy dal 2011 e si distingue per la sua specialità nella danza con i ventagli. Dotata di un carattere socievole, attenzione notevole e una intelligenza acuta, sa mettere a proprio agio gli allievi e mantenere un clima amichevole durante le lezioni. Inoltre, come medico, è particolarmente attenta alla salute degli allievi durante l&amp;rsquo;apprendimento dei movimenti. È un&amp;rsquo;artista poliedrica, che si esibisce in festival, performance teatrali e spettacoli di strada, collaborando con diversi musicisti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</guid>
      <description>Questa danza nasce dalle ricerche della danzatrice egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro come una danza contemporanea. Si danza sulla musica egiziana in particolare e araba orientale in generale, con particolare attenzione alla scelta di brani musicali che rispettino le tradizioni della musica orientale. Questa danza si differenzia dalla danza del ventre poiché si concentra sull&amp;rsquo;integrazione olistica del corpo, utilizzando il percorso delle catene muscolari e del respiro, senza separazioni fra le parti, assecondando i principi sui quali si costruisce biologicamente il movimento naturale. Ci sono tre concetti di base: un lavoro corporeo olistico specifico che coinvolge sempre tutto il corpo, il lavoro sulle tre forme di base: pendolo, spirale e forbici, e la danza che ne risulta è eccezionalmente fluida, forte e naturale al tempo stesso, permettendo al danzatore di esprimersi in linea con la tradizione egiziana ma anche molto al di là di essa, in chiave contemporanea, secondo la creatività personale.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
