<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danza orientale on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/tags/danza-orientale/</link>
    <description>Recent content in danza orientale on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/tags/danza-orientale/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per danzare e tenersi in movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare ad una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&lt;br&gt;Si tengono dal lunedì al giovedì compresi, e riguardano diverse discipline, per offrire un ventaglio di possibilità per allenarsi, divertirsi, imparare nuove forme di ballo e movimento.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 15:52:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>/hilal-dance/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;evoluzione contemporanea della tradizione Egiziana Nel video una dimostrazione di Sabina Todaro durante uno stage in Finlandia.
{{ &amp;lt; youtube QWrFFneVzFs &amp;gt;}}
Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance   Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance      La danza nasce dalle ricerche della danzatrice e coreografa egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro: non si tratta quindi di una danza folkloristica tradizionale araba o orientale, ma di una danza contemporanea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 15:17:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>La danza del ventre con Silvia Carabelli Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità.
Silvia Carabelli   Silvia Carabelli      Prosegue la sua formazione con corsi di flamenco, danza moderna e danza jazz.
L&amp;rsquo;incontro con la danza del ventre Nel 1988 Silvia si innamora della danza del ventre, quando era ancora davvero poco diffusa in Italia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contemporary Tribal Fusion</title>
      <link>/contemporary-tribal-fusion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:34:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contemporary-tribal-fusion/</guid>
      <description>Un modo rivoluzionario di usare il corpo e le sue infinite possibilità Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto)
Contemporary tribal Fusion al Mosaico Danza   Contemporary tribal Fusion al Mosaico Danza     La tecnica Fusion Si basa su un forte controllo del corpo; in particolare sull&amp;rsquo;uso selettivo della muscolatura.
Assetto posturale, stretching consapevole e potenziamento mirato sono le indispensabili fondamenta dalle quali sviluppare la proprie possibilità coreutiche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:33:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo Saggio del corso di danza del ventre in teatro a Milano   Saggio del corso di danza del ventre in teatro a Milano       Giovedì 18.30-19.30 Intermedio  Zona Porta Romana Via Passeroni 6 Il venerdì:
 18.00-19.00 Base 19.00-20.15 Intermedio  A richiesta sono attivabili altri orari, stages ed approfondimenti!
Accanto ai classici corsi di Danza del ventre, Il Mosaico organizza lezioni di Contemporary Tribal Fusion e Lyrical Arab Dance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:19:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>Lyrical Arab Dance, le radici espressive della cultura tradizionale della danza araba Performance di Lyrical Arab Dance   Performance di Lyrical Arab Dance      Le lezioni sono seguibili in presenza o on line ed anche su registrazione. A richiesta dei partecipanti, la lezione si svolge in italiano e inglese, o anche solo in inglese
Martedì:
Sede Via Passeroni 6 (Porta Romana) 18.30-20.00
Mercoledì:
Sede Via Passeroni 6 (Porta Romana) 14.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
