<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arianna Biancotto on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/arianna-biancotto/</link>
    <description>Recent content in Arianna Biancotto on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2024 21:11:39 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/arianna-biancotto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA E BALLO IN ZONA LORETO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Scopri la tua espressività e sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Vieni a scoprire il divertimento e la positività delle danze caraibiche e latino-americane con i corsi di Salsa e Bachata del Mosaico Danza. Guidati dalla Maestra Viviane Grisvard, potrai assaporare in gruppi di 4/6 lezioni diverse forme di danza come Merengue, Kizomba, Lambada, Rumba Cubana, Chachacha, Mambo e Samba. Lasciati trasportare dalla gioia di vivere, dalla sensualità e dal gioco tipici della cultura latino-americana, senza vincoli di programmi da gara o stress da competitività. Migliora il tuo portamento, regala eleganza e fluidità di movimento al tuo corpo, allena divertendoti, e scopri i benefici per la tua salute. Entra in sintonia con la musica e lasciati andare al ritmo perfetto per te. Non perdere l&amp;rsquo;occasione di ballare con noi e sorridere sempre!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Questa sezione descrive i corsi di balli latino americani offerti dal Mosaico Danza di Milano. I balli come la salsa, il merengue, la bachata, il chachacha, la rumba, la samba e altri hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area del Mar dei Caraibi, e il Mosaico Danza offre l&amp;rsquo;opportunità di esplorarne la bellezza e la vitalità attraverso i propri corsi di danza. I balli sono balli di coppia che coinvolgono ritmi scatenati, eleganti e sensuali, e sono un modo per esprimere la propria voglia di muoversi e divertirsi. Il Mosaico Danza offre sia corsi di danza regolari che minicorsi brevi di 4/6 incontri, attivabili anche su richiesta.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
