<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bambini on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.it/tags/bambini/</link>
    <description>Recent content in bambini on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.it/tags/bambini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per danzare e tenersi in movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare a una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&lt;br&gt;Si tengono dal lunedì al giovedì compresi, e riguardano diverse discipline, per offrire un ventaglio di possibilità per allenarsi, divertirsi, imparare nuove forme di ballo e movimento.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 22:26:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini   Corsi danza per bambini      Il Mosaico Danza Asd in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi Asd presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per bambini a Milano Loreto</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 12:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</guid>
      <description>Corsi per bambini in zona Loreto a Milano Corsi di danza per bambini   Corsi di danza per bambini      Trovare corsi per bambini a Milano che abbiano qualità, prezzo accessibile e che siano comodamente raggiungibili è difficile.
Cercare orari compatibili con le nostre necessità, che ci facciano sentire soddisfatti di come stiamo impegnando i nostri soldi in una città come Milano è un po&amp;rsquo; come vincere un terno al lotto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 10:19:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente  &amp;quot;&amp;hellip;Ogni volta che un allievo mi dice che le serate danzanti trascorse insieme lo hanno aiutato ad uscire da un periodo grigio, ogni volta che riesco a togliermi &amp;ldquo;l&amp;rsquo;uniforme&amp;rdquo; da maestra per dare un consiglio ad un adolescente in crisi, ogni volta che un bambino mi ruba il cuore consegnandomi di corsa il suo disegno, specificandomi che quella sulla carta sono io&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2014 16:56:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Giochiamo che io ero un ballerino Corsi di danza per bambini a Milano   Corsi di danza per bambini a Milano      Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!
Orario delle lezioni: Per bambini dai 3 ai 5 anni:
Lunedì 16.45-17.30</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:44:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto Corsi di Hip Hop a Milano   Corsi di Hip Hop a Milano      Ballare Hip Hop e Breakdance dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.
Le nostre lezioni si svolgono nella sede in zona Loreto, Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:33:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo Saggio del corso di danza del ventre in teatro a Milano   Saggio del corso di danza del ventre in teatro a Milano       Giovedì 18.30-19.30 Intermedio  Zona Porta Romana Via Passeroni 6 Il venerdì:
 18.00-19.00 Base 19.00-20.15 Intermedio  A richiesta sono attivabili altri orari, stages ed approfondimenti!
Accanto ai classici corsi di Danza del ventre, Il Mosaico organizza lezioni di Contemporary Tribal Fusion e Lyrical Arab Dance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:19:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>Lyrical Arab Dance, le radici espressive della cultura tradizionale della danza araba Performance di Lyrical Arab Dance   Performance di Lyrical Arab Dance      Le lezioni sono seguibili in presenza o on line ed anche su registrazione. A richiesta dei partecipanti, la lezione si svolge in italiano e inglese, o anche solo in inglese
Martedì:
Sede Via Passeroni 6 (Porta Romana) 18.30-20.00
Mercoledì:
Sede Via Passeroni 6 (Porta Romana) 14.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 13:56:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione Ballare Tango Argentino a Milano   Ballare Tango Argentino a Milano      Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive. Dona tutti i benefici dell’esercizio fisco, orientando le persone verso il piacere di stare nel corpo, nella musica e nella relazione con l&amp;rsquo;altro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:34:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Dinamismo e creatività Via Privata Pomezia 12, Loreto
Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza Classica e Moderna (3-5 anni) Lunedì 17.30-18.30 Danza Classica e Moderna Bambini (6-8 anni)
Via Privata Portoferraio 4 (Teatring), Tibaldi
Giovedì 17.00-18.00 Modern Bambini (7-10 anni)
Danza moderna esercizi per bambini   Danza moderna esercizi per bambini      Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del gioco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:32:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa In zona Loreto, Via Pomezia 12: Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza (3-5 anni)
Corsi di Hip Hop al Mosaico   Corsi di Hip Hop al Mosaico      Il corso di hip hop bambini La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
