<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Covid-19 info e regolamento on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/covid-19-info-e-regolamento/</link>
    <description>Recent content in Covid-19 info e regolamento on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Feb 2022 23:09:43 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/covid-19-info-e-regolamento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Regole di accesso ai locali: torniamo a ballare in sicurezza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:17:13 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</guid>
      <description>Aggiornato al 24 agosto 2021: Gentile socio, di seguito tutte le informazioni per accedere alle lezioni del Mosaico Danza Asd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi on line</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-on-line/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 09:56:35 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-on-line/</guid>
      <description>Non possiamo immaginare la vita senza danza. Appena è arrivata la notizia della chiusura, ci siamo immediatamente trasferiti on line con la maggior parte delle lezioni. E così abbiamo preso l&amp;rsquo;abitudine di fare lezioni anche on line&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I migliori corsi di danza on line</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/i-migliori-corsi-di-danza-on-line/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 14:01:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/i-migliori-corsi-di-danza-on-line/</guid>
      <description>I Migliori corsi di danza on line Danza a distanza   Danza a distanza      Se stai cercando i migliori corsi di danza on line, sei capitato sul sito giusto: i nostri corsi sono i migliori. Certamente stiamo facendo ogni sforzo per rendere il momento della lezione un&amp;rsquo;esperienza piacevole ed utile all&amp;rsquo;apprendimento. Ma siamo ben consapevoli che la presenza sia comunque sempre la modalità migliore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Mosaico Danza e il Covid-19</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/il-mosaico-danza-e-il-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 13:55:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/il-mosaico-danza-e-il-covid-19/</guid>
      <description>Gentili Soci del Mosaico Danza asd L&amp;rsquo;emergenza Covid-19 ci ha letteralmente travolti, come è successo a tutti. Per far fronte alla situazione e non smettere di ballare, abbiamo trasferito on line la maggior parte delle nostre lezioni, non appena ci hanno fatto chiudere le sedi.
La nostra battaglia al Covid-19   La nostra battaglia al Covid-19      Cosa abbiamo fatto Sulla piattaforma Zoom abbiamo organizzato lezioni quotidiane di:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
