<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Covid-19 info e regolamento on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.it/category/covid-19-info-e-regolamento/</link>
    <description>Recent content in Covid-19 info e regolamento on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Feb 2022 23:09:43 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.it/category/covid-19-info-e-regolamento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Regole di accesso ai locali: torniamo a ballare in sicurezza</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 07:46:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</guid>
      <description>Aggiornato al 24.08.2021
Torniamo a ballare in sicurezza!   Torniamo a ballare in sicurezza!      Gentile socio, di seguito tutte le informazioni per accedere alle lezioni del Mosaico Danza Asd:
 L&amp;rsquo;ingresso non è permesso a chi abbia una temperatura corporea uguale o superiore ai 37,5 gradi È obbligatorio presentare il certificato medico Durante le attività motorie intense è vietato l&amp;rsquo;uso della mascherina, che va invece indossata non appena termina la lezione Arriva alla scuola già preparato/a per lo svolgimento delle lezioni Le finestre resteranno aperte solo durante le attività poco rumorose e durante le spiegazioni La scuola viene pulita interamente tutti i giorni e igienizzata dopo ogni turno di lezione L&amp;rsquo;accesso al bagno avviene solo se questo è stato sanificato Non è consentito l&amp;rsquo;accesso agli spogliatoi Avrai a disposizione all&amp;rsquo;ingresso della struttura mascherine, guanti, disinfettante in gel, fazzoletti disinfettanti, sacchetti monouso per i rifiuti  UNA VOLTA ARRIVATO:  Attendi la misurazione della temperatura mantenendo la distanza di sicurezza Igienizzati le mani Compila il foglio di autocertificazione Seguendo il percorso recati nella sala di danza Al fine di mantenere al meglio le distanze, occupa per primo lo spazio che si trova libero più vicino allo specchio, lasciando libero lo spazio centrale e occupando per ultimo lo spazio situato davanti alla porta Togli la mascherina soltanto mentre sei nel tuo spazio danza e stai danzando, e tienila sempre a disposizione Usa il bagno solo in caso di emergenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I migliori corsi di danza on line</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/i-migliori-corsi-di-danza-on-line/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 14:01:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/i-migliori-corsi-di-danza-on-line/</guid>
      <description>I Migliori corsi di danza on line Danza a distanza   Danza a distanza      Se stai cercando i migliori corsi di danza on line, sei capitato sul sito giusto: i nostri corsi sono i migliori. Certamente stiamo facendo ogni sforzo per rendere il momento della lezione un&amp;rsquo;esperienza piacevole ed utile all&amp;rsquo;apprendimento. Ma siamo ben consapevoli che la presenza sia comunque sempre la modalità migliore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Mosaico Danza e il Covid-19</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/il-mosaico-danza-e-il-covid-19/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 13:55:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/il-mosaico-danza-e-il-covid-19/</guid>
      <description>Gentili Soci del Mosaico Danza asd L&amp;rsquo;emergenza Covid-19 ci ha letteralmente travolti, come è successo a tutti. Per far fronte alla situazione e non smettere di ballare, abbiamo trasferito on line la maggior parte delle nostre lezioni, non appena ci hanno fatto chiudere le sedi.
La nostra battaglia al Covid-19   La nostra battaglia al Covid-19      Cosa abbiamo fatto Sulla piattaforma Zoom abbiamo organizzato lezioni quotidiane di:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi on line</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corsi-on-line/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 12:51:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corsi-on-line/</guid>
      <description>Danza a Distanza: restiamo sempre connessi!
I nostri corsi di danza e movimento proseguono Lezioni Online   Lezioni Online      Non possiamo immaginare la vita senza danza. Appena è arrivata la notizia della chiusura, ci siamo immediatamente trasferiti on line con la maggior parte delle lezioni. E così abbiamo preso l&amp;rsquo;abitudine di fare lezioni anche on line.
Alcuni dei nostri corsi sono ancora seguibili anche on line, per permettere ai nostri allievi che abitano lontano o hanno impegni vari di continuare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
