<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danze di gruppo on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.test/tags/danze-di-gruppo/</link>
    <description>Recent content in danze di gruppo on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Feb 2022 00:21:07 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.test/tags/danze-di-gruppo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:21:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Con le danze del nostro Sud, il divertimento è assicurato</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Popolari</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/danze-popolari/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 18:25:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/danze-popolari/</guid>
      <description>Il divertimento è assicurato Nel week end, stages periodici Calendario in definizione
Sede: zona Loreto, Via Privata Pomezia 12 Pizzica e Tarantella al Mosaico Danza   Pizzica e Tarantella al Mosaico Danza      Non solo Tarantate! è un corso speciale: canto e danza si mischiano per far sentire e toccare con il corpo e la voce un mondo stratificato, fatto di cura, tamburi, danze e melodie cantate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/balboa/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 12:49:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/balboa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;la-comunicazione-e-lenergia-nello-swing&#34;&gt;La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Il corso di svolge il lunedì nella sede di Via Pomezia 12 in zona loreto dalle 20.15 alle 21.15 per il livello intermedio</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/dancehall/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 21:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Corsi di Dancehall a Milano   Corsi di Dancehall a Milano      Un nuovo corso molto divertente e coinvolgente con Milena Ventre.
Il martedì in Via Pomezia 12 zona Loreto
20.00-21.00 Livello Open
Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità, energia lasciando tutto il resto fuori dalla porta!
Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Il dancehall nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della musica Reggae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/zumba/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:52:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente La Zumba migliora visibilmente il nostro corpo mentre ci divertiamo   La Zumba migliora visibilmente il nostro corpo mentre ci divertiamo      È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico.
Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. Ma anche un po&amp;rsquo; più tonici e in forma!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton Reggaeton al Mosaico Danza   Reggaeton al Mosaico Danza      Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo; energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino!
Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi nel ritmo e nel divertimento con lo spirito giusto, imparando ad avere consapevolezza del proprio corpo e di come muoverlo in musica, e sviluppando un migliore allenamento muscolare, maggiore mobilità articolare liberi da ogni stress: dalla lezione si esce carichi, sudati e soprattutto sorridenti, il che, vivendo a Milano, non guasta!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
