<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zona Tibaldi on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/zona-tibaldi/</link>
    <description>Recent content in Zona Tibaldi on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo 0.125.2</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Feb 2024 23:31:50 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/zona-tibaldi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Scopri la tua espressività e sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Roberta Albani</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2023 12:08:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/roberta-albani/</guid>
      <description>Roberta Albani è un&amp;rsquo;insegnante di danza classica con oltre 30 anni di esperienza. Ha studiato danza fin da giovane e poi si è diplomata presso l&amp;rsquo;Accademia Nazionale di Danza di Roma. In seguito ha deciso di dedicarsi all&amp;rsquo;insegnamento ed è molto stimata come insegnante grazie alla serietà e capacità di adattarsi agli allievi. Insegna danza classica a tutti i livelli, dai principianti agli avanzati, con un metodo che mira a riconoscere i punti di forza di ogni allievo per aiutarlo a progredire. La danza classica ha molti benefici per il corpo e la mente come miglioramento della consapevolezza corporea, della postura, della forza muscolare, concentrazione, flessibilità e memoria.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
