<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Flamencologia on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/flamencologia/</link>
    <description>Recent content in Flamencologia on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 20:55:11 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/flamencologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Con Mucho Compas: senso del ritmo cante e musica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:51:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</guid>
      <description>Il senso del ritmo, del cante e della musica. È un corso di approfondimento dedicato ai livelli intermedi ed avanzati. Richiede una serie di competenze già acquisite, soprattutto per&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jeromo Segura - Cante Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:22:36 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cante-flamenco-jeromo-segura/</guid>
      <description>Jeromo Segura è un cantaor flamenco originario di Huelva che ha iniziato la sua carriera come autodidatta nel canto flamenco. Ha poi vinto diversi premi in importanti concorsi e ha studiato con vari maestri, tra cui Naranjito de Triana e José de la Tomasa. Ha collaborato con numerose compagnie flamenche di fama internazionale e ha partecipato a festival con artisti del calibro di José Merce, Paco Taranto, Carmen Linares e José Menese. Nel 2011 ha pubblicato il suo primo album da solista, &amp;ldquo;Oro Viejo&amp;rdquo;, mentre nel 2013 ha vinto il prestigioso premio Lampara Minera del festival de La Union. Nel 2014 ha pubblicato &amp;ldquo;La voz de la Mina&amp;rdquo;, la prima antologia dei cantes mineros, che ha ricevuto numerosi riconoscimenti per il suo valore culturale. Jeromo Segura è ancora attivo come cantaor solista e collabora con importanti artisti del flamenco in tutto il mondo. In un video, lo si vede accompagnare l&amp;rsquo;improvvisazione di Sabina Todaro durante uno spettacolo-saggio di flamenco del Mosaico Danza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ale Venturini - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ale-venturini/</guid>
      <description>Alejandro Dario Venturini è nato a Buenos Aires e si è trasferito in Svizzera dove ha frequentato il liceo artistico e una serie di laboratori artigianali. Successivamente si è trasferito a Milano per studiare scenografia all&amp;rsquo;Accademia delle Belle Arti di Brera. Alejandro si è avvicinato al flamenco nel 2002, studiando con Sabina Todaro e Antonio Porro e collaborando come tecnico del suono e consulente musicale per gli spettacoli della compagnia Sonando el Andalus. Ha partecipato a vari festival flamenchi in Andalusia e nella regione di Murcia e dal 2004 ha creato e gestisce mosaicoflamenco.com, il primo portale italiano dedicato interamente al flamenco. Nel corso degli anni, Alejandro è diventato un esperto del flamenco e ha collaborato con molti artisti di primo piano del panorama flamenco in Spagna, tra cui Cristina Hoyos, Enrique Morente, Miguel Poveda, Mayte Martin, Patricia Guerrero e Rafaela Carrasco. Ha anche ricevuto premi e riconoscimenti per il suo lavoro di diffusione del flamenco in Italia attraverso il suo portale web. Dal 2012 ad oggi collabora strettamente con Jeromo Segura alla ricerca delle tradizioni del flamenco nella regione di Murcia e nella zona di Huelva. Ha inoltre organizzato una serie di incontri culturali e ludici dedicati al flamenco presso la sede del Mosaico Danza a.s.d. di Via Pomezia 12 a Milano e collabora con Il Mosaico Danza come ripetitore delle coreografie e come sostegno ritmico ai corsisti, nonché come consulente della cultura del flamenco per gli allievi.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
