<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>flamencologia on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.test/tags/flamencologia/</link>
    <description>Recent content in flamencologia on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Dec 2020 22:44:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.test/tags/flamencologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ale Venturini</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/ale-venturini/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 22:44:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/ale-venturini/</guid>
      <description>Alejandro Dario Venturini Saggio di flamenco al Mosaico Danza   Saggio di flamenco al Mosaico Danza      Nasce a Buenos Aires nel 1973 in una famiglia che lo stimola molto dal punto di vista artistico, fra musica ed arti visive.
Passa l’infanzia accompagnando la madre, affermato soprano lirico di fama internazionale, in tournée in tutto il mondo. Questa esperienza lo porta a familiarizzare profondamente con arti come la tecnica del suono, la messa in scena teatrale, la scenografia, la scenotecnica, oltre a sviluppare un orecchio musicale ed una sensibilità al ritmo di rara intensità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 09:12:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Valutazione di qualità della nostra scuola di flamenco Flamenco con Sabina Todaro a Milano   Flamenco con Sabina Todaro a Milano      Il Mosaico Danza è la migliore scuola di flamenco di Milano. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte!
Non sappiamo se siamo la migliore scuola di flamenco di Milano, non c&amp;rsquo;è un metro per fare una classifica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con Mucho Compas: senso del ritmo, del cante e della musica</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/con-mucho-compas/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Sep 2017 16:57:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/con-mucho-compas/</guid>
      <description>Il senso del ritmo, del cante e della musica La comunicazione fra chi canta e chi balla nel flamenco   La comunicazione fra chi canta e chi balla nel flamenco      &amp;ldquo;Con mucho compás&amp;rdquo; è un corso di approfondimento dedicato ai livelli intermedi ed avanzati. Richiede una serie di competenze già acquisite. Soprattutto per quanto riguarda la meccanica dei piedi, e la familiarità con le strutture ritmiche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.test/flamencologia/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:36:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.test/flamencologia/</guid>
      <description>Flamencologia è la scienza che indaga profondamente la cultura del flamenco Lezione di teoria del flamenco in Porta Romana   Lezione di teoria del flamenco in Porta Romana      Il corso è tenuto da Sabina Todaro
Mercoledì 21.30-22.30 in Via Passeroni 6 Zona Porta Romana
Venerdì 18.45-19.30 in Via Pomezia 12 Zona Loreto
La storia recente Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
