<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>salsa on Il Mosaico Danza - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/salsa/</link>
    <description>Recent content in salsa on Il Mosaico Danza - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/salsa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:17:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Corsi di Latino Americano! Per danze caraibiche o latino americano si intendono i balli che hanno avuto origine nell’area latino americana del Mar dei Caraibi che comprende paesi come Cuba, Santo Domingo, Porto Rico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Cicli di danze caraibiche e Latino americane Gruppi di 4/6 lezioni per &amp;ldquo;assaggiare&amp;rdquo; tante forme di danza Latina e Caraibica. Per imparare a destreggiarsi nelle sale da ballo e divertirsi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la  sua passione per la danza. Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 17:09:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:01:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini Corsi danza per bambini Il Mosaico Danza a.s.d. in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi a.s.d. presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2022 18:34:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>Yusef Zahir nasce nel 1994. Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo;hip hop, disciplina che lo affascina molto. Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
