<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi di Flamenco a Milano con Sabina Todaro on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
    <description>Recent content in Corsi di Flamenco a Milano con Sabina Todaro on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Nov 2025 19:32:14 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARIO CORSI FLAMENCO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro. Il percorso è innovativo e il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Con Mucho Compas: senso del ritmo cante e musica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/con-mucho-compas/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:51:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/con-mucho-compas/</guid>
      <description>Il senso del ritmo, del cante e della musica. È un corso di approfondimento dedicato ai livelli intermedi ed avanzati. Richiede una serie di competenze già acquisite, soprattutto per&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:28:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Come montare una coreografia flamenca</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/montare-una-coreografia-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 20:36:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/montare-una-coreografia-flamenco/</guid>
      <description>Quando si studia flamenco da diversi anni, si suppone che si siano imparate parecchie coreografie. Che ci si sia confrontati con diversi generi musicali, i &lt;em&gt;palos&lt;/em&gt;.  Che si sia affrontata la memorizzazione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ritmica e palmas nel Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/lezione-di-ritmica-e-palmas/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:32:37 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/lezione-di-ritmica-e-palmas/</guid>
      <description>Nel Flamenco la ritmica è alla base della danza, del canto e della musica. Ed è impensabile fare flamenco senza adeguarsi al &lt;em&gt;compás&lt;/em&gt;, la frase ritmica, ma normalmente in un corso di danza è difficile trovare spazio per un&amp;rsquo;analisi approfondita della&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano su allineamento, equilibrio, fluidità, espressione per mettere la forza dove serve, togliendo la tensione. Vieni a provare</description>
    </item>
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamenco contemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cultura del Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/flamencologia/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 22:56:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/flamencologia/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma culturale che appartiene alla tradizione Andalusa, e si espande in altre regioni spagnole per questioni di emigrazione: gli andalusi, come la gente del nostro sud, ha lasciato casa per andare a cercare lavoro. A Madrid, a Barcellona&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano - Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le nacchere: costruzione ed esercizi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/nacchere/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:40:10 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/nacchere/</guid>
      <description>Le Nacchere in spagnolo sono dette &lt;em&gt;castañuelas&lt;/em&gt; (lett. piccole castagne) e chiamate più comunemente &lt;em&gt;palillos&lt;/em&gt; (lett. piccoli legni) in Andalucía, sono piccoli strumenti a percussione di tipo idiofono (gli strumenti idiofoni sono quelli che&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bata de cola Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:54:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Scarpe da flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/scarpe-da-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 13:50:32 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/scarpe-da-flamenco/</guid>
      <description>Saper scegliere bene è molto importante, molto più di quanto accade per altre danze. Le scarpe da flamenco devono poter garantire una stabilità al danzatore/danzatrice senza compromettere la salute di piedi e articolazioni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il Cante Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/cante-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:28:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/cante-flamenco/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza presenta il &amp;lsquo;Cante Flamenco&amp;rsquo;, un&amp;rsquo;esperienza che va oltre il semplice canto. Approfondisci l&amp;rsquo;anima del flamenco e scopri come il cante possa migliorare il tuo ballo e la tua musica, rilassando mente e corpo. Un percorso per tutti, anche per chi si crede stonato, alla scoperta di un&amp;rsquo;arte che arricchisce e connette</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout Video - Galleria</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/dance-workout-video-galleria/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 10:59:01 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/dance-workout-video-galleria/</guid>
      <description>Esplora la nostra galleria di video di Dance Workout, un lavoro corporeo innovativo che migliora postura, allungamento, fluidità e tanto altro. Scopri esercizi da fare a casa senza attrezzi speciali.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
