<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I nostri corsi di danza, movimento e ballo on Il Mosaico Danza a.s.d. Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-di-danza/</link>
    <description>Recent content in I nostri corsi di danza, movimento e ballo on Il Mosaico Danza a.s.d. Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono  molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina  Todaro ha creato una pedagogia unica, piacevole ed efficace&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con Mucho Compas: senso del ritmo, cante e musica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:51:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/con-mucho-compas/</guid>
      <description>Il senso del ritmo, del cante e della musica. È un corso di approfondimento dedicato ai livelli intermedi ed avanzati. Richiede una serie di competenze già acquisite, soprattutto per&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lindy Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Esplorando le meraviglie delle danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello Swing! Si lavora sui passi base del Boogie, sperimentandoli da soli e in coppia. L&amp;rsquo;allievo viene incoraggiato a utilizzare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 19:22:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blues Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:18:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/blues-dance/</guid>
      <description>Corso di Blues Dance a Milano. La danza di coppia swing più moderna, sensuale e affascinante, senza distinzione di genere.&lt;br&gt; Prenota la tua lezione in segreteria e vieni a ballare con noi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Collegiate Shag</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 19:21:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/collegiate-shag/</guid>
      <description>Corso di Collegiate Shag a Milano. La danza di coppia swing più moderna, sensuale e affascinante, senza distinzione di genere. Prenota la tua lezione in segreteria e vieni a ballare</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:44:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto. Ballare Hip Hop dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 00:53:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton! Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo;energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino! Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heels Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance/</guid>
      <description>La Heels Dance è la danza del portamento sui tacchi alti che sta spopolando ovunque e ti fa sentire agile, forte e senza paura o timidezza. Forza, sicurezza, eleganza: pronti a partire alla conquista del mondo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo. Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare &lt;strong&gt;elasticità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;energia&lt;/strong&gt; lasciando tutto il resto fuori dalla porta! Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:23:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Corsi di Latino Americano! Per danze caraibiche o latino americano si intendono i balli che hanno avuto origine nell&amp;rsquo;area latino americana del Mar dei Caraibi che comprende paesi come Cuba, Santo Domingo, Porto Rico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:51:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Cicli di danze caraibiche e Latino americane Gruppi di 4/6 lezioni per &amp;ldquo;assaggiare&amp;rdquo; tante forme di danza Latina e Caraibica. Per imparare a destreggiarsi nelle sale da ballo e divertirsi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Pizzica, tammurriata e viddanedda (tarantella calabrese) sono danze del sud Italia, si danzano in coppia uomo donna, ma anche donna donna o uomo uomo. Il corso è aperto a tutti</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:57:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di liscio a Milano in zona Loreto. Nelle lezioni si studiano diverse forme di &lt;strong&gt;ballo da sala.&lt;/strong&gt; Gli allievi possono così spaziare ed impratichirsi su vari generi senza limiti. Chi lo pratica, sa che crea &lt;strong&gt;equilibrio e armonia&lt;/strong&gt; fra mente e corpo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oriental Gipsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gipsy-fusion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:50:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gipsy-fusion/</guid>
      <description>ORIENTAL-GYPSY FUSION è una vera e propria fusione tra vari stili di danza: dai movimenti della Danza Orientale, e della Tribal Fusion, alle linee della danza classico-contemporanea e la spontaneità delle danza gitane.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 12:03:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione. Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive. Dona&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Michael Jackson Style</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:36:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>In questo corso, studierete le sue iconiche coreografie, imparerete i suoi passi… il &lt;strong&gt;Moonwalk&lt;/strong&gt;, il &lt;strong&gt;Sidewalk&lt;/strong&gt;, il &lt;strong&gt;Toe Stand&lt;/strong&gt;&amp;hellip; e moltissimi altri! Il corso è aperto a tutti, principianti e non. Vi stupirete!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Popolari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 10:24:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</guid>
      <description>Il divertimento è assicurato, non solo Tarantate! È un corso speciale: canto e danza si mischiano per far sentire e toccare con il corpo e la voce un mondo stratificato, fatto di cura, tamburi, danze e melodie cantate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 12:01:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:27:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Studiare balletto: l&amp;rsquo;eleganza e l&amp;rsquo;energia!. Tramite esercizi ed un attento e preciso lavoro di correzione e pulizia del movimento, durante le lezioni si affronta l&amp;rsquo;apprendimento degli elementi costitutivi della danza classica, al di là della tecnica&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:49:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo! La lezione di danza del ventre con Silvia Carabelli è sostenuta da un meticoloso e chiarissimo lavoro corporeo. Questo rende possibile l&amp;rsquo;esecuzione precisa dei&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jazz Dance e Disco Pop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jazz-dance/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2022 11:32:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jazz-dance/</guid>
      <description>riassunto (se serve) multiriga per le pagine elenco</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bollywood Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 14:28:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bollywood-dance/</guid>
      <description>La danza Bollywood fa riferimento alle danze dei film del cinema indiano. Energetica e divertente la danza Bollywood ci porta in un ambiente creativo e interessante</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Polinesiane</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 22:34:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</guid>
      <description>Corso di danze Polinesiane Ori Tahiti. Le danze Polinesiane sono incredibilmente gioiose e positive, ti mettono di buon umore e ti regalano un sorriso impagabile. La danza è piuttosto impegnativa fisicamente, e comprende potenti movimenti del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento. I concetti su cui si basa la danza contemporanea sono universali: lo spazio, il tempo, le linee e le curve. Il suo linguaggio si esprime attraverso i segnali del corpo. Attraverso il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contemporary Tribal Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 00:49:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</guid>
      <description>Un modo rivoluzionario di usare il corpo e le sue infinite possibilità! Si basa su un forte controllo del corpo; in particolare sull&amp;rsquo;uso selettivo della muscolatura. Assetto&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è una danza fortemente espressiva, creata da Sabina Todaro, frutto di 30 anni di ricerche su danza, espressività e musica del Mediterraneo, in particolare Medio oriente, Nord Africa e Andalusia, basata su un profondo lavoro di pedagogia&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libera la Danza: il privilegio di muoverti con piacere</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/libera-la-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/libera-la-danza/</guid>
      <description>Alla scoperta dell&amp;rsquo;assoluta libertà di danzare. Puoi seguire Libera la Danza in sala, dal vivo o anche on line direttamente da casa tua, sulla piattaforma Zoom. L&amp;rsquo;evento è destinato soltanto a chi ha&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini, ragazzi e adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza. Ballare la Danza Moderna significa sottoporsi ad una iniezione di gioia di vivere e di divertimento. Una classe di Modern ha sempre inizio con un&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
