<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danza per adulti on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-per-adulti/</link>
    <description>Recent content in Danza per adulti on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-per-adulti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a
frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente
innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a
studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare
internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della
salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance: Esprimere le emozioni</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è un percorso di danza e musica araba per esprimere emozioni, ideato e diretto da Sabina Todaro. Le lezioni sono disponibili sia in presenza che online e si svolgono in italiano, inglese, francese o spagnolo. Durante le lezioni, si lavora sulla centratura del corpo, sulla sua duttilità ed espressività, utilizzando musiche jazz o fusion prodotte da musicisti orientali. La Lyrical Arab Dance cerca di esplorare le tradizioni musicali e di danza del Medio Oriente per capirne l&amp;rsquo;essenza e la sensibilità, utilizzando vibrazioni, oscillazioni, ondulazioni, torsioni e altre dinamiche tipiche della zona. La danza termina con una parte a terra per favorire la percezione della fisicità e dello stato emotivo del ballerino. Questo corso è adatto a tutte le età e tutti i livelli di preparazione ed è ideale per acquisire una postura eretta e sana, aumentando la funzionalità motoria e la capacità di muoversi liberamente. Inoltre, la Lyrical Arab Dance cambia la prospettiva sulla danza e il modo di stare nel proprio corpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Scopri la tua espressività e sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Irlandesi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</guid>
      <description>Un corso di danza irlandese che insegna i passi di base e avanzati, la storia e la cultura delle danze irlandesi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libera la Danza: il privilegio di muoverti con piacere</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/libera-la-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/libera-la-danza/</guid>
      <description>Partecipa all&amp;rsquo;evento più folle e divertente dell&amp;rsquo;anno con Sabina Todaro: Libera La Danza è un&amp;rsquo;esperienza di esplorazione corporea e musicale che non richiede alcuna preparazione tecnica. Goditi l&amp;rsquo;assoluta libertà di danzare, liberando lo stress e la preoccupazione. Durata imprevedibile, ma si prevede circa un&amp;rsquo;ora di danza senza interruzioni. Visita il sito per maggiori informazioni.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
