<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danza moderna on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-moderna/</link>
    <description>Recent content in danza moderna on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 May 2022 23:08:42 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-moderna/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 23:08:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la  sua passione per la danza. Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 13:55:13 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per adulti e ragazzi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza. Ballare la Danza Moderna significa sottoporsi ad una iniezione di gioia di vivere e di divertimento. Una classe di Modern ha sempre inizio con un&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:06:29 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento I concetti su cui si basa la danza contemporanea sono concetti universali: lo spazio, il tempo, le linee e le curve. Il suo linguaggio si esprime attraverso i segnali del corpo. Attraverso il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 12:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>I nostri corsi di danza e movimento dedicati ai ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi Ecco il planning: Contattaci subito, i posti sono limitati! 0258317962 – 3396173388 info@ilmosaicodanza.it
I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
