<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Insegnanti on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti/</link>
    <description>Recent content in Insegnanti on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 04:11:28 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Insegnante e danzatrice professionista di Flamenco. Ha inoltre una formazione in psicologia e pedagogia. Fondatrice del Mosaico arti danze culture, Sabina Todaro ha esperienza nell&amp;rsquo;insegnamento di diverse forme di danza e ha creato la Lyrical Arab Dance. Comprende profondamente la tradizione della musica e della danza egiziana, ed ha una speciale abilità per espanderla in senso contemporaneo. Le sue conoscenze e capacità e la sua particolare musicalità la portano a creare coreografie che sono al tempo stesso molto liriche e personalissime nell&amp;rsquo;interpretazione e nell&amp;rsquo;espressione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariele Carnevale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/mariele-carnevale/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 19:07:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/mariele-carnevale/</guid>
      <description>Mariele Carnevale è un&amp;rsquo;insegnante di Hatha Yoga laureata in Psicologia Clinica e Neuropsicologia. La sua formazione come insegnante di yoga e la sua tesi di laurea, nella quale ha saldato insieme lo yoga e la psicologia, l&amp;rsquo;hanno portata a ideare e condurre laboratori di yoga specifici con adolescenti e giovani adulti che presentano problematiche psicologiche e/o psicosociali. La sua proposta è quella di praticare lo yoga in presenza, per avere la possibilità di condividere vissuti, esprimere dubbi ed esigenze e quindi esperire uno yoga il più possibile modulato sulle proprie particolarità e bisogni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perla Davide</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:43:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/perla-davide/</guid>
      <description>Insegnante e ballerina di danza irlandese, Perla Davide ha iniziato a studiare danza fin da bambina. La sua passione per la danza irlandese l&amp;rsquo;ha portata a viaggiare in tutta Italia e in Europa, esibendosi nei più importanti festival e teatri della scena musicale folk irlandese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carlos Guillén Miranda</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 04:11:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/carlos-guillen/</guid>
      <description>Carlos Guillén, cantaor di flamenco con talento e passione. Insegnante alla Fondazione Cristina Heeren di Siviglia e alla scuola Il Mosaico Danza di Milano. Vincitore del primo premio per giovani del concorso di cante Ciudad de Vejer nel 2021.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
