<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>insegnanti on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti/</link>
    <description>Recent content in insegnanti on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 May 2022 18:58:50 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Marta Mai</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 18:58:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-con-marta/</guid>
      <description>Precisione, passione ed eleganza. Ballerina classica e contemporanea, Marta Mai è insegnante di danza classica e contemporanea per bambini, teenagers e adulti. Marta nasce nel  1997 a Monza. Fin da piccolissima ama il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:57:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto, nata a Desio il 10 Marzo 1995, scopre fin da piccola la  sua passione per la danza. Muove i primi passi con il corso di Latin Baby, per poi passare alla scuola Cubabaila di Alberto Valdès, dove intraprenderà gli studi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare le danze popolari con Sofia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:35:44 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</guid>
      <description>Le danze folk fanno parte della sua vita da tempo: ha sempre partecipato a concerti e feste danzanti, ma solo da questi ultimi anni ha ripreso il loro studio con un intento didattico. Ha seguito corsi e stage di diversi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2022 13:10:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante. Comincia, come tante bambine,  con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 13:08:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare. Nulla di più falso. Tenere lezioni di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:12 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Stiamo scambiando una Ferrari per un triciclo. Il nostro corpo è costruito in modo perfetto, ed altrettanto perfettamente funziona. Benefit che si ottengono: Muoverti con pienezza e con piacere, senza inutili sforzi e aiutare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 23:50:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
