<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danze caraibiche on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>/tags/danze-caraibiche/</link>
    <description>Recent content in danze caraibiche on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Sep 2015 23:55:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/danze-caraibiche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>/balli-latini/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2015 23:55:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>/balli-latini/</guid>
      <description>Cicli di danze caraibiche e Latino americane Le lezioni si tengono in VIa Passeroni 6 Porta Romana
Il Sabato pomeriggio. Chiedici il calendario!
Salsa e Bachata al Mosaico Danza   Salsa e Bachata al Mosaico Danza      Gruppi di 4/6 lezioni per &amp;ldquo;assaggiare&amp;rdquo; tante forme di danza Latina e Caraibica. Per imparare a destreggiarsi nelle sale da ballo e divertirsi.
Il programma, studiato appositamente per Il Mosaico da Viviane Grisvard, mette a disposizione la lunga esperienza della Maestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>/dancehall/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 21:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Corsi di Dancehall a Milano   Corsi di Dancehall a Milano      Un nuovo corso molto divertente e coinvolgente con Milena Ventre.
Il martedì in Via Pomezia 12 zona Loreto
20.00-21.00 Livello Open
Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità, energia lasciando tutto il resto fuori dalla porta!
Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Il dancehall nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della musica Reggae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 16:15:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>/milena-ventre/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;entusiasmo contagioso Milena al saggio con i suoi allievi   Milena al saggio con i suoi allievi      Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e professione futura.
Nel 1997 entra nell’associazione sportiva &amp;ldquo;Sesto 76&amp;rdquo; (Va) come ballerina di ginnastica artistica, e partecipa a numerose presentazioni e gare internazionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton Reggaeton al Mosaico Danza   Reggaeton al Mosaico Danza      Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo; energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino!
Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi nel ritmo e nel divertimento con lo spirito giusto, imparando ad avere consapevolezza del proprio corpo e di come muoverlo in musica, e sviluppando un migliore allenamento muscolare, maggiore mobilità articolare liberi da ogni stress: dalla lezione si esce carichi, sudati e soprattutto sorridenti, il che, vivendo a Milano, non guasta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:19:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Corsi di Latino Americano Salsa e Bachata al mosaico Danza Milano   Salsa e Bachata al mosaico Danza Milano      Salsa e Bachata in zona Loreto
Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano Lunedì
20.30-21.30 Salsa e Bachata Base (dal 24/01)
Martedì
21.00-22.00 Salsa e Bachata Base
Per danze caraibiche o latino americano si intendono i balli che hanno avuto origine nell’area latino americana del Mar dei Caraibi che comprende paesi come Cuba, Santo Domingo, Porto Rico, Venezuela, Colombia, Honduras, Panama e altri.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
