<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sara Ti on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/sara-ti/</link>
    <description>Recent content in Sara Ti on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jul 2025 21:36:40 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/sara-ti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento in Zona Loreto. I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oriental Gypsy Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 14:50:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/oriental-gypsy-fusion/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion, una fusione di vari stili di danza come la danza orientale, la tribal fusion, la danza classico-contemporanea e le danze gitane, con un&amp;rsquo;enfasi sullo studio della musica, sulla tecnica del movimento e sulla presenza sul palco. Questa danza è espressiva e poliforme e gioca con il ritmo, il suono, il corpo e l&amp;rsquo;uso di oggetti come veli, ventagli e mantoni. Il percorso di studio si basa sull&amp;rsquo;autenticità, la spontaneità, il gioco e lo studio, per permettere agli allievi di esprimersi al meglio e scoprire nuove possibilità di danza. Il Mosaico Danza offre corsi di Oriental Gypsy Fusion a Milano e invita tutti a scoprire la magia di questa danza e a entrare in contatto con la propria creatività.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sara Ti - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:55:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</guid>
      <description>Sara Ti è una danzatrice, medico e musicista con una vasta formazione artistica che inizia nel 1996 con lo studio di pianoforte e violino. Inizia a danzare nel 2002, partendo dalla danza orientale e progressivamente esplorando altri stili di danza e performance fisiche. Insegna danze orientali, fusion e gypsy dal 2011 e si distingue per la sua specialità nella danza con i ventagli. Dotata di un carattere socievole, attenzione notevole e una intelligenza acuta, sa mettere a proprio agio gli allievi e mantenere un clima amichevole durante le lezioni. Inoltre, come medico, è particolarmente attenta alla salute degli allievi durante l&amp;rsquo;apprendimento dei movimenti. È un&amp;rsquo;artista poliedrica, che si esibisce in festival, performance teatrali e spettacoli di strada, collaborando con diversi musicisti.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
