<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Loreto on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/loreto/</link>
    <description>Recent content in Loreto on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 18:46:57 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/loreto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Lezioni per danzare e tenersi in movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; NB: Gli orari potrebbero subire variazioni. Prima di partecipare a una lezione è assolutamente necessario che la prenoti via mail o per telefono. I corsi sono a numero chiuso.&lt;br&gt;Si tengono dal lunedì al giovedì compresi, e riguardano diverse discipline, per offrire un ventaglio di possibilità per allenarsi, divertirsi, imparare nuove forme di ballo e movimento.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 16:29:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento Martedì 19.45-20.45 in Via Privata Pomezia 12 Loreto insegnante Marta Mai
Che cos&amp;rsquo;è la Danza Contemporanea? Danza Contemporanea al Mosaico   Danza Contemporanea al Mosaico      È una forma di danza che nasce in Europa e negli Stati Uniti dopo la Seconda guerra mondiale.
Prosegue la rivoluzione attuata dalla Modern Dance a favore di nuove espressioni corporee. Il suo obiettivo è negare la formalità e la rigidità dei canoni classici del balletto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2022 17:56:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>Sabina Todaro L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima Ecco un&amp;rsquo;improvvisazione por Milongas, uno stralcio di &amp;ldquo;El coraje de ser - il coraggio di essere&amp;rdquo; (2013) con il meraviglioso cante di Jeromo Segura.
   All’età di soli sei anni Sabina comincia a studiare Danza Classica e ginnastica ritmica. Da allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione dapprima al balletto e alla Danza Contemporanea e poi alle danze tradizionali del Mediterraneo, dal Medio Oriente al Nord Africa e soprattutto al Flamenco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:21:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Con le danze del nostro Sud, il divertimento è assicurato</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 12:02:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza e on line In zona P. Romana: Il Mosaico Danza Asd Via Passeroni 6 In zona Loreto: Il Mosaico Danza Asd Via Pomezia 12)
Allieve dei corsi di flamenco   Allieve dei corsi di flamenco      Corsi con Sabina Todaro adatti ai principianti di Flamenco Sede Porta Romana Via Passeroni 6 Lunedì  19.00-20.30 Flamenco per principianti  Martedì  18.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates Matwork</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 01:28:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</guid>
      <description>Pilates: un lavoro corporeo efficace e sano I principi del metodo Pilates   I principi del metodo Pilates      Lezioni in Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Con Annalena Berton
Lunedì 19.30-20.15 Pilates
Di che cosa si tratta È un programma molto completo ed efficace di ginnastica a corpo libero. Si esegue su di un materassino (mat è l&amp;rsquo;abbreviazione di &amp;ldquo;mattress&amp;rdquo;, che significa appunto materasso).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Feb 2022 18:48:03 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Specialisti nei corsi di flamenco!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per adulti e ragazzi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 19:54:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza La danza Moderna è la vita stessa   La danza Moderna è la vita stessa      Lezioni in zona Tibaldi, Via Portoferraio 4 presso TeatRing Mercoledì 18.00-19.00 (dagli 11 anni) con Doré Giovedì 17.00-18.00 Modern Bambini (7-10 anni) con Doré
Che cos&amp;rsquo;è? È difficile definire la Danza Moderna. È una danza che ha le radici nella tradizione del balletto classico, ma si spinge molto più in là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Popolari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 18:25:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</guid>
      <description>Il divertimento è assicurato Nel week end, stages periodici Calendario in definizione
Sede: zona Loreto, Via Privata Pomezia 12 Pizzica e Tarantella al Mosaico Danza   Pizzica e Tarantella al Mosaico Danza      Non solo Tarantate! è un corso speciale: canto e danza si mischiano per far sentire e toccare con il corpo e la voce un mondo stratificato, fatto di cura, tamburi, danze e melodie cantate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 16:39:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli che quel giorno si trovarono in quella via… Quelli di via Oldrado! Annalena Berton è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013.
Quelli di Via Oldrado mentre ballano swing   Quelli di Via Oldrado mentre ballano swing      È proprio nel corso del 2013 che la ballerina, durante l&amp;rsquo;allestimento di uno show, scopre per la prima volta il Lindy Hop e se ne innamora follemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 22:26:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini   Corsi danza per bambini      Il Mosaico Danza Asd in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi Asd presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per bambini a Milano Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 12:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</guid>
      <description>Corsi per bambini in zona Loreto a Milano Corsi di danza per bambini   Corsi di danza per bambini      Trovare corsi per bambini a Milano che abbiano qualità, prezzo accessibile e che siano comodamente raggiungibili è difficile.
Cercare orari compatibili con le nostre necessità, che ci facciano sentire soddisfatti di come stiamo impegnando i nostri soldi in una città come Milano è un po&amp;rsquo; come vincere un terno al lotto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 12:49:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;la-comunicazione-e-lenergia-nello-swing&#34;&gt;La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Il corso di svolge il lunedì nella sede di Via Pomezia 12 in zona loreto dalle 20.15 alle 21.15 per il livello intermedio</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2015 23:55:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Cicli di danze caraibiche e Latino americane Le lezioni si tengono in VIa Passeroni 6 Porta Romana
Il Sabato pomeriggio. Chiedici il calendario!
Salsa e Bachata al Mosaico Danza   Salsa e Bachata al Mosaico Danza      Gruppi di 4/6 lezioni per &amp;ldquo;assaggiare&amp;rdquo; tante forme di danza Latina e Caraibica. Per imparare a destreggiarsi nelle sale da ballo e divertirsi.
Il programma, studiato appositamente per Il Mosaico da Viviane Grisvard, mette a disposizione la lunga esperienza della Maestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 21:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Corsi di Dancehall a Milano   Corsi di Dancehall a Milano      Un nuovo corso molto divertente e coinvolgente con Milena Ventre.
Il martedì in Via Pomezia 12 zona Loreto
20.00-21.00 Livello Open
Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità, energia lasciando tutto il resto fuori dalla porta!
Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Il dancehall nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della musica Reggae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 15:52:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;evoluzione contemporanea della tradizione Egiziana Nel video una dimostrazione di Sabina Todaro durante uno stage in Finlandia.
{{ &amp;lt; youtube QWrFFneVzFs &amp;gt;}}
Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance   Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance      La danza nasce dalle ricerche della danzatrice e coreografa egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro: non si tratta quindi di una danza folkloristica tradizionale araba o orientale, ma di una danza contemporanea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 10:19:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente  &amp;quot;&amp;hellip;Ogni volta che un allievo mi dice che le serate danzanti trascorse insieme lo hanno aiutato ad uscire da un periodo grigio, ogni volta che riesco a togliermi &amp;ldquo;l&amp;rsquo;uniforme&amp;rdquo; da maestra per dare un consiglio ad un adolescente in crisi, ogni volta che un bambino mi ruba il cuore consegnandomi di corsa il suo disegno, specificandomi che quella sulla carta sono io&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2015 15:38:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Esplora le mille danze con una maestra d&amp;rsquo;eccezione Viviane   Viviane      È una ballerina dalla formazione coreutica molto ampia. Ha una impagabile esperienza nel campo dell&amp;rsquo;insegnamento della danza: insegna dal 1976!
Padroneggia molte forme di danza: dal Liscio, alle Danze Standard, dalle Danze Latino Americane, alle Caraibiche, al Ballroom, dal Tango Argentino, al Boogie Woogie e al Rock and Roll.
Nella sua formazione ha anche seguito corsi di Danza Moderna, Afro, Tip Tap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2015 15:28:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;esplorando-le-meraviglie-delle-danze-più-coinvolgenti-dellera-dello-swing&#34;&gt;Esplorando le meraviglie delle danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello Swing&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 15:17:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>La danza del ventre con Silvia Carabelli Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità.
Silvia Carabelli   Silvia Carabelli      Prosegue la sua formazione con corsi di flamenco, danza moderna e danza jazz.
L&amp;rsquo;incontro con la danza del ventre Nel 1988 Silvia si innamora della danza del ventre, quando era ancora davvero poco diffusa in Italia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2014 16:56:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Giochiamo che io ero un ballerino Corsi di danza per bambini a Milano   Corsi di danza per bambini a Milano      Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!
Orario delle lezioni: Per bambini dai 3 ai 5 anni:
Lunedì 16.45-17.30</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates con Gym Ball</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2014 16:41:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</guid>
      <description>I palloni da ginnastica di grandi dimensioni Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Un esercizio di allungamento   Un esercizio di allungamento      Il primo utilizzo di questi risale alla Svizzera degli anni ’60. Da allora, le potenzialità delle Gym Ball sono state ampiamente sfruttate e sviluppate dagli istruttori di Pilates e dai riabilitatori fisioterapisti di tutto il mondo.
Come usare la palla l&amp;rsquo;uso dello strumento in sé è molto divertente: si deve giocare con la sua instabilità alla ricerca dell&amp;rsquo;equilibrio, abituandosi al movimento della palla con una certa destrezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:52:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente La Zumba migliora visibilmente il nostro corpo mentre ci divertiamo   La Zumba migliora visibilmente il nostro corpo mentre ci divertiamo      È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico.
Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. Ma anche un po&amp;rsquo; più tonici e in forma!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:46:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Studiare balletto: l&amp;rsquo;eleganza e l&amp;rsquo;energia Orario corsi di danza classica Sotto forma di gioco danzato (dai 3 ai 5 anni):
Lunedì dalle 16.45-17.30 in Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Per bambini (dai 6 agli 8 anni):
Lunedì dalle 17.40-18.40 in Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Danza classica adulti Martedì 18.45-20.00 Danza Classica Intermedio
La danza ha origini antichissime: ancora prima di sviluppare pienamente il linguaggio, l’uomo si muoveva al suono di strumenti rudimentali o del canto, per celebrare avvenimenti quali il successo nella caccia o addirittura il sorgere del sole o la caduta della pioggia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:44:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto Corsi di Hip Hop a Milano   Corsi di Hip Hop a Milano      Ballare Hip Hop e Breakdance dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi.
Le nostre lezioni si svolgono nella sede in zona Loreto, Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lindy Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:42:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola La danza che pose le basi per il travolgente Boogie Woogie!
Corsi di Lindy Hop a Milano   Corsi di Lindy Hop a Milano      Sede: 🌍 Via Pomezia 12 (MM1 e 2 Loreto)
Lunedì Via Pomezia 12</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:40:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di liscio a Milano in Loreto Gruppo di allievi di Viviane Grisvard   Gruppo di allievi di Viviane Grisvard      Orario dei corsi: Martedì 19.30-20.30 Venerdì 21.00-22.00
Sede: Via Pomezia 12 zona Loreto Milano
Le lezioni Nelle lezioni si studiano diverse forme di ballo da sala.
Gli allievi possono così spaziare ed impratichirsi su vari generi senza limiti.
La libertà e la fantasia Il ballo da sala è gratificante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contemporary Tribal Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:34:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</guid>
      <description>Un modo rivoluzionario di usare il corpo e le sue infinite possibilità Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto)
Contemporary tribal Fusion al Mosaico Danza   Contemporary tribal Fusion al Mosaico Danza     La tecnica Fusion Si basa su un forte controllo del corpo; in particolare sull&amp;rsquo;uso selettivo della muscolatura.
Assetto posturale, stretching consapevole e potenziamento mirato sono le indispensabili fondamenta dalle quali sviluppare la proprie possibilità coreutiche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:33:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo Saggio del corso di danza del ventre in teatro a Milano   Saggio del corso di danza del ventre in teatro a Milano       Giovedì 18.30-19.30 Intermedio  Zona Porta Romana Via Passeroni 6 Il venerdì:
 18.00-19.00 Base 19.00-20.15 Intermedio  A richiesta sono attivabili altri orari, stages ed approfondimenti!
Accanto ai classici corsi di Danza del ventre, Il Mosaico organizza lezioni di Contemporary Tribal Fusion e Lyrical Arab Dance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita Dall’età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord Africa e alla Danza Classica e Contemporanea, al Flamenco (vedi sua biografia sul Flamenco nella pagina dedicata), e molto altro. Ha viaggiato spesso nei paesi arabi, sempre alla ricerca della danza e della musica nelle loro forme tradizionali e innovative.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:19:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>Lyrical Arab Dance, le radici espressive della cultura tradizionale della danza araba Performance di Lyrical Arab Dance   Performance di Lyrical Arab Dance      Le lezioni sono seguibili in presenza o on line ed anche su registrazione. A richiesta dei partecipanti, la lezione si svolge in italiano e inglese, o anche solo in inglese
Martedì:
Sede Via Passeroni 6 (Porta Romana) 18.30-20.00
Mercoledì:
Sede Via Passeroni 6 (Porta Romana) 14.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 16:15:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;entusiasmo contagioso Milena al saggio con i suoi allievi   Milena al saggio con i suoi allievi      Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e professione futura.
Nel 1997 entra nell’associazione sportiva &amp;ldquo;Sesto 76&amp;rdquo; (Va) come ballerina di ginnastica artistica, e partecipa a numerose presentazioni e gare internazionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton Reggaeton al Mosaico Danza   Reggaeton al Mosaico Danza      Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo; energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino!
Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi nel ritmo e nel divertimento con lo spirito giusto, imparando ad avere consapevolezza del proprio corpo e di come muoverlo in musica, e sviluppando un migliore allenamento muscolare, maggiore mobilità articolare liberi da ogni stress: dalla lezione si esce carichi, sudati e soprattutto sorridenti, il che, vivendo a Milano, non guasta!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:19:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Corsi di Latino Americano Salsa e Bachata al mosaico Danza Milano   Salsa e Bachata al mosaico Danza Milano      Salsa e Bachata in zona Loreto
Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano Lunedì
20.30-21.30 Salsa e Bachata Base (dal 24/01)
Martedì
21.00-22.00 Salsa e Bachata Base
Per danze caraibiche o latino americano si intendono i balli che hanno avuto origine nell’area latino americana del Mar dei Caraibi che comprende paesi come Cuba, Santo Domingo, Porto Rico, Venezuela, Colombia, Honduras, Panama e altri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 13:56:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione Ballare Tango Argentino a Milano   Ballare Tango Argentino a Milano      Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive. Dona tutti i benefici dell’esercizio fisco, orientando le persone verso il piacere di stare nel corpo, nella musica e nella relazione con l&amp;rsquo;altro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:55:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Spagnola, classica e di accompagnamento Arpeggio con la chitarra   Arpeggio con la chitarra      Con il maestro Antonio Porro. Gli orari delle lezioni possono essere concordati fra allievi ed insegnante.
  CHITARRA FLAMENCA:
a) Tecniche di base e progetto di studio su Rasgueo, Alzapua, Picado e Arpeggio
b) Studio di alcune falsetas (melodie) nei vari palos del flamenco: soleà, tango, alegria, ecc.
c) Accompagnamento al cante: fondamenti sull&amp;rsquo; accompagnamento della voce nel flamenco</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:54:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Metodo Todaro, un sistema rivoluzionario per approcciare tutte le discipline corporee Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano   Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano      Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare il massaggio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 20:39:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</guid>
      <description>Alla ricerca di maggiore benessere L&amp;rsquo;esperienza del massaggio e i benefici di questa pratica
Attenzione: il corso è al momento in programmazione. Chiedeteci informazioni per conoscere le prossime date di attivazione.
corso massaggio Milano   corso massaggio Milano      Annalena Berton   Annalena Berton      Una delle pratiche di guarigione più antiche utilizzate dall&amp;rsquo;uomo e resta ancora oggi una delle più naturali ed efficaci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:34:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Dinamismo e creatività Via Privata Pomezia 12, Loreto
Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza Classica e Moderna (3-5 anni) Lunedì 17.30-18.30 Danza Classica e Moderna Bambini (6-8 anni)
Via Privata Portoferraio 4 (Teatring), Tibaldi
Giovedì 17.00-18.00 Modern Bambini (7-10 anni)
Danza moderna esercizi per bambini   Danza moderna esercizi per bambini      Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del gioco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:32:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa In zona Loreto, Via Pomezia 12: Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza (3-5 anni)
Corsi di Hip Hop al Mosaico   Corsi di Hip Hop al Mosaico      Il corso di hip hop bambini La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
