<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Loreto on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/loreto/</link>
    <description>Recent content in Loreto on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 18 May 2022 23:15:52 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/loreto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lindy Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Tue, 03 May 2022 13:37:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 10:55:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Esplorando le meraviglie delle danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello Swing! Si lavora sui passi base del Boogie, sperimentandoli da soli e in coppia. L&amp;rsquo;allievo viene incoraggiato a utilizzare le&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balboa</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2022 15:30:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balboa/</guid>
      <description>La comunicazione e l&amp;rsquo;energia nello Swing! Si balla in un abbraccio stretto e la comunicazione fra i partner è forte. È quasi più interessante da praticare che da vedere. Si può danzare su una grande quantità di musiche diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2022 23:15:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento I concetti su cui si basa la danza contemporanea sono concetti universali: lo spazio, il tempo, le linee e le curve. Il suo linguaggio si esprime attraverso i segnali del corpo. Attraverso il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2022 18:28:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi ed anche il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 17:56:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baile-sabina/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;L&amp;rsquo;insegnamento come seconda natura&amp;hellip; anzi forse come prima.&lt;/span&gt; &lt;br&gt;All’età di soli sei anni &lt;strong&gt;Sabina&lt;/strong&gt; comincia a studiare &lt;strong&gt;Danza Classica&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;ginnastica ritmica&lt;/strong&gt;. Da allora non si è mai fermata, ed ha al suo attivo studi su tantissime forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione dapprima al &lt;strong&gt;balletto&lt;/strong&gt; e alla &lt;strong&gt;Danza Contemporanea&lt;/strong&gt; e poi alle &lt;strong&gt;danze tradizionali del Mediterraneo&lt;/strong&gt;, dal &lt;strong&gt;Medio Oriente&lt;/strong&gt; al &lt;strong&gt;Nord Africa&lt;/strong&gt; e soprattutto al &lt;strong&gt;Flamenco&lt;/strong&gt;. Ha viaggiato spesso nei paesi arabi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zumba Fitness</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 13:57:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/zumba/</guid>
      <description>Stare in forma in maniera efficace e molto divertente! È una vera e propria disciplina di fitness, e come tale aiuta a sviluppare benessere psicofisico. Sulla sua efficacia non ci sono dubbi: dalla lezione si esce stanchi, sorridenti e soddisfatti. E anche&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annalena Berton</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 12:15:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/annalena-berton/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;Un&amp;rsquo;insegnante di cui gli allievi si innamorano facilmente&lt;/span&gt; &lt;br&gt; Nata a Merano nel maggio dell’ 83, all’ età di 19 anni decide di inseguire i suoi sogni trasferendosi a Milano dove conseguirà il diploma presso l’ Accademia MAS, Musica Art &amp;amp; Show. Neodiplomata, ha la fortuna di lavorare da subito con personalità del panorama teatrale internazionale come la regista &lt;strong&gt;Andreè Ruth Schammah&lt;/strong&gt;. Prosegue la sua carriera con varie esperienze televisive&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 10:35:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina Todaro ha creato una pedagogia unica, piacevole ed efficace&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chitarra</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 10:05:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lezioni-di-chitarra/</guid>
      <description>Corso di chitarra spagnola, classica e di accompagnamento con il maestro &lt;strong&gt;Antonio Porro&lt;/strong&gt;. Gli orari delle lezioni possono essere concordati fra allievi e insegnante. Chitarra flamenca, chitarra d&amp;rsquo;accompagnamento, chitarra classica principianti e chitarra classica avanzati&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 08:18:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è una danza fortemente espressiva, creata da Sabina Todaro, frutto di 30 anni di ricerche su danza, espressività e musica del Mediterraneo, in particolare Medio oriente, Nord Africa e Andalusia, basata su un profondo lavoro di pedagogia&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare il massaggio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 13:59:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-massaggio/</guid>
      <description>Alla ricerca di maggiore benessere. L&amp;rsquo;esperienza del massaggio e i benefici di questa pratica Attenzione: &lt;strong&gt;il
corso è al momento in programmazione&lt;/strong&gt;. Chiedeteci informazioni per conoscere le
prossime date di attivazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Salsa e Bachata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 13:38:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/salsa-e-bachata/</guid>
      <description>Corsi di Latino Americano! Per danze caraibiche o latino americano si intendono i balli che hanno avuto origine nell’area latino americana del Mar dei Caraibi che comprende paesi come Cuba, Santo Domingo, Porto Rico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 14:42:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-classica/</guid>
      <description>Studiare balletto: l&amp;rsquo;eleganza e l&amp;rsquo;energia!. Tramite esercizi ed un attento e preciso lavoro di correzione e pulizia del movimento, durante le lezioni si affronta l&amp;rsquo;apprendimento degli elementi costitutivi della danza classica, al di là della tecnica&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 13:57:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>La danza del ventre con Silvia Carabelli Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità.
Silvia Carabelli   Silvia Carabelli      Prosegue la sua formazione con corsi di flamenco, danza moderna e danza jazz.
L&amp;rsquo;incontro con la danza del ventre Nel 1988 Silvia si innamora della danza del ventre, quando era ancora davvero poco diffusa in Italia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ballo Liscio</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 12:44:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-ballo-liscio-a-milano/</guid>
      <description>Corsi di liscio a Milano in Loreto Nelle lezioni si studiano diverse forme di &lt;strong&gt;ballo da sala.&lt;/strong&gt; Gli allievi possono così spaziare ed impratichirsi su vari generi senza limiti. È ormai sperimentato (chi lo pratica, lo sa!) che crea &lt;strong&gt;equilibrio e armonia&lt;/strong&gt; fra mente e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Reggaeton al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 11:50:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-reggaeton/</guid>
      <description>Lezioni di Reggaeton! Lasciati coinvolgere dall&amp;rsquo; energia travolgente di ciò che si potrebbe definire l&amp;rsquo;Hip Hop latino! Nel corso di Reggaeton si apprende soprattutto a ballare senza timidezza, buttandosi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancehall</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 10:48:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare &lt;strong&gt;elasticità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;energia&lt;/strong&gt; lasciando tutto il resto fuori dalla porta! Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 10:32:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo! La lezione di danza del ventre con &lt;strong&gt;Silvia Carabelli&lt;/strong&gt; è sostenuta da un meticoloso e chiarissimo &lt;strong&gt;lavoro corporeo&lt;/strong&gt;. Questo rende possibile l&amp;rsquo;esecuzione &lt;strong&gt;precisa&lt;/strong&gt; dei&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates con Gym Ball</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 16:41:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates-con-gym-ball/</guid>
      <description>I palloni da ginnastica di grandi dimensioni. Il primo utilizzo di questi risale alla Svizzera degli anni ’60. Da allora, le potenzialità delle Gym Ball sono state ampiamente sfruttate e sviluppate dagli istruttori di Pilates e dai riabilitatori&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balli latini: chachacha rumba e mambo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 13:55:29 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/balli-latini/</guid>
      <description>Cicli di danze caraibiche e Latino americane Gruppi di 4/6 lezioni per &amp;ldquo;assaggiare&amp;rdquo; tante forme di danza Latina e Caraibica. Per imparare a destreggiarsi nelle sale da ballo e divertirsi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Popolari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 18:25:28 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</guid>
      <description>Il divertimento è assicurato, non solo Tarantate! È un corso speciale: canto e danza si mischiano per far sentire e toccare con il corpo e la voce un mondo stratificato, fatto di cura, tamburi, danze e melodie cantate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:21:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Pizzica, tammurriata e viddanedda (tarantella calabrese) sono danze del sud Italia, si danzano in coppia uomo donna, ma anche donna donna o uomo uomo. Il laboratorio, dedicato ai neofiti, sarà prettamente pratico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 12:02:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza e on line In zona P. Romana: Il Mosaico Danza Asd Via Passeroni 6 In zona Loreto: Il Mosaico Danza Asd Via Pomezia 12)
Allieve dei corsi di flamenco   Allieve dei corsi di flamenco      Corsi con Sabina Todaro adatti ai principianti di Flamenco Sede Porta Romana Via Passeroni 6 Lunedì 19.00-20.30 Flamenco per principianti  Martedì 18.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates Matwork</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2022 01:28:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pilates/</guid>
      <description>Pilates: un lavoro corporeo efficace e sano
È un programma molto completo ed efficace di ginnastica a corpo libero.
Si esegue su di un materassino (&lt;strong&gt;mat&lt;/strong&gt; è l&amp;rsquo;abbreviazione di &amp;ldquo;&lt;em&gt;mattress&lt;/em&gt;&amp;rdquo;, che significa appunto &lt;strong&gt;materasso&lt;/strong&gt;).
Gli esercizi esistenti sono circa&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ginnastica consapevole – Metodo Feldenkrais</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Feb 2022 21:02:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/ginnastica-consapevole-metodo-feldenkrais/</guid>
      <description>Il corso non rientra tra le attività aerobiche, è quindi adatto a tutti e a tutte le età! E’ consigliato per chi desidera intraprendere un percorso per rincontrare sé stesso e il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contemporary Tribal Fusion</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 18:34:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/contemporary-tribal-fusion/</guid>
      <description>Un modo rivoluzionario di usare il corpo e le sue infinite possibilità! Si basa su un forte controllo del corpo; in particolare sull&amp;rsquo;uso selettivo della muscolatura. Assetto&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 16:39:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;Quelli che quel giorno si trovarono in quella via… Quelli di via Oldrado!&lt;/span&gt; &lt;br&gt;&lt;strong&gt;Annalena Berton&lt;/strong&gt; è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013. È proprio nel corso del 2013 che la ballerina, durante l&amp;rsquo;allestimento di uno show, scopre per la prima volta il &lt;strong&gt;Lindy Hop&lt;/strong&gt; e se ne innamora follemente. L&amp;rsquo;impatto fu così forte da spingerla immediatamente verso lo &lt;strong&gt;studio&lt;/strong&gt; della disciplina. Inizia massivamente a frequentare&amp;hellip; &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per adulti e ragazzi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 09:52:12 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza. Ballare la Danza Moderna significa sottoporsi ad una iniezione di gioia di vivere e di divertimento. Una classe di Modern ha sempre inizio con un&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 18:44:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-hip-hop-a-milano/</guid>
      <description>Lezioni di Hip Hop in zona Loreto Ballare Hip Hop e Breakdance dà voce alla propria personalità. Seguire una scuola a Milano è un modo per trovare la libertà espressiva e seguire la musica rap e i suoi messaggi. Nelle classi si impara a muoversi in modo ritmico&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 13:56:12 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione.
Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive. Dona tutti i benefici dell’esercizio&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 22:26:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini   Corsi danza per bambini      Il Mosaico Danza Asd in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi Asd presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per bambini a Milano Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 12:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-bambini-milano-loreto/</guid>
      <description>Corsi per bambini in zona Loreto a Milano Corsi di danza per bambini   Corsi di danza per bambini      Trovare corsi per bambini a Milano che abbiano qualità, prezzo accessibile e che siano comodamente raggiungibili è difficile.
Cercare orari compatibili con le nostre necessità, che ci facciano sentire soddisfatti di come stiamo impegnando i nostri soldi in una città come Milano è un po&amp;rsquo; come vincere un terno al lotto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 15:52:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;evoluzione contemporanea della tradizione Egiziana Nel video una dimostrazione di Sabina Todaro durante uno stage in Finlandia.
{{ &amp;lt; youtube QWrFFneVzFs &amp;gt;}}
Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance   Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance      La danza nasce dalle ricerche della danzatrice e coreografa egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro: non si tratta quindi di una danza folkloristica tradizionale araba o orientale, ma di una danza contemporanea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viviane Grisvard</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2015 15:38:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/viviane-grisvard/</guid>
      <description>Esplora le mille danze con una maestra d&amp;rsquo;eccezione Viviane   Viviane      È una ballerina dalla formazione coreutica molto ampia. Ha una impagabile esperienza nel campo dell&amp;rsquo;insegnamento della danza: insegna dal 1976!
Padroneggia molte forme di danza: dal Liscio, alle Danze Standard, dalle Danze Latino Americane, alle Caraibiche, al Ballroom, dal Tango Argentino, al Boogie Woogie e al Rock and Roll.
Nella sua formazione ha anche seguito corsi di Danza Moderna, Afro, Tip Tap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2014 16:56:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Giochiamo che io ero un ballerino Corsi di danza per bambini a Milano   Corsi di danza per bambini a Milano      Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!
Orario delle lezioni: Per bambini dai 3 ai 5 anni:
Lunedì 16.45-17.30</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita Dall’età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord Africa e alla Danza Classica e Contemporanea, al Flamenco (vedi sua biografia sul Flamenco nella pagina dedicata), e molto altro. Ha viaggiato spesso nei paesi arabi, sempre alla ricerca della danza e della musica nelle loro forme tradizionali e innovative.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 16:15:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;entusiasmo contagioso Milena al saggio con i suoi allievi   Milena al saggio con i suoi allievi      Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e professione futura.
Nel 1997 entra nell’associazione sportiva &amp;ldquo;Sesto 76&amp;rdquo; (Va) come ballerina di ginnastica artistica, e partecipa a numerose presentazioni e gare internazionali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:54:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Metodo Todaro, un sistema rivoluzionario per approcciare tutte le discipline corporee Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano   Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano      Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:34:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Dinamismo e creatività Via Privata Pomezia 12, Loreto
Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza Classica e Moderna (3-5 anni) Lunedì 17.30-18.30 Danza Classica e Moderna Bambini (6-8 anni)
Via Privata Portoferraio 4 (Teatring), Tibaldi
Giovedì 17.00-18.00 Modern Bambini (7-10 anni)
Danza moderna esercizi per bambini   Danza moderna esercizi per bambini      Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del gioco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:32:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa In zona Loreto, Via Pomezia 12: Lunedì 16.45-17.30 Gioco Danza (3-5 anni)
Corsi di Hip Hop al Mosaico   Corsi di Hip Hop al Mosaico      Il corso di hip hop bambini La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
