<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I nostri insegnanti | Il Mosaico Danza ASD | Milano on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/</link>
    <description>Recent content in I nostri insegnanti | Il Mosaico Danza ASD | Milano on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Aug 2025 23:06:08 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Annalena Berton - Insegnante di Danza Swing a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/annalena-berton/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:46:07 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/annalena-berton/</guid>
      <description>Annalena Berton è un&amp;rsquo;insegnante di danza, specializzata in Lindy Hop, che ha fondato il gruppo &amp;ldquo;Quelli di Via Oldrado&amp;rdquo; per sperimentare il rapporto tra questa danza e le nozioni di danza apprese in 20 anni di studi che spaziano tra danza moderna, classica, hip hop e contemporanea. Ha iniziato la sua carriera lavorando come ballerina per personalità del panorama teatrale internazionale come la regista Andreè Ruth Schammah e successivamente ha partecipato a numerose esperienze televisive e artistiche. È anche un&amp;rsquo;istruttrice di Pilates con il metodo Stott e tiene corsi con grande passione ed impegno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arianna Biancotto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/arianna-biancotto/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 19:50:31 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/arianna-biancotto/</guid>
      <description>Arianna Biancotto è un&amp;rsquo;insegnante di danza esperta in vari stili, tra cui salsa cubana, reggaeton, danza classica e moderna. È conosciuta per la sua energia, positività e capacità didattiche, rendendo l&amp;rsquo;apprendimento divertente e piacevole. Attualmente insegna al Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Antonio Porro - Lezioni di chitarra flamenco | Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/antonio-porro/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:18:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/antonio-porro/</guid>
      <description>Antonio Porro è una delle figure di punta della chitarra flamenca in Italia. Diplomatosi in chitarra classica presso il Conservatorio di Piacenza nel 1988, ha intrapreso una intensa attività didattica e concertistica. Ha studiato il flamenco dal 1994, dapprima come autodidatta e poi sotto la guida di importanti chitarristi spagnoli. La passione per il flamenco lo ha portato a frequentare l&amp;rsquo;Andalusia dal 1997 per continuare il suo studio con grandi nomi della chitarra flamenca. Antonio ha collaborato come tocaor con tutte le compagnie di flamenco attive in Italia e ha accompagnato moltissimi artisti spagnoli. Inoltre, ha partecipato a importanti festival di flamenco in Italia, suonando con alcuni tra gli artisti più rappresentativi del panorama italiano. Antonio è anche un insegnante di flamenco molto apprezzato e gestisce serate culturali di diffusione del flamenco in vari locali milanesi. Qui il pubblico può assistere a spettacoli con artisti di punta del panorama flamenco italiano e avere l&amp;rsquo;opportunità di esibirsi in un percorso di apprendimento. Le serate di Antonio sono diventate un punto di incontro importante per tutti gli aficionados del flamenco in Lombardia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamenco con Sabina Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/sabina-todaro-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:30:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/sabina-todaro-flamenco/</guid>
      <description>Sabina Todaro è una danzatrice, coreografa e insegnante di danza molto apprezzata, con una vasta esperienza di studi su diverse forme di danza, dalla classica al flamenco, passando per le danze tradizionali del Mediterraneo, del Medio Oriente e del Nord Africa. Ha studiato anche la lingua araba e ha una formazione in psicologia e pedagogia, nonché in terapia psicomotoria e neurologia applicata al movimento. È altamente qualificata come insegnante nella Hilal Art Foundation con &amp;ldquo;mastery level licence&amp;rdquo;. Sabina ha creato il portale tematico mosaicoflamenco.com insieme al marito Alejandro Dario Venturini, ed è nota per il suo rivoluzionario metodo di insegnamento, che si basa sulle conoscenze di anatomia, fisiologia, neurologia e neuroscienze, applicate alla danza. Inoltre, grazie alla sua particolare musicalità, è in grado di creare coreografie personali e liriche, che espandono la tradizione della danza egiziana e del flamenco in senso contemporaneo. Uno dei punti di forza del suo insegnamento è la capacità di spiegare in modo semplice ed intuitivo i meccanismi di funzionamento del corpo umano, in modo che gli allievi possano capire i concetti di movimento e apprendere in modo efficace e piacevole la danza. Inoltre, Sabina ha creato uno speciale training fisico, il dance workout, finalizzato a preparare il corpo al Flamenco, ottenendo risultati sorprendenti negli allievi, in termini di velocità di apprendimento e di armonia nella qualità del movimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Elena Granata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/elena-granata/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 23:59:15 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/elena-granata/</guid>
      <description>Elena Granata, insegnante di Heels e Reggaeton a Milano. Diplomata in diverse discipline di danza, offre lezioni coinvolgenti che combinano divertimento, energia e crescita personale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blue - Insegnante di Danza Afro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/blue/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 12:29:51 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/blue/</guid>
      <description>Blue, insegnante di danza esperta di Afro e Hip Hop, con esperienza in eventi e spettacoli internazionali, trasforma ogni movimento in un rito spirituale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Davide Resta</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/davide-resta/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 09:00:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnanti/davide-resta/</guid>
      <description>Davide Resta ti invita a esplorare la danza jazz: un viaggio educativo e creativo per scoprire il tuo corpo e divertirti con gli altri.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
