<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>insegnanti di danza on Il Mosaico Danza a.s.d. Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti-di-danza/</link>
    <description>Recent content in insegnanti di danza on Il Mosaico Danza a.s.d. Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 16:48:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita. Dall&amp;rsquo;età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaia Ceccoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 17:42:33 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gaia-ceccoli/</guid>
      <description>Gaia Ceccoli Nata a Milano nel 1991, a 9 anni scopre il ritmo coinvolgente della pizzica, di cui si innamora. Inizia ad avvicinarsi a questa danza per il gusto di liberare il corpo e sentirne la gioia, andando a scoprirne le origini direttamente in Puglia.
Gaia Ceccoli Gaia Ceccoli Decide quindi di approfondirne lo studio formandosi con Canto Antico, gruppo pioniere per aver portato musica e danze del Sud Italia a Milano negli anni 2000.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jamila Zaki</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 17:04:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jamila-zaki/</guid>
      <description>Scopri il curriculum artistico di Jamila Zaki, insegnante di Bollywood e Danza del Ventre alla scuola Il Mosaico Danza di Milano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Massimiliano Montomoli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 19:17:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/massimiliano-montomoli/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;attrazione per il movimento e per ogni genere musicale, unita al piacere di  esprimere la propria istintività, lo portano ad avvicinarsi alle danze di folklore ed accademiche, dapprima con l&amp;rsquo;Hip Hop e l&amp;rsquo;Afro, poi con il Tip Tap e la danza Jazz. Nel 1996 scopre la bellezza dei balli di coppia iniziando a ballare, gareggiare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jessica Vassalli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 18:30:11 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/jessica-vassalli/</guid>
      <description>Jessica Vassalli Jessica Vassalli è nata a Bergamo nel 1998. Appassionata alla danza fin da piccolissima, inizia a prendere lezioni all&amp;rsquo;età di 11 anni. La sua passione immediata è verso la danza Hip hop, che studia con dedizione e tenacia in varie scuole, nella sua zona d&amp;rsquo;origine. Subito dopo essersi diplomata, decide che la danza ha un valore centrale nella sua vita e si trasferisce a Milano per studiarla seriamente. Si forma in accademia a Milano per 3 anni, prima presso il Moma Studios e poi all&amp;rsquo;Underground Milano Dance Studio, scuole specializzate centralmente sull&amp;rsquo;hip hop, dove approfondisce le sue conoscenze sulla materia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sara Ti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 22:55:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sara-ti/</guid>
      <description>Sara è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin  da bambina, studia danza, musica, danze aeree. Oltre che insegnante è una meravigliosa performer</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 12:01:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:58:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare. Nulla di più falso. Tenere lezioni di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milena Ventre</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 12:21:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/milena-ventre/</guid>
      <description>Ballerina e coreografa, Milena Ventre comincia la sua carriera artistica da giovanissima iniziando a muovere i primi passi nel mondo della danza, al quale ben presto non riuscirà a rinunciare, adottandolo come stile di vita e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 20:01:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante. Comincia, come tante bambine,  con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Storari</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 17:13:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-zumba-con-silvia/</guid>
      <description>Silvia Storari è un&amp;rsquo;insegnante di Zumba innamorata della positività di questa disciplina divertente, che permette di unire, appunto, il divertimento con il lavoro del corpo. Perché ogni lezione è una festa, si ride, ci si diverte, si dimentica la fatica e soprattutto&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 17:01:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin  da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando  un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità. Prosegue la sua formazione con corsi di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2022 18:34:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>Yusef Zahir nasce nel 1994. Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo;hip hop, disciplina che lo affascina molto. Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara le danze popolari con Sofia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2022 16:50:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-popolari-con-sofia/</guid>
      <description>Le danze folk fanno parte della sua vita da tempo: ha sempre partecipato a concerti e feste danzanti, ma solo da questi ultimi anni ha ripreso il loro studio con un intento didattico. Ha seguito corsi e stage di diversi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
