<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>insegnanti di danza on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti-di-danza/</link>
    <description>Recent content in insegnanti di danza on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Apr 2021 16:35:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/insegnanti-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 16:35:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! Corso di Anatomia in Pratica   Corso di Anatomia in Pratica      A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;, ti presentiamo il nuovo corso ideato e condotto da Sabina Todaro
Anatomia In Pratica: La Meraviglia di Muoverti Senza Sforzo Un nuovo corso pratico che rivoluzionerà il tuo modo di stare nel corpo: a partire dallo studio dell&amp;rsquo;anatomia, esplori in maniera esperienziale la realtà del corpo e delle sue mirabili capacità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2015 16:22:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>La fusion con Maria De Laurentiis Maria De Laurentiis   Maria De Laurentiis      Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante.
Danza classica Comincia, come tante bambine, con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di Giulia Coliola – Gruppo Danza. Si trasferisce a Milano, e prosegue con Samantha Demontis presso il Moma Studios, fino ai 26 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 19:54:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Metodo Todaro, un sistema rivoluzionario per approcciare tutte le discipline corporee Sede: Via Pomezia 12 (MM1 e MM2 Loreto) Milano
Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano   Corso di formazione per insegnanti di danza del Mosaico a Milano      Si suppone che l&amp;rsquo;unico requisito necessario per insegnare danza sia saper ballare bene e auspicabilmente anche conoscere il background culturale di ciò che si deve insegnare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
