<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corso Insegnanti di Danza on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corso-insegnanti-di-danza/</link>
    <description>Recent content in Corso Insegnanti di Danza on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 May 2022 09:57:14 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/corso-insegnanti-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 09:57:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Stiamo scambiando una Ferrari per un triciclo. Il nostro corpo è costruito in modo perfetto, ed altrettanto perfettamente funziona. Benefit che si ottengono: Muoverti con pienezza e con piacere, senza inutili sforzi e aiutare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Mar 2022 16:35:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:09:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per il conseguimento del Diploma di Insegnante di Danza
Danza   Danza      Il corso sarà riconosciuto e certificato dal C.O.N.I. attraverso un Ente di promozione sportiva
Vuoi trasmettere la tua passione per la danza e ti serve una preparazione adeguata ed un diploma specifico del genere di disciplina che vorresti insegnare?
Il corso prevede lavoro dal vivo e anche on line. Se sei interessato a seguirlo, chiedici informazioni!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
