<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corso insegnanti di danza on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corso-insegnanti-di-danza/</link>
    <description>Recent content in Corso insegnanti di danza on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 May 2022 18:15:32 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/category/corso-insegnanti-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 12:01:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>In questo articolo viene presentato il nuovo corso &amp;ldquo;Anatomia In Pratica: La Meraviglia di Muoverti Senza Sforzo&amp;rdquo;, ideato e condotto da Sabina Todaro. Il corso si concentra sull&amp;rsquo;esplorazione esperienziale del corpo umano e delle sue capacità, attraverso lo studio dell&amp;rsquo;anatomia applicata. Il corso si svolge in presenza e on-line, e si tiene attraverso piattaforme come Zoom. Il corso si divide in 36 lezioni, ognuna dedicata a una specifica area del corpo, e aiuta a migliorare la percezione, la consapevolezza, la mobilità, la postura e l&amp;rsquo;energia fisica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Formazione per insegnanti Metodo Todaro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 11:58:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/formazione-insegnanti/</guid>
      <description>Scopri la nostra formazione per insegnanti di danza e diventa un professionista certificato. Programmi formativi personalizzati per acquisire le competenze necessarie per insegnare danza a tutti i livelli.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:07:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per Insegnanti di Danza metodo Todaro. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza, questo corso ti insegna a sistematizzare i tuoi contenuti per offrirli agli allievi in modo efficace.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le meraviglie del corpo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:10:12 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/le-meraviglie-del-corpo/</guid>
      <description>Corsa di formazione online e in presenza sul tema dell&amp;rsquo;anatomia e del movimento, tenuta da Sabina Todaro. Metodo innovativo per comprendere e sentire il funzionamento del corpo, abitandolo più profondamente e rimuovendo difficoltà di postura e coordinazione. Gli incontri si tengono sia in presenza che online tramite Zoom.us. Il corso è preceduto da un webinar gratuito.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
