<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi di danza on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-danza/</link>
    <description>Recent content in Corsi di danza on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;energia vitale e la gioia di vivere del flamenco. Le nostre lezioni sono  molto ricche e varie: la cultura che affrontiamo è molto ampia, e richiede una preparazione davvero a 360°. Per questo la nostra insegnante Sabina  Todaro ha creato una pedagogia unica, piacevole ed efficace&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orario corsi di flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line su piattaforma Zoom. Espressiome, tecnica, gestualità, musicalità in linea con la tradizione&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla particolarissima pedagogia di Sabina Todaro. Il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Far luce sul fenomeno è un vero e proprio lavoro che può durare anni e anni. Da soli, la  passione 1696impegno non bastano1696 occorrono possibilità di viaggiare, denaro, conoscenza di lingue straniere, tempo. Avere qualche  informazione&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:28:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi danza ballo e movimento zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto Anno 2022/2023&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi Estivi di danza ballo e movimento  a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-estivi-danza-milano-2022/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 01:13:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-estivi-danza-milano-2022/</guid>
      <description>Corsi estivi di danza, movimento e ballo al Mosaico! Reggaeton &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Dancehall&lt;/span&gt; Heels Dance &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Boogie e Rockabilly&lt;/span&gt; Salsa e Bachata &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Lindy Hop&lt;/span&gt; Shim Sham &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Tranky Doo&lt;/span&gt; Balboa &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Total Body Workout&lt;/span&gt; Flamenco &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Sevillanas&lt;/span&gt; Lyrical Arab Dance &lt;span class=&#34;white&#34;&gt;Anatomia in pratica&lt;/span&gt; Dance Workout!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Summer Swing Camp Festival Milano 2022</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 21:28:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/summer-swing-camp-festival-milano-2022/</guid>
      <description>&lt;h3&gt;Summer Swing Camp Festival a Milano dal 6 al 28 luglio 2022. &lt;span class=&#34;gold&#34;&gt;Prenota il tuo camp!&lt;/span&gt;&lt;/h3&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Gestiti attraverso il gioco, i corsi consistono in un percorso alla scoperta del corpo. Il bambino scopre il movimento e le proprie potenzialità espressive e creative: la danza diventa un&amp;rsquo;attività gratificante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di danza ballo e movimento in zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno 2022/2023 Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Tango Argentino con Gabriela e Pablo, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre con Silvia Carabelli, di percussioni arabe con Jamila Zaki e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dance Workout</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Tutti i giorni anche su piattaforma Zoom lezioni di Dance Workout, suddivise in strong e soft per assecondare le esigenze di chi ha più bisogno di lavorare in modalità tonica e stretching o in modalità scioglimento e sensibilizzazione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bata de cola</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:54:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso è un avviamento ludico alla danza moderna tramite il gioco: il bambino si avvicina gradualmente alla tecnica della danza modern jazz, lavorando all&amp;rsquo;apprendimento della danza attraverso l&amp;rsquo;uso prevalente del gioco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/baby-hip-hop/</guid>
      <description>La danza hip hop è incredibilmente adatta ai bambini. Si tratta di una danza  molto attiva e vitale, sostenuta da ritmi coinvolgenti e semplici. L&amp;rsquo;hip hop favorisce la danza, invita al movimento e coinvolge con facilità i più giovani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Balli Swing a Milano: prenota subito!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</guid>
      <description>Nuovi corsi di Swing a Milano! Manda una mail per prenotare una lezione a info@ilmosaicodanza.it o un WhatsApp al 339.61.73.388. Siamo in Via Privata Pomezia 12. Se hai perso l&amp;rsquo;inizio di un corso non ti scoraggiare poiché ne comincerà un altro a breve!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Ecco il planning dei nostri corsi di danza e movimento dedicati ai ragazzi! I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare.
Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox. In questo momento in cui siamo stati confinati all&amp;rsquo;interno delle nostre case per tantissimo tempo, con scarse possibilità di sfogo, potendo solo far tesoro di tutte le possibilità che la tecnologia ci offre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selena Tarla - Insegnante di Salsa e Bachata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Vieni a scoprire la passione di Selena Tarla per la salsa e la bachata! Esperta insegnante con formazione in balletto e danza moderna, Selena ti condurrà nella sua classe per insegnarti i segreti di questi affascinanti balli latino-americani</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 18:44:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli che quel giorno si trovarono in quella via&amp;hellip; Quelli di via Oldrado! Annalena Berton è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013. È proprio nel corso del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini, ragazzi e adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza. Ballare la Danza Moderna significa sottoporsi ad una iniezione di gioia di vivere e di divertimento. Una classe di Modern ha sempre inizio con un lavoro corporeo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Energia pura ed espressività in movimento. I concetti su cui si basa la danza contemporanea sono universali: lo spazio, il tempo, le linee e le curve. Il suo linguaggio si esprime attraverso i segnali del corpo. Attraverso il&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Pizzica, tammurriata e viddanedda (tarantella calabrese) sono danze del sud Italia, si danzano in coppia uomo donna, ma anche donna donna o uomo uomo. Il corso è aperto a tutti</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Dalla Giamaica la danza che spopola nel mondo. Un ottimo modo per tenersi in forma e guadagnare &lt;strong&gt;elasticità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;fluidità&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;energia&lt;/strong&gt; lasciando tutto il resto fuori dalla porta! Che cos&amp;rsquo;è il Dancehall? Nasce fra la fine degli anni &amp;lsquo;70 e gli anni &amp;lsquo;80 in Giamaica, nel seno della&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance per teen agers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 17:22:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>Un entusiasmante percorso nella danza che permette di migliorare: elasticità, coordinazione, presenza nel corpo imparando con facilità in modo naturale, divertendosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 12:01:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:07:33 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per Insegnanti di Danza metodo Todaro. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza, questo corso ti insegna a sistematizzare i tuoi contenuti per offrirli agli allievi in modo efficace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco Discipline Danza Sportiva riconosciute dal C.ON.I.</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 00:20:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</guid>
      <description>Ecco tutte le categorie del mondo della danza previste dal CONI. Il nostro  corso per il riconoscimento della figura dell&amp;rsquo;insegnante di danza si rivolge a quanto elencato nelle specifiche categorie di&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regole di accesso in sicurezza ai locali</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jun 2022 18:35:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</guid>
      <description>Aggiornato al 24 agosto 2021: Gentile socio, di seguito tutte le informazioni per accedere alle lezioni del Mosaico Danza per rispettare le normative vigenti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
