<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi Di Danza on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-danza/</link>
    <description>Recent content in Corsi Di Danza on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2025 01:15:38 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lezioni di Flamenco al Mosaico Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:53:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco/</guid>
      <description>Il flamenco è una forma di cultura che nasce nel sud della Spagna, in Andalusia e comprende musica, canto, danza e in generale una visione particolare della vita stessa. Entra nel meraviglioso mondo del flamenco e scopri tutte le sue sfacettature, che lo rendono una forma d&amp;rsquo;arte emozionante e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARIO CORSI FLAMENCO MILANO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 15:33:23 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/orari-corsi-flamenco/</guid>
      <description>Lezioni di Flamenco e Dance Workout a Milano in presenza (Zona Porta Romana e zona Loreto) e on line. Un percorso nel flamenco in linea con la tradizione ma con la rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pedagogia del baile flamenco al Mosaico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 19:35:38 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/pedagogia-del-flamenco/</guid>
      <description>Le nostre lezioni di baile sono sostenute dalla rivoluzionaria pedagogia di Sabina Todaro. Il percorso è innovativo e il risultato è assolutamente in linea con la tradizione, nel rispetto di tutti i canoni del flamenco</description>
    </item>
    <item>
      <title>Che cos&#39;è il flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 00:44:50 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/cose-il-flamenco/</guid>
      <description>Benvenuti nel meraviglioso mondo del flamenco! Questo genere di danza spagnolo è famoso in tutto il mondo per la sua passione, energia e bellezza. Ma il flamenco non è solo una danza, è anche un modo di vivere e di esprimersi. Coinvolge la musica, il canto e la danza, e si basa sulla comunicazione tra gli artisti e il pubblico. Origini del flamenco risalgono all&amp;rsquo;Andalusia, una regione nel sud della Spagna, dove si è sviluppato come forma di espressione per i contadini e i gitani, che lo utilizzavano per raccontare le loro storie e le loro emozioni. Oggi, il flamenco è una forma d&amp;rsquo;arte e di espressione culturale che ha molti stili unici, ognuno con la sua storia e le sue caratteristiche. Scoprire il mondo del flamenco può essere un&amp;rsquo;esperienza emozionante. Lasciati trasportare dal fascino di questa danza appassionata e scopri il suo significato culturale e artistico. Ti invito a leggere l&amp;rsquo;articolo e ad apprezzare la bellezza e l&amp;rsquo;importanza del flamenco come forma d&amp;rsquo;arte che si evolve continuamente nel tempo. Il flamenco è un&amp;rsquo;esperienza che va oltre la danza, tocca le emozioni e la cultura spagnola. Se sei appassionato di danza o se vuoi semplicemente scoprire qualcosa di nuovo, ti consiglio di immergerti nel mondo del flamenco e di lasciarti trasportare dalla sua passione e dalla sua bellezza.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La migliore scuola di flamenco a Milano Centro</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 10:28:20 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/la-migliore-scuola-di-flamenco-a-milano/</guid>
      <description>Il Mosaico Danza è &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;. Senza dubbio, almeno nella nostra opinione. Ma siamo un po&amp;rsquo;, come dire, di parte! Non sappiamo se siamo &lt;em&gt;la migliore scuola di flamenco di Milano&lt;/em&gt;, poiché&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Imparare a improvvisare</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:15:17 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/imparare-a-improvvisare/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;essenza stessa del flamenco è l&amp;rsquo;improvvisazione, in una comunione profonda fra musica e danza. Questa relazione simbiotica fa in modo che il ballerino si possa considerare come uno strumento musicale in movimento, e gli permette di comunicare&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA PORTA ROMANA</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno {{&amp;lt; biennioaccademico &amp;gt;}} Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dance Workout - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:03:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dance-workout/</guid>
      <description>Le lezioni di Dance Workout lavorano su allineamento, equilibrio, fluidità, espressione per mettere la forza dove serve, togliendo la tensione. Vieni a provare</description>
    </item>
    <item>
      <title>Body Work e Flamenco: un connubio unico</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jun 2022 22:53:52 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/body-work/</guid>
      <description>Nelle lezioni di flamenco del Mosaico Danza si dedica una parte di lavoro allo  sviluppo delle proprie capacità espressive e comunicative. Al di là delle sue bellissime e potenti forme, è una danza in cui le emozioni prendono forma in maniera palpabile, e&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Flamencontemporaneo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 14:22:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/flamenco-contemporaneo/</guid>
      <description>Nel Flamenco, centrale è la componente espressiva della danza, che rende il movimento in se stesso assolutamente unico e necessario: il corpo vive l&amp;rsquo;emozione, rendendo forma e contenuto una unità inscindibile. Il lavoro di &lt;em&gt;Flamencontemporaneo&lt;/em&gt;&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Sevillanas a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:37:41 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-sevillanas/</guid>
      <description>Le &lt;em&gt;Sevillanas&lt;/em&gt; sono quattro brevi danze, su musica di ritmo ternario, in 3/4 (o in 6/8), con accento sul primo tempo (o sul primo e sul quarto) e frasi musicali in cui anche un ascoltatore inesperto riconosce&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bata de cola Flamenco</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 11:54:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/bata-de-cola-flamenco/</guid>
      <description>Negli ultimi anni l&amp;rsquo;abbigliamento per il flamenco ha subito molti cambiamenti e ad un certo punto della storia del flamenco sono quasi sparite le batas  de cola, quelle tipiche gonne con lo strascico, molto voluminose e pesanti, per il cui uso&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stage Spettacoli e Corsi Estivi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/stage-spettacoli-corsi-estivi/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2023 10:15:43 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/stage-spettacoli-corsi-estivi/</guid>
      <description>Corsi, mini-corsi e stage estivi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA LORETO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza, ballo e movimento  &lt;small&gt;Zona Loreto&lt;/small&gt;&lt;/h2&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi e il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre.&#xA;</description>
    </item>
    <item>
      <title>I nostri corsi di danza ballo e movimento</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-di-danza/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-di-danza/</guid>
      <description>I nostri corsi di danza, ballo e movimento  nelle tre sedi a Milano: Via Privata Pomezia 12 (Loreto), Via Passeroni 6 (Porta Romana), c/o Fennec Danza Via Pomponazzi 1 (Tibaldi) (in questa sede abbiamo solo corsi di danza moderna per bambini e ragazzi).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stage di danza e canto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/stage-di-danza-e-canto/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/stage-di-danza-e-canto/</guid>
      <description>Stages e corsi intensivi di danza e canto.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lindy Hop e balli swing</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/lindy-hop-e-balli-swing/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 12:57:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/lindy-hop-e-balli-swing/</guid>
      <description>Immergiti nella cultura musicale delle danze swing degli anni 1920-1960. Scopri con noi il Lindy Hop, il Balboa, il Boogie Woogie e il Rockabilly. Danza e socializza con il Mosaico Danza a Milano!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gioco Hip Hop - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:08:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/gioco-hip-hop/</guid>
      <description>Gioco danza hip hop: il ritmo si fa movimento in un&amp;rsquo;esplosione di energia creativa. Il corso di hip hop per bambini al Mosaico Danza è la scelta ideale per chi cerca un&amp;rsquo;attività dinamica e coinvolgente per i propri figli. L&amp;rsquo;hip hop, con la sua musica e i suoi movimenti accattivanti, è perfetto per stimolare l&amp;rsquo;attenzione, la concentrazione e la socializzazione dei bambini. Inoltre, la danza hip hop permette ai bambini di esprimere se stessi in modo creativo, sviluppando la propria identità personale e l&amp;rsquo;abilità di improvvisazione. Il corso è adatto a bambini di ogni età e offre una varietà di attività divertenti e coinvolgenti che aiutano i bambini a sviluppare la propria forza, precisione e sensibilità musicale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi di Balli Swing a Milano: prenota ora!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 11:45:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-lindy-hop-milano/</guid>
      <description>Nuovi corsi di Swing a Milano! Manda una mail per prenotare una lezione a info@ilmosaicodanza.it o un WhatsApp al 339.61.73.388. Siamo in Via Privata Pomezia 12. Se hai perso l&amp;rsquo;inizio di un corso non ti scoraggiare poiché ne comincerà un altro a breve!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Boogie Woogie Jive e Rockabilly</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 18:56:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-boogie-jive-e-rockabilly-milano/</guid>
      <description>Impara le danze più coinvolgenti dell&amp;rsquo;era dello swing a Milano. Partecipa al corso di Boogie Woogie e sperimenta il Lindy Hop, il Jive e il Rockabilly con un metodo di insegnamento collaudato e alla portata di tutti.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi per Teenagers a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 11:54:00 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>Scopri i corsi di danza e movimento per teenagers al Mosaico Danza, l&amp;rsquo;occasione perfetta per scaricare la tensione accumulata durante le ore di studio, fare attività fisica sana e divertente, socializzare in modo creativo e migliorare la postura e la motricità. Con i nostri insegnanti qualificati e le diverse discipline tra cui scegliere, i tuoi ragazzi potranno finalmente ballare e scatenarsi!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danze Irlandesi</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 23:33:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-irlandesi/</guid>
      <description>Un corso di danza irlandese che insegna i passi di base e avanzati, la storia e la cultura delle danze irlandesi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Classica Bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 21:34:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-classica-per-bambini/</guid>
      <description>Il corso di Danza Classica per Bambini del Mosaico Danza di Milano offre un percorso di scoperta del movimento e delle proprie potenzialità espressive e creative attraverso esercizi-gioco. Il bambino prende coscienza del proprio corpo, dello spazio, dell&amp;rsquo;altro, del tempo e del ritmo, avvicinandosi al movimento in modo naturale e spontaneo. Durante le lezioni, gli allievi imparano a usare lo spazio scenico, ad ascoltare vari tipi di musica e a elaborare piccole coreografie su musiche di vari generi. Lo studio della danza classica aiuta la crescita psicomotoria dei bambini in termini cognitivi, motori e affettivo-relazionali, sviluppando le loro capacità di concentrazione, memoria, senso del ritmo e qualità dei gesti e della postura. Il corso è personalizzabile e offre lezioni sia di danza classica che moderna per bambini e ragazzi dai 3 ai 25 anni.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jun 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna-per-bambini/</guid>
      <description>La danza moderna per bambini offerta presso la sede di Via Privata Pomezia 12 e Fennec Danza Via Pomponazzi 1, è un corso che avvicina i più piccoli alla tecnica della danza moderna jazz tramite il gioco. Durante il corso si imparano sequenze coreografiche semplici e si esplorano le possibilità motorie ed espressive dei bambini. Le lezioni si svolgono principalmente in cerchio, senza l&amp;rsquo;uso dello specchio, per favorire la socializzazione e il riconoscimento del proprio corpo. Alla fine dell&amp;rsquo;anno scolastico, i bambini mostreranno alle famiglie il lavoro svolto durante una lezione aperta. Il corso si concentra sulla creatività personale dei bambini e sulla crescita tecnica e stilistica, con proposte tecniche sempre accompagnate dal gioco e dall&amp;rsquo;immaginazione creativa, per divertirsi imparando a danzare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selena Tarla - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a&#xA;frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente&#xA;innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a&#xA;studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare&#xA;internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della&#xA;salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 18:44:19 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli di via Oldrado sono una crew molto interessante e creativa. Mi piace il fatto che abbiano un background eterogeneo e sperimentino il Lindy Hop con altre discipline coreutiche. Inoltre, la loro attenzione alla coreografia e alla spettacolarità sembra renderli molto divertenti da guardare.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tip Tap Dance - Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tip-tap-dance/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 05:50:47 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/tip-tap-dance/</guid>
      <description>Il tip tap è una danza energica e coinvolgente che combina elementi di danza, musica e teatro. Il corso per principianti di Perla Davide ti permetterà di imparare le basi di questa danza divertente e coinvolgente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Moderna per bambini ragazzi adulti</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2022 00:07:11 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Sperimenta l&amp;rsquo;energia della Danza Moderna a Milano e rivela la tua espressività. Imparare questa forma di danza unica significa sviluppare la tonicità, l&amp;rsquo;armonia e l&amp;rsquo;espressività del proprio corpo. Le lezioni sono adattabili ai cambiamenti della vita e delle persone, offrono sempre energia e vitalità. Il corso è tenuto da insegnanti che guidano gli allievi nella ricerca del proprio movimento e dell&amp;rsquo;espressività personale, senza stress e in un ambiente di gioia e divertimento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Contemporanea</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 19:10:42 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-contemporanea/</guid>
      <description>Scopri la danza contemporanea, una forma di danza unica che nasce dalla ricerca di un&amp;rsquo;espressione corporea libera, priva di codificazioni e costrizioni. In questa pagina troverai informazioni su questa disciplina, sui suoi concetti, sul ruolo del danzatore e sui suoi benefici.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pizzica Tarantella e Tammurriata</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2022 21:26:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-di-pizzica/</guid>
      <description>Il laboratorio di Pizzica e altre Tarantelle è un corso di danza del Sud Italia che ti permette di immergerti nel mondo delle danze e delle sonorità del nostro Sud. Durante le lezioni imparerai le principali tarantelle del Sud Italia, tra cui la Pizzica del Basso Salento, la Pizzica dell&amp;rsquo;Alto Salento e la Tammuriata Agro nocerino-sarnese, avvicinandoti al mondo di queste danze non solo imparando passi e figure tipiche, ma immergendoti nel potenziale creativo della danza per aprire corpo e mente e liberare il movimento autentico di ciascuno.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impara a ballare Dancehall!</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:43 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/dancehall/</guid>
      <description>Il Dancehall è un genere musicale che ha avuto origine in Giamaica negli anni &amp;lsquo;70 e &amp;lsquo;80, nella cultura del reggae, e oggi è amato in tutto il mondo. Questo genere musicale ha ispirato anche la danza che ha una forte energia vitale, movimenti liberi e senza timidezze, e permette l&amp;rsquo;espressione della gioia di vivere in modo molto efficace. I corsi di Dancehall presso il Mosaico Danza a Milano sono un&amp;rsquo;ottima opportunità per tenersi in forma e guadagnare elasticità, fluidità ed energia, mentre ci si diverte e ci si sfoga. I temi della musica Dancehall, che spaziano dal quotidiano ai problemi dell&amp;rsquo;amore, della criminalità e della disoccupazione, possono essere molto scabrosi, ma rappresentano la denuncia di una realtà di vita difficile e affliggente della popolazione dell&amp;rsquo;isola. In Giamaica, la danza e la musica sono diventati un modo per sentirsi allegri nonostante tutto e per godersi la vita ugualmente.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi Bachata Fusion Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-bachata-fusion-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:56:44 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-bachata-fusion-milano/</guid>
      <description>Leonardo Renato Negrillo Ybarra, maestro diplomato, offre corsi di Bachata Fusion a Milano. Le lezioni, strutturate in riscaldamento, pasitos e figure di coppia, si concentrano su tecnica, interpretazione musicale e creatività. Adatte a tutti i livelli, offrono un&amp;rsquo;esperienza dinamica e coinvolgente, esplorando diversi stili musicali e sviluppando versatilità e connessione di coppia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Afro Dance a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:17:18 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-afro-dance-milano/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Afro Dance è una disciplina che fonde ritmi africani e balli moderni, dando vita a uno stile energico e espressivo. Scopri il corso a Milano che esplora diversi stili come coupe decale e ndombolo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Danza Spagnola Stilizzata a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-spagnola-stilizzata-milano/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 10:44:49 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-spagnola-stilizzata-milano/</guid>
      <description>Il corso di danza spagnola stilizzata unisce balletto classico, danza popolare e contemporanea. Migliora tecnica, postura e precisione nei movimenti, integrando creatività e abilità sceniche per una coreografia espressiva e teatrale.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsi Danza Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 23:26:13 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-danza-milano/</guid>
      <description>I migliori corsi di danza a Milano con Il Mosaico Danza. Offriamo lezioni di Flamenco, danza classica, moderna, hip hop e molto altro per tutte le età.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso di Flamenco per bambini a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-flamenco-bambini-milano/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 23:36:41 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-flamenco-bambini-milano/</guid>
      <description>Il corso di Flamenco per Bambini è un&amp;rsquo;esperienza divertente e coinvolgente che sviluppa ritmo, coordinazione, fluidità del movimento e creatività.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heels Dance e Reggaeton per teenagers</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Aug 2023 19:32:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/heels-dance-reggaeton-corsi-ragazzi/</guid>
      <description>In questi corsi di danza dedicata ai giovani, ci si diverte imparando il reggaeton, il dancehall, e affrontando le sfide della Heels Dance. Grazie alla maestra Milena Ventre, si impara a muoversi con eleganza, fluidità, grazia e sensualità, esplorando le proprie possibilità corporee e migliorando elasticità, coordinazione e presenza nel corpo. Inoltre, la creazione di vere e proprie coreografie permetterà ai ragazzi di mettere in scena le proprie abilità in situazioni di spettacolo. Il corso non solo offre ai partecipanti la possibilità di migliorare le proprie capacità di concentrazione, ma anche di sviluppare una modalità positiva di affrontare la danza e la vita stessa, attraverso l&amp;rsquo;esercizio e lo sviluppo dell&amp;rsquo;espressività e delle capacità di comunicazione corporea.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 12:01:57 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>In questo articolo viene presentato il nuovo corso &amp;ldquo;Anatomia In Pratica: La Meraviglia di Muoverti Senza Sforzo&amp;rdquo;, ideato e condotto da Sabina Todaro. Il corso si concentra sull&amp;rsquo;esplorazione esperienziale del corpo umano e delle sue capacità, attraverso lo studio dell&amp;rsquo;anatomia applicata. Il corso si svolge in presenza e on-line, e si tiene attraverso piattaforme come Zoom. Il corso si divide in 36 lezioni, ognuna dedicata a una specifica area del corpo, e aiuta a migliorare la percezione, la consapevolezza, la mobilità, la postura e l&amp;rsquo;energia fisica.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:07:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per Insegnanti di Danza metodo Todaro. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza, questo corso ti insegna a sistematizzare i tuoi contenuti per offrirli agli allievi in modo efficace.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Elenco Discipline Danza Sportiva riconosciute dal C.ON.I.</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2022 00:20:52 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/elenco-discipline-danza-sportiva-riconosciute-dal-coni/</guid>
      <description>Ecco tutte le categorie del mondo della danza previste dal CONI. Il nostro  corso per il riconoscimento della figura dell&amp;rsquo;insegnante di danza si rivolge a quanto elencato nelle specifiche categorie di&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
