<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>corsi di danza on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-danza/</link>
    <description>Recent content in corsi di danza on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:16 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-danza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Porta Romana</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 18:46:16 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;orario-corsi-anno-20212022&#34;&gt;Orario Corsi anno 2021/2022&lt;/h2&gt;
&lt;div class=&#34;w5 fl pr2&#34;&gt;

&lt;link rel=&#34;stylesheet&#34; href=&#34;https://ilmosaicodanza.it/css/snap-gallery.css&#34; /&gt;&lt;figure class=&#34;ma0&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;snap-wrapper&#34;&gt;
    &lt;a href=&#34;#fig1&#34;&gt;
      
      &lt;img src=&#34;https://ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/allieve-corsi-flamenco.webp&#34; class=&#34;snap-thumb&#34; alt=&#34;Allieve dei corsi di flamenco&#34;/&gt;
        &lt;figcaption class=&#34;i gold&#34;&gt;Allieve dei corsi di flamenco&lt;/figcaption&gt;
    &lt;/a&gt;
    &lt;div class=&#34;snap-lightbox&#34; id=&#34;fig1&#34;&gt;
        &lt;a href=&#34;#_&#34; class=&#34;snap-lightbox-close&#34;&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;div class=&#34;snap-lightbox-inner&#34;&gt;
          &lt;img src=&#34;allieve-corsi-flamenco.webp&#34; alt=&#34;Allieve dei corsi di flamenco&#34; /&gt;
          &lt;p&gt;Allieve dei corsi di flamenco
          &lt;/p&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;a href=&#34;#_&#34; class=&#34;snap-lightbox-close-button&#34;&gt;&lt;i class=&#34;snap-lightbox-x&#34;&gt;&lt;/i&gt;&lt;/a&gt;
      &lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro e di Danza del ventre con Silvia Carabelli.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tutti i corsi sono a numero chiuso, e vengono svolti nel rispetto di tutte le normative vigenti, e sono frequentabili con prenotazione obbligatoria. Per prenotare, contattaci al 3396173388 &lt;a href=&#34;mailto:info@ilmosaicodanza.it&#34;&gt;info@ilmosaicodanza.it&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza Moderna per adulti e ragazzi</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 19:54:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danza-moderna/</guid>
      <description>Dinamismo ed Espressività in versione danza La danza Moderna è la vita stessa   La danza Moderna è la vita stessa      Lezioni in zona Tibaldi, Via Portoferraio 4 presso TeatRing Mercoledì 18.00-19.00 (dagli 11 anni) con Doré Giovedì 17.00-18.00 Modern Bambini (7-10 anni) con Doré
Che cos&amp;rsquo;è? È difficile definire la Danza Moderna. È una danza che ha le radici nella tradizione del balletto classico, ma si spinge molto più in là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Popolari</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 18:25:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danze-popolari/</guid>
      <description>Il divertimento è assicurato Nel week end, stages periodici Calendario in definizione
Sede: zona Loreto, Via Privata Pomezia 12 Pizzica e Tarantella al Mosaico Danza   Pizzica e Tarantella al Mosaico Danza      Non solo Tarantate! è un corso speciale: canto e danza si mischiano per far sentire e toccare con il corpo e la voce un mondo stratificato, fatto di cura, tamburi, danze e melodie cantate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Polinesiane</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Sep 2021 01:40:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</guid>
      <description>Corso di danze Polinesiane Ori Tahiti Luana insegnante di danze Polinesiane   Luana insegnante di danze Polinesiane      Sabato dalle 15 alle 16 nella sede di Via Pomezia 12 in zona Loreto
Insegnante: Luana Azzurra
Cosa sono le danze Polinesiane Le danze Polinesiane sono incredibilmente gioiose e positive, ti mettono di buon umore e ti regalano un sorriso impagabile. La danza è piuttosto impegnativa fisicamente, e comprende potenti movimenti del bacino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 16:39:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>Quelli che quel giorno si trovarono in quella via… Quelli di via Oldrado! Annalena Berton è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013.
Quelli di Via Oldrado mentre ballano swing   Quelli di Via Oldrado mentre ballano swing      È proprio nel corso del 2013 che la ballerina, durante l&amp;rsquo;allestimento di uno show, scopre per la prima volta il Lindy Hop e se ne innamora follemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regole di accesso ai locali: torniamo a ballare in sicurezza</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 07:46:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/regole-di-accesso-ai-locali/</guid>
      <description>Aggiornato al 24.08.2021
Torniamo a ballare in sicurezza!   Torniamo a ballare in sicurezza!      Gentile socio, di seguito tutte le informazioni per accedere alle lezioni del Mosaico Danza Asd:
 L&amp;rsquo;ingresso non è permesso a chi abbia una temperatura corporea uguale o superiore ai 37,5 gradi È obbligatorio presentare il certificato medico Durante le attività motorie intense è vietato l&amp;rsquo;uso della mascherina, che va invece indossata non appena termina la lezione Arriva alla scuola già preparato/a per lo svolgimento delle lezioni Le finestre resteranno aperte solo durante le attività poco rumorose e durante le spiegazioni La scuola viene pulita interamente tutti i giorni e igienizzata dopo ogni turno di lezione L&amp;rsquo;accesso al bagno avviene solo se questo è stato sanificato Non è consentito l&amp;rsquo;accesso agli spogliatoi Avrai a disposizione all&amp;rsquo;ingresso della struttura mascherine, guanti, disinfettante in gel, fazzoletti disinfettanti, sacchetti monouso per i rifiuti  UNA VOLTA ARRIVATO:  Attendi la misurazione della temperatura mantenendo la distanza di sicurezza Igienizzati le mani Compila il foglio di autocertificazione Seguendo il percorso recati nella sala di danza Al fine di mantenere al meglio le distanze, occupa per primo lo spazio che si trova libero più vicino allo specchio, lasciando libero lo spazio centrale e occupando per ultimo lo spazio situato davanti alla porta Togli la mascherina soltanto mentre sei nel tuo spazio danza e stai danzando, e tienila sempre a disposizione Usa il bagno solo in caso di emergenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anatomia In Pratica la meraviglia di muoverti senza sforzo</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 16:35:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/anatomia-in-pratica-la-meraviglia-di-muoverti-senza-sforzo/</guid>
      <description>La rivoluzione nel tuo corpo! Corso di Anatomia in Pratica   Corso di Anatomia in Pratica      A grande richiesta, dopo il successo assoluto del corso &amp;ldquo;Le meraviglie del corpo-una lettura rivoluzionaria dell&amp;rsquo;anatomia&amp;rdquo;, ti presentiamo il nuovo corso ideato e condotto da Sabina Todaro
Anatomia In Pratica: La Meraviglia di Muoverti Senza Sforzo Un nuovo corso pratico che rivoluzionerà il tuo modo di stare nel corpo: a partire dallo studio dell&amp;rsquo;anatomia, esplori in maniera esperienziale la realtà del corpo e delle sue mirabili capacità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regolamento di iscrizione</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 19:18:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</guid>
      <description>Regolamento di iscrizione: leggi con attenziome le regole per seguire le attività del Mosaico Danza Logo de Il Mosaico Danza ASD culturale   Logo de Il Mosaico Danza ASD culturale      Leggi le regole sanitarie Modalità di iscrizione da regolamento:  La tessera d’iscrizione e assicurazione è obbligatoria ed è valida fino al 31 agosto 2022 Compila il foglio di domanda di iscrizione che ti abbiamo consegnato, riempiendo tutti i campi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latin Dance teen agers</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 22:26:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/latin-dance-per-bambini-e-ragazzi/</guid>
      <description>I ragazzi e le danze latine Corsi danza per bambini   Corsi danza per bambini      Il Mosaico Danza Asd in collaborazione con Academia Proyecto Lucumi Asd presenta un nuovissimo corso per teen agers: LATIN DANCE! Si tratta di un mix di tutte le danze latino americane. Bambini e ragazzi, partendo dai passi base delle danze caraibiche, attraverso gioco e con grande divertimento, arrivano a ballare vere e proprie coreografie, sotto la guida attenta e preparatissima della maestra cubana Niovis Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi per teenagers</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 12:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corsi-per-teenagers/</guid>
      <description>I nostri corsi dedicati ai ragazzi Corsi di danza per teenagers e ragazzi   Corsi di danza per teenagers e ragazzi      Ecco il planning: Contattaci subito, i posti sono limitati! 0258317962 – 3396173388 info@ilmosaicodanza.it
I ragazzi stanno seduti moltissime ore al giorno, sono annoiati, demotivati, con scarse capacità di concentrazione e poca voglia di fare. Alzano gli occhi dallo schermo del computer per guardare quello della tv, dello smartphone o della xbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi di Swing: prenota subito!</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-di-lindy-hop-milano/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 07:37:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/nuovi-corsi-di-lindy-hop-milano/</guid>
      <description>Nuovi corsi di Swing a Milano, zona Loreto Via Privata Pomezia 12 Mandaci una mail per prenotare una lezione a info@ilmosaicodanza.it o un WhatsAppvideo-lindy-con-tagli-compresso.mp4   Ecco gli orari da settembre 2021 (gli orari possono subire variazioni) Lunedì Via Pomezia 12 20.15-21.15 Lindy Hop Improvers
20.15-21.15 Balboa Intermediate
21.15-22.15 Lindy Hop Intermediate
Mercoledì Via Pomezia 12 19.30-20.30 All Jazz Steps
19.30-20.30 Choreography
20.30-21.30 Lindy Hop New Open
20.30-21.30 Lindy Hop Advance</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi on line</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corsi-on-line/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 12:51:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corsi-on-line/</guid>
      <description>Danza a Distanza: restiamo sempre connessi!
I nostri corsi di danza e movimento proseguono Lezioni Online   Lezioni Online      Non possiamo immaginare la vita senza danza. Appena è arrivata la notizia della chiusura, ci siamo immediatamente trasferiti on line con la maggior parte delle lezioni. E così abbiamo preso l&amp;rsquo;abitudine di fare lezioni anche on line.
Alcuni dei nostri corsi sono ancora seguibili anche on line, per permettere ai nostri allievi che abitano lontano o hanno impegni vari di continuare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yusef Zahir</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 14:15:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/reggaeton-e-salsa-con-yusef/</guid>
      <description>La grinta di Yusef Zahir Yusef Zahir nasce nel 1994.
Fin da piccolo la sua passione è molto chiara: inizia a muovere i primi passi nell&amp;rsquo; hip hop, disciplina che lo affascina molto.
Nel 2010 inizia a frequentare delle lezioni private con vari maestri internazionali tra qui Chiquito, Mario Quintin Jimenez.
Yusef Zahir   Yusef Zahir      La svolta La svolta arriva tra il 2011 e il 2014 dove inizia ad approciarsi al mondo delle danze caraibiche in coppia, con il maestro Alessandro De Martino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso di Danza Michael Jackson Style</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 15:09:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/corso-michael-jackson-style/</guid>
      <description>È un corso unico, che non troverete altrove! Purtroppo il corso al momento è sospeso, in attesa che la situazione sanitaria rientri. Contattaci per maggiori informazioni.
Il corso Si ispira al grande &amp;ldquo;Re del Pop&amp;rdquo; ed al suo inconfondibile stile.
In questo corso, studierete le sue iconiche coreografie, imparerete i suoi passi… il Moonwalk, il Sidewalk, il Toe Stand&amp;hellip; e moltissimi altri!
Corso Michael Jackson a Milano   Corso Michael Jackson a Milano      Il corso è aperto a tutti, principianti e non.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:09:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per il conseguimento del Diploma di Insegnante di Danza
Danza   Danza      Il corso sarà riconosciuto e certificato dal C.O.N.I. attraverso un Ente di promozione sportiva
Vuoi trasmettere la tua passione per la danza e ti serve una preparazione adeguata ed un diploma specifico del genere di disciplina che vorresti insegnare?
Il corso prevede lavoro dal vivo e anche on line. Se sei interessato a seguirlo, chiedici informazioni!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
