<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>danza araba on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-araba/</link>
    <description>Recent content in danza araba on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 08:18:43 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/danza-araba/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lyrical Arab Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 08:18:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lyrical-arab-dance/</guid>
      <description>La Lyrical Arab Dance è una danza fortemente espressiva, creata da Sabina Todaro, frutto di 30 anni di ricerche su danza, espressività e musica del Mediterraneo, in particolare Medio oriente, Nord Africa e Andalusia, basata su un profondo lavoro di pedagogia&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvia Carabelli</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 13:57:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-del-ventre-silvia-carabelli/</guid>
      <description>La danza del ventre con Silvia Carabelli Silvia è un talento naturale, molto ben coltivato. Appassionata di danza fin da bambina, inizia ben presto a studiare danza classica, mostrando un&amp;rsquo;attitudine rara e una grande musicalità.
Silvia Carabelli   Silvia Carabelli      Prosegue la sua formazione con corsi di flamenco, danza moderna e danza jazz.
L&amp;rsquo;incontro con la danza del ventre Nel 1988 Silvia si innamora della danza del ventre, quando era ancora davvero poco diffusa in Italia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del Ventre e Orientale</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 10:32:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-danza-del-ventre/</guid>
      <description>Ballando la gioia di vivere tipica della sponda sud del Mediterraneo! La lezione di danza del ventre con &lt;strong&gt;Silvia Carabelli&lt;/strong&gt; è sostenuta da un meticoloso e chiarissimo &lt;strong&gt;lavoro corporeo&lt;/strong&gt;. Questo rende possibile l&amp;rsquo;esecuzione &lt;strong&gt;precisa&lt;/strong&gt; dei&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corsi in zona Loreto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 18:46:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danza-in-zona-loreto/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; &lt;h3&gt;Zona Loreto Anno 2021/2022&lt;/h3&gt; I corsi si tengono dal lunedì al giovedì compresi ed anche il sabato: Flamenco, Lindy Hop, Balboa, ballo Liscio, Boogie Woogie, Rockabilly, Salsa, Reggaeton, Danza Classica, Danza Contemporanea, Lyrical Arab Dance, Dance Workout, Danza del ventre, Zumba.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maria De Laurentiis</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Sep 2015 16:22:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/maria-de-laurentiis/</guid>
      <description>La fusion con Maria De Laurentiis Maria De Laurentiis   Maria De Laurentiis      Maria De Laurentiis, nata in Abruzzo nel 1980, inizia a danzare a 6 anni, sulle orme di sua madre, sua prima insegnante.
Danza classica Comincia, come tante bambine, con lo studio della danza classica, che prosegue a Forlì sotto la direzione di Giulia Coliola – Gruppo Danza. Si trasferisce a Milano, e prosegue con Samantha Demontis presso il Moma Studios, fino ai 26 anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hilal Dance</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2015 15:52:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/hilal-dance/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;evoluzione contemporanea della tradizione Egiziana Nel video una dimostrazione di Sabina Todaro durante uno stage in Finlandia.
{{ &amp;lt; youtube QWrFFneVzFs &amp;gt;}}
Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance   Sabina Todaro in una performance di Hilal Dance      La danza nasce dalle ricerche della danzatrice e coreografa egiziana Suraya Hilal sulla tradizione della danza egiziana, ma guarda verso il futuro: non si tratta quindi di una danza folkloristica tradizionale araba o orientale, ma di una danza contemporanea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Todaro nella cultura araba</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/sabina-todaro-insegnante/</guid>
      <description>Una passione lunga una vita Dall’età di soli sei anni studia diverse forme di danza e di lavoro sul corpo, sulla respirazione e sulla voce, rivolgendo particolare attenzione alle danze tradizionali del Medio Oriente e del Nord Africa e alla Danza Classica e Contemporanea, al Flamenco (vedi sua biografia sul Flamenco nella pagina dedicata), e molto altro. Ha viaggiato spesso nei paesi arabi, sempre alla ricerca della danza e della musica nelle loro forme tradizionali e innovative.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
