<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>corsi di ballo on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-ballo/</link>
    <description>Recent content in corsi di ballo on Il Mosaico Danza ASD - La migliore scuola di danza a Milano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 May 2022 22:32:12 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-ballo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Corsi in zona Porta Romana</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2022 22:32:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>&lt;h2&gt;Corsi di danza e movimento&lt;/h2&gt; Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro e di Danza del ventre con Silvia Carabelli.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regolamento di iscrizione</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2022 13:57:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/regolamento-di-iscrizione/</guid>
      <description>Regolamento di iscrizione: leggi con attenzione le regole per seguire le attività del Mosaico Danza Logo de Il Mosaico Danza ASD culturale   Logo de Il Mosaico Danza ASD culturale      Leggi le regole sanitarie Modalità di iscrizione da regolamento:  La tessera d&amp;rsquo;iscrizione e assicurazione è obbligatoria ed è valida fino al 31 agosto 2022 Compila il foglio di domanda di iscrizione che ti abbiamo consegnato, riempiendo tutti i campi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danze Polinesiane</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Sep 2021 01:40:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/danze-polinesiane/</guid>
      <description>Corso di danze Polinesiane Ori Tahiti. Le danze Polinesiane sono incredibilmente gioiose e positive, ti mettono di buon umore e ti regalano un sorriso impagabile. La danza è piuttosto impegnativa fisicamente, e comprende potenti movimenti del&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quelli di Via Oldrado | QDVO</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jun 2021 16:39:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/quelli-di-via-oldrado-qdvo/</guid>
      <description>&lt;span style=&#34;color:gold&#34;&gt;Quelli che quel giorno si trovarono in quella via… Quelli di via Oldrado!&lt;/span&gt; &lt;br&gt;&lt;strong&gt;Annalena Berton&lt;/strong&gt; è la creatrice e la direttrice della dance crew &amp;ldquo;Quelli di via Oldrado&amp;rdquo;, che nasce nell&amp;rsquo;ottobre del 2013. È proprio nel corso del 2013 che la ballerina, durante l&amp;rsquo;allestimento di uno show, scopre per la prima volta il &lt;strong&gt;Lindy Hop&lt;/strong&gt; e se ne innamora follemente. L&amp;rsquo;impatto fu così forte da spingerla immediatamente verso lo &lt;strong&gt;studio&lt;/strong&gt; della disciplina. Inizia massivamente a frequentare&amp;hellip; &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 17:09:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per il conseguimento del Diploma di Insegnante di Danza
Danza   Danza      Il corso sarà riconosciuto e certificato dal C.O.N.I. attraverso un Ente di promozione sportiva
Vuoi trasmettere la tua passione per la danza e ti serve una preparazione adeguata ed un diploma specifico del genere di disciplina che vorresti insegnare?
Il corso prevede lavoro dal vivo e anche on line. Se sei interessato a seguirlo, chiedici informazioni!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
