<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Corsi Di Ballo on Il Mosaico Danza</title>
    <link>https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-ballo/</link>
    <description>Recent content in Corsi Di Ballo on Il Mosaico Danza</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 11:15:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.ilmosaicodanza.it/tags/corsi-di-ballo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ORARI CORSI DANZA IN ZONA PORTA ROMANA</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:10:45 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corsi-in-zona-porta-romana/</guid>
      <description>Corsi di danza, ballo e movimento Zona Porta Romana Anno {{&amp;lt; biennioaccademico &amp;gt;}} Nella sede di Porta Romana del Mosaico danza offriamo corsi di Flamenco, Dance Workout, Anatomia in pratica con Sabina Todaro, di Pizzica e Danze del Sud con Gaia e Antonio, di Danza del ventre e percussioni arabe con Jamila Zaki, e di percussioni flamenche con Francesco Perrotta, di Danze Irlandesi con Perla Davide.</description>
    </item>
    <item>
      <title>I nostri corsi di danza ballo e movimento</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-di-danza/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/corsi-di-danza/</guid>
      <description>I nostri corsi di danza, ballo e movimento  nelle tre sedi a Milano: Via Privata Pomezia 12 (Loreto), Via Passeroni 6 (Porta Romana), c/o Fennec Danza Via Pomponazzi 1 (Tibaldi) (in questa sede abbiamo solo corsi di danza moderna per bambini e ragazzi).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stage di danza e canto</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/category/stage-di-danza-e-canto/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jun 2022 23:54:26 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/category/stage-di-danza-e-canto/</guid>
      <description>Stages e corsi intensivi di danza e canto.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il Lindy Hop: una danza piena di energia</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:13:54 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/lindy-hop/</guid>
      <description>La migliore scuola di ballo per imparare Lindy Hop a Milano - Corso new open, intermedio, avanzato. Energia e divertimento senza limiti nella danza Swing che spopola! Si balla su musica Swing, che è travolgente con la sua vitalità ritmica. Importantissima&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Solo Jazz: Stile Retrò e Fascino Vintage</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2023 00:32:46 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/solo-jazz/</guid>
      <description>Scopri il Solo Jazz a Milano con la nostra scuola di danza. Un&amp;rsquo;esperienza coinvolgente tra storia, passione e movimenti affascinanti. Iscriviti ora!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Selena Tarla</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2023 23:53:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/selena-tarla/</guid>
      <description>Ho scoperto la mia passione per la salsa e la bachata quando ho cominciato a&#xA;frequentare un corso di danza latino-americana, e mi sono immediatamente&#xA;innamorata del ritmo coinvolgente e della sensualità dei balli. Ho iniziato a&#xA;studiare e praticare intensamente, partecipando a molti congressi e gare&#xA;internazionali, e ho deciso di dedicarmi completamente all&amp;rsquo;insegnamento della&#xA;salsa e bachata per condividere la mia passione con gli altri.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lezioni di Tango Argentino a Milano</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jul 2022 12:03:27 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/corso-di-tango-argentino/</guid>
      <description>Il corso di tango fra tradizione e ed evoluzione. Il tango Argentino permette di avere una piena coscienza del proprio corpo e del corpo dell&amp;rsquo;altro, ampliando le proprie capacità percettive.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corso Insegnanti di Danza</title>
      <link>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 01:07:33 +0200</pubDate>
      <guid>https://www.ilmosaicodanza.it/insegnare-danza/</guid>
      <description>Corso di formazione per Insegnanti di Danza metodo Todaro. Vuoi trasmettere la tua passione per la danza, questo corso ti insegna a sistematizzare i tuoi contenuti per offrirli agli allievi in modo efficace.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
